msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid ""
"(Checking this will result in deleting the pool,            if you leave "
"this unchecked pool will be exported and the            data will remain "
"intact)"
msgstr ""
"(點選此項將導致刪除儲存池, 如果該項不點選則儲存池將被匯出且資料處於不可用狀態)"

msgid ""
"<a href=\"https://rsync.samba.org/ftp/rsync/rsync.html\"         "
"target=\"_blank\"> rsync(1)</a> options not covered by the GUI. If the      "
"   * character is used, it must be escaped with a backslash (\\*.txt) or    "
"     used inside single quotes('*.txt')"
msgstr ""
"<a href=\"https://rsync.samba.org/ftp/rsync/rsync.html\target=\"_blank\"> target=\"_blank\">"
"rsync(1)</a> 選項不為 GUI 介面所支援. 如果有使用 * 字元, 該字元前"
"必須使用倒斜線 (\\*.txt) 或將其置於單引號內 ('*.txt')"

msgid ""
"<a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=geli&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">GELI</a> encryption is available for "
"ZFS pools. <b>WARNING: </b>Read the \"Encryption\" section (Section "
"8.1.1.1) of the <a href=\"guide\">Guide</a> before activating this option."
msgstr ""
"<a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=geli&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">"
"GELI</a> 加密功能可用於 ZFS 儲存池. "
"<b>警告: </b>啟用此功能前參考 <a href=\"guide\">使用手冊</a> \"加密\" 章節 (章節 8.1.1.1)."

msgid ""
"<a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=powerd&manpath=FreeBSD+11.1"
"-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">powerd(8)</a> monitors the system "
"state and sets the CPU frequency accordingly."
msgstr ""
"<a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=powerd&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">"
"powerd(8)</a> 監控此系統狀態並據此調整 CPU 頻率"

msgid "<b>Do not</b> check this box if the <b>serial port</b> is disabled."
msgstr "如果 <b>序列埠</b> 禁用, <b>勿點選</b> 此項目."

msgid ""
"<b>For security reasons, root logins are        discouraged and disabled by "
"default.</b> If enabled, password must be        set for <i>root</i> user "
"in <strong>Users</strong>."
msgstr ""
"<b>基於安全理由, 預設禁止 root 登入並且不鼓勵此動作.</b> "
"如果啟用, 應將帳號中 <i>root</i> 帳號予以設定密碼"

msgid ""
"<b>jail_zfs</b> must be checked for this option to work. Define the dataset "
"to be jailed and fully handed over to a jail. Takes the ZFS filesystem name "
"without pool name."
msgstr ""
"<b>Jail 內部 ZFS 控制 (jail_zfs)</b> 須點選以執行選項. 定義 Jail 將監制並可完全控制的資料集. "
"輸入不含儲存池名稱的 ZFS 檔案系統名稱."

msgid ""
"<b>smb.conf</b> options not covered elsewhere in this       screen; see the "
"<a href=\"http://www.oreilly.com/openbook/samba/book/appb_02.html\"       "
"target=\"_blank\">Samba Guide </a>       for additional settings."
msgstr ""
"<b>smb.conf</b> 中有未於此畫面顯示的選項; 額外設定請參考 "
"<a href=\"http://www.oreilly.com/openbook/samba/book/appb_02.html\" target=\"_blank\">Samba 使用手冊</a>."

msgid ""
"<i>Basic Authentication</i> is unencrypted.       <i>Digest "
"Authentication</i> is encrypted."
msgstr ""
"<i>基本驗證</i> 不做加密. "
"<i>摘要驗證</i> 使用加密."

msgid "<i>None</i> or integer representing number of existing authorized access."
msgstr "<i>無</i> 或是以整數值顯示已授權存取數量."

msgid ""
"<i>Quick</i> erases only the partitioning information on a disk, making it "
"easy to reuse, but without clearing other old data. <i>Full with zeros</i> "
"overwrites the entire disk with zeros. <i>Full with random data</i> "
"overwrites the entire disk with random binary data."
msgstr ""
"<i>快速清除</i> 只清除磁碟上的分割區資訊, 此項使磁碟易於重新使用, 但不清除其上舊有資料. "
"<i>完整歸零</i> 使用零值覆寫整個磁碟. "
"<i>完整隨機</i> 使用隨機二位元資料覆寫整個磁碟."

msgid ""
"<i>Standard</i> provides the best security.         <i>Fast</i> is less "
"secure, but gives better transfer rates for         devices with limited "
"cryptographic speed. Choose <i>Disabled</i> for         networks where the "
"entire path between sources and destination         computers is trusted."
msgstr ""
"<i>標準</i> 提供最佳安全性. "
"<i>快速</i> 較不安全, 但於編碼速度有限的設備有較佳的傳輸速率. "
"<i>取消</i> 在整個傳輸路徑皆信任的來源端與目的端主機之間使用."

msgid ""
"A local user is only allowed access to their home       directory unless "
"the user is a member of gorup <i>wheel</i>."
msgstr ""
"本機使用者除非成為 <i>wheel</i> 群組成員, 否則只允許存取其家目錄."

msgid ""
"A scrub occurs on the selected days. The default is       Sunday to least "
"impact users. Note that this field and the       <b>Day of Month</b> field "
"are <b>OR</b>ed together. For example       setting <b>Day of Month</b> to "
"<i>01,15</i> and <b>Day of week</b> to       <i>Thursday</i> will cause "
"scrubs to run on the 1st and 15th days of       the month, but also on any "
"Thursday,"
msgstr ""
"所選日期已有磁區檢測作業進行. 預設為週日以避免影響使用者. "
"注意此欄位與 <b>每月的第幾天</b> 欄位於符合設定條件時則執行. "
"例如: 將 <b>每月的第幾天</b> 設定為 <i>01,15</i>, <b>每週第幾天</b> 設定為 <i>週二</i> "
"則此設定將會於每月的第 1 及第 15 天並在每週二都執行磁區檢測."

msgid "A scrub occurs on the selected months."
msgstr "選定的月份已有磁區檢測作業進行."

msgid "ACL Type"
msgstr "ACL 類型"

msgid "AFP3 Unix Privs"
msgstr "AFP3 UNIX 權限"

msgid "About"
msgstr "關於"

msgid "Access Key"
msgstr "存取密鑰"

msgid "Account"
msgstr "帳戶"

msgid "Account Key"
msgstr "帳戶密鑰"

msgid "Account Name"
msgstr "帳戶名稱"

msgid ""
"Account to be used for guest access; default is       nobody; account must "
"have permission to access the shared       volume/dataset; if Guest Account "
"user is deleted, resets to nobody."
msgstr ""
"訪客存取時使用的帳戶; 預設為 nobody; 帳戶必須有可以存取 磁區空間/資料集 共享的權限; "
"如果該帳號刪除, 重置為 nobody."

msgid "Acoustic Level"
msgstr "減噪層級"

msgid "Activate "
msgstr "啟用"

msgid "Activate Jail Manager"
msgstr "啟用 Jail 管理員"

msgid ""
"Activates the process for ZFS to transparently reuse a single copy of "
"duplicated data to save space. See the <b>Storage/Volumes/Create "
"Dataset/Deduplication</b> section of the <a href=\"guide\">Guide</a> for "
"more details."
msgstr ""
"啟用 ZFS 程序直接對複寫資料複本再利用以節省空間. "
"詳見 <a href=\"guide\">使用手冊</a> 中 <b>儲存/磁區空間/建立資料集/複寫作業</b> 章節."

msgid "Active Directory"
msgstr "Active Directory"

msgid "Adapter Type"
msgstr "配接卡類型"

msgid "Add Additional Path"
msgstr "新增額外路徑"

msgid "Add Cache"
msgstr "新增快取"

msgid "Add Data"
msgstr "新增資料"

msgid "Add Dataset"
msgstr "新增資料集"

msgid "Add Key"
msgstr "新增密鑰"

msgid "Add Log"
msgstr "新增日誌"

msgid "Add Recovery Key"
msgstr "新增回復密鑰"

msgid "Add Spare"
msgstr "新增備用磁碟"

msgid "Add Zvol"
msgstr "新增 Zvol"

msgid "Add a name for the new snapshot"
msgstr "新增此新快照名稱"

msgid ""
"Add an SSL certificate to be used for secure S3       connections. To "
"create a certificate, use <b>System/Certificates</b>."
msgstr ""
"新增加密 S3 連線時使用的 SSL 憑證. "
"由 <b>系統設定/憑證</b> 處建立憑證."

msgid "Add an optional description for this service."
msgstr "新增此服務的選用說明."

msgid "Add any notes about this zvol."
msgstr "新增此 Zvol 的註解."

msgid "Add key to pool"
msgstr "新增儲存池密鑰"

msgid ""
"Add lines to the jail <ins>resolv.conf</ins> file. <b>Example:</b> "
"<i>nameserver IP;search domain.local</i>. Fields must be delimited with a "
"semicolon (;), which are translated as new lines in <ins>resolv.conf</ins>. "
"Enter <i>none</i> to inherit the <ins>resolv.conf</ins> file from the host."
msgstr ""
"新增項目至 Jail <ins>resolv.conf</ins> 檔案. "
"<b>例如: </b> <i>nameserver IP;search domain.local</i>. "
"各項目須以分號 (;) 隔開, 之後將在 <ins>resolv.conf</ins> 轉錄成不同行. "
"輸入 <i>none</i> 以繼承主機上的 <ins>resolv.conf</ins> 檔案."

msgid ""
"Add more options from       <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=tftpd\" "
"target=\"_blank\">tftpd(8)</a>.       Add one option per line."
msgstr ""
"從 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=tftpd\" target=\"_blank\">tftpd(8)</a> 新增更多選項. "
"每一選項一行."

msgid ""
"Add this user to more groups. Choose one or more groups from the dropdown "
"list."
msgstr ""
"將此帳戶加入更多群組. 從下拉式選單選擇一個或多個群組."

msgid "Adding an IPv4 address here overrides a default gateway provided by DHCP."
msgstr "從此處新增 IPv4 位址取代由 DHCP 提供的預設閘道."

msgid "Adding an IPv6 address here overrides a default gateway provided by DHCP."
msgstr "從此處新增 IPv6 位址取代由 DHCP 提供的預設閘道."

msgid ""
"Additional <a "
"href=\"http://netatalk.sourceforge.net/3.0/htmldocs/afp.conf.5.html\" "
"target=\"_blank\">afp.conf(5)</a>       parameters not covered elsewhere in "
"this screen."
msgstr ""
"<a href=\"http://netatalk.sourceforge.net/3.0/htmldocs/afp.conf.5.html\" "target=\"_blank\">afp.conf(5)</a> "
"有其他未顯示於畫面的參數."

msgid ""
"Additional <a "
"href=\"http://netatalk.sourceforge.net/3.1/htmldocs/afp.conf.5.html\" "
"target=\"_blank\">afp.conf</a> parameters not covered by other option "
"fields."
msgstr ""
"<a href=\"http://netatalk.sourceforge.net/3.1/htmldocs/afp.conf.5.html\" target=\"_blank\">afp.conf</a> "
"有其他未顯示於欄位的參數."

msgid ""
"Additional <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=sshd_config\" "
"target=\"_blank\">sshd_config(5)</a>       options not covered in this "
"screen, one per line; these options are       case-sensitive and "
"misspellings may prevent the SSH service from starting."
msgstr ""
"<a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=sshd_config\" target=\"_blank\">sshd_config(5)</a> "
"有其他未顯示於畫面的參數, 每項參數一行; 參數區分大小寫且寫錯可能造成 SSH 服務無法啟動."

msgid ""
"Additional <a "
"href=\"https://www.smartmontools.org/browser/trunk/smartmontools/smartctl.8."
"in\" target=\"_blank\">smartctl(8)</a> options."
msgstr ""
"<a href=\"https://www.smartmontools.org/browser/trunk/smartmontools/smartctl.8.in\" target=\"_blank\">smartctl(8)</a> 有額外選項."

msgid "Additional <b>smb5.conf</b> parameter not covered by other option fields."
msgstr "<b>smb5.conf</b> 有其他未顯示於欄位的參數."

msgid ""
"Additional options are defined in       <a "
"href=\"http://networkupstools.org/docs/man/ups.conf.html\" "
"target=\"_blank\">UPS.CONF(5)</a>."
msgstr ""
"<a href=\"http://networkupstools.org/docs/man/ups.conf.html\" "target=\"_blank\">UPS.CONF(5)</a> 中有其他定義選項."

msgid ""
"Additional options are defined in       <a "
"href=\"http://networkupstools.org/docs/man/upsd.conf.html\" "
"target=\"_blank\">UPSD.CONF(5)</a>."
msgstr ""
"<a href=\"http://networkupstools.org/docs/man/upsd.conf.html\" "target=\"_blank\">UPSD.CONF(5)</a> 中有其他定義選項."

msgid ""
"Additional parameter from       <a "
"href=\"https://www.samba.org/ftp/rsync/rsyncd.conf.html\"       "
"target=\"_blank\">rsyncd.conf(5)</a>."
msgstr ""
"<a href=\"https://www.samba.org/ftp/rsync/rsyncd.conf.html\" "arget=\"_blank\">rsyncd.conf(5)</a> 中有其他參數."

msgid "Address"
msgstr "位址"

msgid "Adds virtual file system modules to enhance functionality."
msgstr "新增虛擬檔案系統模組以增強功能."

msgid "Administration Password"
msgstr "管理者密碼"

msgid "Advanced"
msgstr "進階"

msgid "Advanced Mode"
msgstr "進階模式"

msgid "Advanced Power Management"
msgstr "進階電源管理"

msgid ""
"After entering the <b>Hostname, Username</b>, and <b>Password</b>, click "
"<b>Fetch Datastores</b> to populate the menu and select the datastore with "
"which to synchornize."
msgstr ""
"輸入 <b>主機名稱, 帳戶</b>與 <b>密碼</b> 後, 點擊 <b>擷取 Datastores</b> 以登錄清單然後於其中選擇欲同步的 Datastore."

msgid ""
"After pasting the Access Key value to the FreeNAS Cloud       Credential "
"Access Key field, enter the <b>Secret Key</b> value saved       when the "
"pair was created. If the Secret Key value is not known, a new       key "
"pair can be created on the same Amazon screen."
msgstr ""
"在 FreeNAS 雲端憑證存取密鑰欄位貼上存取密鑰內容後, 輸入配對成功後保存的 <b>密鑰</b> 內容. "
"如果密鑰內容未知, 配對密鑰也可以重新於 Amazon 畫面建立."

msgid "Alert Services"
msgstr "告警服務"

msgid "All Disks"
msgstr "所有磁碟"

msgid "All dirs"
msgstr "所有資料夾"

msgid "Allow Anonymous Login"
msgstr "允許匿名帳戶登入"

msgid "Allow Empty Password"
msgstr "允許空白密碼"

msgid "Allow Execute Always"
msgstr "允許永遠執行"

msgid "Allow Guest Access"
msgstr "允許訪客存取"

msgid "Allow Kerberos Authentication"
msgstr "允許 Kerberos 驗證"

msgid "Allow Local User Login"
msgstr "允許本機帳戶登入"

msgid "Allow New Files"
msgstr "允許建立新檔案"

msgid "Allow Password Authentication"
msgstr "允許以密碼驗證"

msgid "Allow Root Login"
msgstr "允許 Root 登入"

msgid "Allow TCP Port Forwarding"
msgstr "允許 TCP 通訊埠轉送"

msgid "Allow Transfer Resumption"
msgstr "允許重新傳輸"

msgid ""
"Allow a user account other than <i>root</i> to be         used for "
"replication."
msgstr ""
"允許 root 以外的帳戶執行複寫作業."

msgid ""
"Allow access to SYSV IPC message primitives. When set to <i>inherit</i>, "
"all IPC objects on the system are visible to this jail. When set to "
"<i>new</i>, the jail has its own key namespace and can only see the objects "
"it has created. The system or parent jail has access to the jail objects, "
"but not its keys.  When set to <i>disable</i>, the jail cannot perform any "
"<b>sysvmsg</b> related system calls."
msgstr ""
"允許存取 SYSV IPC 訊息特權."
"當設定為 <i>繼承</i>, 此 Jail 將可看到所有系統上的 IPC 物件. "
"當設定為 <i>新建</i>, 此 Jail 將擁有自己的關鍵命名空間 (namespace) 物件並且只能看到本身所建立的物件."
"               系統或上層 Jail 可以存取該 Jail 物件而非其關鍵命名空間. "
"當設定為 <i>禁止</i>, 此 Jail 無法執行任何 <b>sysvmsg</b> 的系統呼叫."

msgid ""
"Allow access to SYSV IPC semaphore primitives in the same manner as "
"<b>sysvmsg</b>."
msgstr "允許以 <b>sysvmsg</b> 方式存取原始 SYSV IPC 信號 (Semaphore)."

msgid ""
"Allow access to SYSV IPC shared memory primitives in the same manner as "
"<b>sysvmsg</b>."
msgstr "允許以 <b>sysvmsg</b> 方式存取原始 SYSV IPC 共享記憶體 (Shared Memory)."

msgid ""
"Allow configuring a non-standard port to access the GUI over <i>HTTP</i>. "
"Changing this setting may require changing a <a "
"href=\"https://www.redbrick.dcu.ie/~d_fens/articles/Firefox:_This_Address_"
"is_Restricted\" target=\"_blank\">Firefox configuration setting</a>."
msgstr ""
"允許設定透過非標準通訊埠存取 <i>HTTP</i> GUI. "
"變更此設定須要更改 <a href=\"https://www.redbrick.dcu.ie/~d_fens/articles/Firefox:_This_Address_is_Restricted\" target=\"_blank\">Firefox 設定配置</a>."

msgid "Allow configuring a non-standard port to access the GUI over <i>HTTPS</i>."
msgstr "允許設定經由非標準通訊埠存取 <i>HTTP</i> GUI."

msgid "Allow list"
msgstr "允許列表"

msgid "Allow non-root mount:"
msgstr "允許非 root 掛載:"

msgid "Allow repeated GIDs"
msgstr "允許重複 GID"

msgid ""
"Allow the jail hostname to be changed with <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=hostname&manpath=FreeBSD+11"
".1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">hostname(1)</a> or <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=sethostname&manpath="
"FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">sethostname(3)</a>."
msgstr ""
"允許 Jail 主機名稱以下列方式變更. "
"<a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=hostname&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">hostname(1)</a> "
"或 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=sethostname&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">sethostname(3)</a>."

msgid "Allows FTP clients to resume interrupted transfers."
msgstr "允許 FTP 客戶端重啟已中斷傳輸."

msgid ""
"Allows different groups to be configured with different authentication "
"profiles. For instance, all users with a group ID of <i>1</i> will inherit "
"the authentication profile associated with Group <i>1</i>."
msgstr ""
"允許以不同群組配置不同的驗證設定檔. "
"例如: 群組 ID 為 <i>1</i> 的所有帳戶其驗證設定檔皆關聯到群組 <i>1</i>."

msgid ""
"Allows group members to use <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=sudo&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">sudo</a>. While using <b>sudo</b>, a "
"user is prompted for their own password."
msgstr ""
"允許群組成員使用 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=sudo&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">sudo</a>. "
"當使用 <b>sudo</b> 時, 帳戶將被提醒輸入本身密碼."

msgid "Allows multiple groups to share the same group ID."
msgstr "允許多個群組使用同一個群組 ID."

msgid ""
"Allows non-Windows SMB clients to access symbolic       links and hard "
"links, has no effect on Windows clients."
msgstr ""
"允許非 Windows 的 SMB 客戶端存取 Symbolic Links 與 Hard Links, 此設定不影響 Windows 客戶端."

msgid ""
"Allows users to bypass firewall restrictions using       SSH’s port <a "
"href=\"https://www.symantec.com/connect/articles/ssh-port-forwarding\" "
"target=\"_blank\">forwarding feature</a>."
msgstr ""
"允許帳戶使用 SSH 通訊埠 <a href=\"https://www.symantec.com/connect/articles/ssh-port-forwarding\" target=\"_blank\">轉送功能</a> 以略過防火牆禁制設定."

msgid ""
"Allows using hostnames rather than IP addresses in       the <i>Hosts "
"Allow</b> or </i>Hosts Deny</b>fields of a SMB share; uncheck       if IP "
"addresses are used to avoid the delay of a host lookup."
msgstr ""
"允許於 SMB 共享於 <i>允許主機</i> 或 <i>禁止主機</i> 欄位中使用主機名稱而非 IP 位址; "
"如果使用 IP 位址則取消點選避免因主機名稱查詢而造成延遲."

msgid "Always Chroot"
msgstr "允許 Chroot"

msgid ""
"Always backup the key! If the key is lost, the                   data on "
"the disks will also be lost with no hope of recovery."
msgstr ""
"永遠備份密鑰! 如果密鑰遺失, 磁碟資料將遺失且無法回復."

msgid "An update has already been applied. Please reboot."
msgstr "更新已套用. 請重新開機."

msgid "Anonymous User Download Bandwidth"
msgstr "匿名帳戶下載頻寬"

msgid "Anonymous User Upload Bandwidth"
msgstr "匿名帳戶上傳頻寬"

msgid "Apple (AFP) Shares"
msgstr "Apple 共享 (AFP)"

msgid "Apply Group"
msgstr "套用群組"

msgid "Apply Mode"
msgstr "套用模式"

msgid "Apply User"
msgstr "套用帳戶"

msgid "Apply permissions recursively"
msgstr "完整套用權限"

msgid ""
"Apply permissions recursively to all directories  and files within the "
"current dataset"
msgstr ""
"對此資料集上所有資料夾及檔案完整套用權限"

msgid "Archive"
msgstr "封存"

msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "是否確定刪除?"

msgid "Are you sure you want to delete? The data will be lost."
msgstr "是否確定刪除? 所有資料將遺失."

msgid "Are you sure you want to wipe disk?"
msgstr "是否確定清除磁碟?"

msgid "Are you sure you wish to reboot the system?"
msgstr "是否確定將系統重啟?"

msgid "Are you sure you wish to shut down the system?"
msgstr "是否確定將系統關機?"

msgid "Arranges available disks in a system recommended formation."
msgstr "以系統建議組成方式配置可用磁碟."

msgid "Associate an email address with the account"
msgstr "指派此帳戶 E-mail"

msgid ""
"At this time, the only supported role is as the domain       controller for "
"a new domain."
msgstr ""
"此時新網域唯一可用的角色為網域控制站."

msgid "Auth Method"
msgstr "驗證方式"

msgid "Authentication Group number"
msgstr "驗證群組號碼"

msgid "Authorized Hosts and IP addresses"
msgstr "已授權主機與 IP 位址"

msgid "Authorized Network"
msgstr "已授權網路"

msgid "Authorized Networks"
msgstr "已授權網路"

msgid "Auto configure IPv6"
msgstr "自動配置 IPv6"

msgid ""
"Auto-populates with information from the <b>Realm</b>       when the "
"settings in this screen are saved."
msgstr ""
"當畫面設定完成存檔後, 自動登錄 <b>Realm</b> 資訊."

msgid "Auto-start"
msgstr "自動啟動"

msgid "Automatically check for new updates"
msgstr "自動檢查更新"

msgid ""
"Automatically populated with the original hostname       of the system. "
"This is limited to 15 characters and must be       different from the "
"<b>Workgroup</b> name."
msgstr ""
"自動以原始系統主機名稱登錄. "
"限 15 字元內且須與 <b>工作群組</b> 名稱不同."

msgid "Auxiliary Groups"
msgstr "附屬群組"

msgid "Auxiliary Parameters"
msgstr "附屬參數"

msgid "Auxiliary Parameters(ups.conf)"
msgstr "附屬參數 (ups.conf)"

msgid "Auxiliary Parameters(upsd.conf)"
msgstr "附屬參數 (upsd.conf)"

msgid "Auxiliary parameters"
msgstr "附屬參數"

msgid "Available Disks"
msgstr "可用磁碟"

msgid "Available Themes"
msgstr "可用佈景主題"

msgid "Available space threshold (%)"
msgstr "可用空間臨界值 (%)"

msgid "Awesome! Now let's explore FreeNAS's cool features."
msgstr "非常好! 現在開始探索 FreeNAS 的酷炫新功能."

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Back to the Old UI"
msgstr "返回舊版使用者介面 (UI)"

msgid "Base Name"
msgstr "基本名稱"

msgid "Basic Mode"
msgstr "基本模式"

msgid "Basic Properties"
msgstr "基本屬性"

msgid ""
"Before checking this box, ensure <a "
"href=\"http://doc.freenas.org/11/directoryservice.html#kerberos-realms\" "
"target=\"_blank\">Kerberos Realms<a>       and <a "
"href=\"http://doc.freenas.org/11/directoryservice.html#kerberos-keytabs\" "
"target=\"_blank\">Kerberos Keytabs</a>       have been configured and that "
"the FreeNAS® system can communicate with the KDC."
msgstr ""
"於點選此項之前, 確定 <a href=\"http://doc.freenas.org/11/directoryservice.html#kerberos-realms\" target=\"_blank\">Kerberos Realms</a> 與 " 
"<a href=\"http://doc.freenas.org/11/directoryservice.html#kerberos-keytabs\" target=\"_blank\">Kerberos Keytabs</a> "
"已配置且 FreeNAS® 系統可與 KDC 連線."

msgid "Begin"
msgstr "開始"

msgid "Begin Time"
msgstr "開始時間"

msgid "Berkeley Packet Filter"
msgstr "Berkeley 封包過濾器"

msgid "Bind IP Addresses"
msgstr "綁定 IP 位址"

msgid "Bind IP Addresses:"
msgstr "綁定 IP 位址:"

msgid "Bind Interfaces"
msgstr "綁定網路介面卡"

msgid "Block (iSCSI)"
msgstr "磁區塊服務 (iSCSI)"

msgid "Boot"
msgstr "啟動"

msgid "Boot Method"
msgstr "啟動方式"

msgid ""
"Both systems must support         <a "
"href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Extended_file_attributes\"         "
"target=\"_blank\"> extended attributes</a>."
msgstr ""
"雙邊系統都須支援 <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Extended_file_attributes\" "target=\"_blank\"> 延伸磁區特性</a>."

msgid "Browsable to Network Clients"
msgstr "網路客戶端可瀏覽"

msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

msgid ""
"Browse to an <b>existing</b> directory to be used for       storage. Some "
"devices require a specific directory name. Refer to the       device "
"documentation for more details."
msgstr ""
"瀏覽用以儲存的 <b>現存</b> 資料夾. 有些裝置須指名資料夾名稱. 詳細內容參考裝置文件."

msgid ""
"Browse to an existing file and use <i>0</i> as the <b>Extent size</b>, or "
"browse to the volume or dataset, click <b>Close</b>, append the <b>Extent "
"Name</b> to the path, and specify a value in <b>Extent Size</b>. Extents "
"cannot be created inside the jail root directory."
msgstr ""
"瀏覽現存檔案且使用 <i>0</i> 為 <b>延伸磁區大小</b>, 或是瀏覽磁區空間或者資料集, "
"點擊 <b>關閉</b>, 展開 <b>延伸磁區名稱</b> 路徑, 指定 <b>延伸磁區大小</b> 數值. "
"延伸磁區無法於 Jail 啟始區目錄中建立."

msgid "Browse to the ZFS dataset that will hold the copied data."
msgstr "瀏覽將用於保存複製資料的 ZFS 資料集"

msgid ""
"Browse to the location of the saved Google Cloud       Storage key and "
"select it. Refer to <a       "
"href=\"https://cloud.google.com/storage/docs/\" target=\"_blank\">       "
"Gcloud documentation</a> for more information."
msgstr ""
"瀏覽保存 Google 雲端儲存密鑰所在地然後選擇密鑰. "
"詳細資訊參考 <a href=\"https://cloud.google.com/storage/docs/\" target=\"_blank\"> Gcloud 文件</a>."

msgid ""
"Browse to the name of an <b>existing</b> volume or          dataset that "
"the user will be assigned permission to access."
msgstr ""
"瀏覽將賦予該帳戶存取權限的 <b>現存</b> 磁區空間或是資料集."

msgid ""
"Browse to the name of an <b>existing</b> volume or      dataset that the "
"user will be assigned permission to access."
msgstr ""
"瀏覽將賦予帳戶存取權限的 <b>現存</b> 磁區空間或是資料集."

msgid ""
"Browse to the path to be copied; note that a path         length greater "
"than 255 characters will fail."
msgstr ""
"瀏覽複製路徑; 注意路徑長度超過 255 個字元將會失效."

msgid ""
"Browse to the volume or dataset to be shared. Click <b>Add extra path</b> "
"to select multiple paths."
msgstr ""
"瀏覽將共享的磁區空間或是資料集. 點擊 <b>新增額外路徑</b> 以選擇多個路徑."

msgid "Browse to the volume or dataset to share."
msgstr "瀏覽將共享的磁區空間或是資料集."

msgid ""
"Browse to the voume or dataset to share. Do not nest addtional volumes, "
"datasets, or symbolic links beneath this path because Netatalk does not "
"fully support that."
msgstr ""
"瀏覽將共享的磁區空間或是資料集. 勿巢狀向下選擇其他磁區空間, 資料集或是 Symbalic Links, 因 Netatalk 無法完整支援."

msgid "Bucket"
msgstr "儲存區"

msgid "Burst"
msgstr "併發"

msgid ""
"By convention, user accounts have an ID greater than  1000 and system "
"accounts have an ID equal to the default port number  used by the service."
msgstr ""
"為便利, 使用者帳戶使用大於 1000 的 ID 而系統帳戶使用與預設服務通訊埠相同的 ID."

msgid ""
"By default, SSH listens on all interfaces unless       specific interfaces "
"are chosen in the drop-down menu by checking the box."
msgstr ""
"於預設情況, 除非下拉式選單中有特定確認選取的網路介面卡, 否則 SSH 監聽所有的網路介面卡."

msgid ""
"By default, a primary group with the same name as the user is created. "
"Uncheck this box to select a different primary group name."
msgstr ""
"於預設情況, 將建立與帳戶名稱相同的主要群組. 取消此項以選擇不同的主要群組名稱."

msgid ""
"By default, all data disks are created with this amount of swap. This "
"setting does not affect log or cache devices as they are created without "
"swap."
msgstr ""
"於預設情況, 此 swap 容量將於所建立的資料磁碟上一併建立. " 
"此設定不會影響日誌或是快取裝置, 因其建立時不會有 swap 容量配置."

msgid ""
"By default, the VM receives an auto-generated random     MAC address. To "
"override the default with a custom value, enter the     desired address "
"into the field."
msgstr ""
"預設情況下, VM 會接收一自動產生的隨機 MAC 位址. "
"欲以客製值取代預設值, 於此欄位輸入想要的 MAC 位址."

msgid ""
"By default, the system does not allow a zvol to be created that brings the "
"pool to over 80% capacity. Check this box to force the creation of the zvol "
"(<b>NOT Recommended</b>)."
msgstr ""
"於預設情況, 系統不允許建立超過系統容量 80% 的 Zvol. "
"點選此項以強制建立該 Zvol (<b>不建議</b>)."

msgid "CAs"
msgstr "憑證授權中心 (CA)"

msgid "CPU and Memory"
msgstr "CPU 與記憶體"

msgid "CPU and Memory configuration."
msgstr "CPU 與記憶體配置."

msgid ""
"Can be used to specify which physical interface to     associate with the "
"VM if the system has multiple physical network     cards."
msgstr ""
"如果有多張實體網路介面卡, 可以用來指定 VM 要使用的實體網路介面卡."

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Capitalized DNS realm name."
msgstr "Realm DNS 名稱轉為大寫."

msgid "Capitalized domain name."
msgstr "網域名稱轉為大寫."

msgid "Case Sensitivity"
msgstr "區分大小寫"

msgid "Category"
msgstr "目錄"

msgid "Certificate"
msgstr "憑證"

msgid "Certificates"
msgstr "憑證"

msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

msgid "Change User & Group Ownership"
msgstr "變更帳戶與群組隸屬關係"

msgid "Change log"
msgstr "異動日誌"

msgid ""
"Change this default password. The new password cannot       contain a "
"<i>space</i> or <b>#</b> ."
msgstr ""
"變更此預設密碼. 新密碼不能包含 <i>空白字元</i> 或 <b>#</b> 字元."

msgid "Check Interval"
msgstr "確認間隔時間"

msgid "Check Now"
msgstr "立即確認"

msgid "Check Release Notes"
msgstr "檢查釋出說明"

msgid ""
"Check the       <a href=\"http://networkupstools.org/stable-hcl.html\" "
"target=\"_blank\">Network UPS Tools compatibility list</a>       for a list "
"of supported UPS devices."
msgstr ""
"確認 <a href=\"http://networkupstools.org/stable-hcl.html\" target=\"_blank\">網路 UPS 工具相容性列表</a> 以取得支援的 UPS 裝置列表."

msgid "Check the IP addresses on which SMB should listen."
msgstr "確認 SMB 將監聽的 IP 位址."

msgid ""
"Check this box if any users are members of more than       16 groups "
"(useful in AD environments); note that this assumes that       group "
"membership has been configured correctly on the NFS server."
msgstr ""
"如果帳戶隸屬超過 16 個群組則點選此項 (有利於 AD 環境); 注意: 此設定假設 NFS 伺服器中群組隸屬設定正確."

msgid ""
"Check this box if it is necessary to provide the netlogin       service for "
"older Windows clients."
msgstr ""
"如果有必要為舊版 Windows 客戶端提供 Netlogin 服務則點選此項."

msgid ""
"Check this box if the share is meant to hold user home      directories; "
"only one share can be the homes share"
msgstr ""
"如果該共享須登錄為帳戶家目錄則點選此項; 唯有一個共享目錄可成為家目錄用共享"

msgid ""
"Check this box only if the NFS client requires it.       When checked "
"non-root mount requests are allowed to be served."
msgstr ""
"唯有當 NFS 客戶端需要才點選此項. 點選後允許接受非 root 掛載的請求."

msgid "Check this box to apply changes to the group"
msgstr "點選此項套用變更至該群組"

msgid "Check this box to apply changes to the mode"
msgstr "點選此項套用變更至該模式"

msgid "Check this box to apply changes to the user"
msgstr "點選此項套用變更至該帳戶"

msgid "Check this box to enable support for SNMP version 3."
msgstr "點選此項以啟用支援 SNMP 版本 3."

msgid "Check this box to prevent the initiator from initializing this LUN."
msgstr "點選此項以避免配發器 (Initiator) 初始化該 LUN."

msgid "Check this box when using Xen as the iSCSI initiator."
msgstr "點選此項當 iSCSI 配發器 (Initiator) 為 Xen 時."

msgid ""
"Check this for the jail to use the Berkeley Packet Filter to data link "
"layers in a protocol independent fashion. See <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=bpf&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">BPF(4)</a> for more details."
msgstr ""
"當 Jail 於與通訊協定方式無關的資料鏈結層使用 Berkeley 封包過濾器則點選此項. "
"詳見 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=bpf&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">BPF(4)</a>."

msgid ""
"Check this if the user will be connecting from a      Windows 8 or higher "
"system."
msgstr ""
"當使用者將使用 Windows 8 或是以上版本連線時點選此項."

msgid ""
"Check this to automatically configure IPv4 settings for the jail. "
"<b>VirtIO</b> must also be enabled."
msgstr ""
"點選此項以自動設置該 Jail 的 IPv4 設定. "
"<b>VirtIO</b> 須一併啟用."

msgid ""
"Check this to automatically configure the IPv6 address with <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rtsol&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">rtsol(8)</a>. Only <i>one</i> "
"interface can be configured this way."
msgstr ""
"點選此項以使用 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rtsol&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">rtsol(8)</a> 自動設置 IPv6 位址. "
"唯有 <i>一個</i> 網路介面卡可以設定使用此方式."

msgid ""
"Check this to give members of the group permission to use <a "
"href=\"https://www.sudo.ws/\" target=\"_blank\">sudo</a>."
msgstr ""
"點選此項賦予成員以群組權限使用 <a href=\"https://www.sudo.ws/\" target=\"_blank\">sudo</a> ."

msgid ""
"Check this to have the UPS power off after shutting       down the FreeNAS "
"system."
msgstr ""
"點選此項以在 FreeNAS 系統開始關機後將 UPS 關機."

msgid "Check this to include child datasets of the chosen dataset."
msgstr "點選此項以包含所選資料集的子資料集."

msgid ""
"Check this to prevent the user from logging in until the account is "
"unlocked (this box is unchecked). Checking this box grays out <b>Disable "
"password login</b> which is mutually exclusive."
msgstr ""
"點選此項防止帳戶登入直到帳戶解鎖 (意謂此選項取消點選). 取消點選此選項至灰色後將 <b>禁止以密碼登入</b>."

msgid ""
"Check this to redirect <i>HTTP</i> connections to <i>HTTPS</i>. "
"<i>HTTPS</i> must be selected in <b>Protocol</b>."
msgstr ""
"點選此項重導 <i>HTTP</i> 連線為 <i>HTTPS</i>. "
"<i>HTTPS</i> 必須於 <b>通訊協定</b> 選用."

msgid ""
"Check this to treat jail users as privileged and allowed to manipulate "
"system file flags subject to the usual constraints on "
"<b>kern.securelevel</b>."
msgstr ""
"點選此項將 Jail 帳戶視為賦予特權且允許操作由 <b>kern.securelevel</b> 限制的系統檔案旗標."

msgid ""
"Check to activate a Virtual Network Computing (VNC) remote connection for a "
"VM set to <i>UEFI</i> booting."
msgstr ""
"點選以啟用當 VM 設定以 <i>UEFI</i> 啟動時的 VNC 遠端連線."

msgid ""
"Check to allow access to other protocol stacks beyond IPv4, IPv6, local "
"(UNIX), and route. <b>Warning:</b> jail functionality may not exist for "
"other protocal stacks."
msgstr ""
"點選此項以允許越過 IPv4, IPv6, local(UNIX), 與 route 存取通訊協定堆棧. "
"<b>注意:</b> Jail 可能不存在其他通訊協定堆棧."

msgid ""
"Check to allow privileged users inside the jail to mount and unmount "
"filesystem types marked as jail-friendly."
msgstr ""
"點選此項以允許 Jail 中特權帳戶能掛載與卸載標識為 Jail-Friendly 的檔案系統."

msgid ""
"Check to allow privileged users inside the jail to mount and unmount the "
"ZFS file system. This permission is effective only together with "
"<b>allow_mount</b> and if <b>enforce_statfs</b> is set to a value lower "
"than <i>2</i>."
msgstr ""
"點選此項以允許 Jail 中特權帳戶能掛載與卸載標識為 ZFS 檔案系統. "
"此權限只有當 <b>允許掛載 (allow_mount)</b> 且 <b>檔案系統狀態探知 (enforce_statfs)</b> 設定值低於 <i>2</i> 時生效."

msgid ""
"Check to allow privileged users inside the jail to mount and unmount the "
"devfs file system. This permission is effective only together with "
"<b>allow_mount</b> and if <b>enforce_statfs</b> is set to a value lower "
"than <i>2</i>."
msgstr ""
"點選此項以允許 Jail 中特權帳戶能掛載與卸載標識為 devfs 檔案系統. "
"此權限只有當 <b>允許掛載 (allow_mount)</b> 且 <b>檔案系統狀態探知 (enforce_statfs)</b> 設定值低於 <i>2</i> 時生效."

msgid ""
"Check to allow privileged users inside the jail to mount and unmount the "
"nullfs file system. This permission is effective only together with "
"<b>allow_mount</b> and if <b>enforce_statfs</b> is set to a value lower "
"than <i>2</i>."
msgstr ""
"點選此項以允許 Jail 中特權帳戶能掛載與卸載標識為 nullfs 檔案系統. "
"此權限只有當 <b>允許掛載 (allow_mount)</b> 且 <b>檔案系統狀態探知 (enforce_statfs)</b> 設定值低於 <i>2</i> 時生效."

msgid ""
"Check to allow privileged users inside the jail to mount and unmount the "
"procfs file system. This permission is effective only together with "
"<b>allow_mount</b> and if <b>enforce_statfs</b> is set to a value lower "
"than <i>2</i>."
msgstr ""
"點選此項以允許 Jail 中特權帳戶能掛載與卸載標識為 rpocfs 檔案系統. "
"此權限只有當 <b>允許掛載 (allow_mount)</b> 且 <b>檔案系統狀態探知 (enforce_statfs)</b> 設定值低於 <i>2</i> 時生效."

msgid ""
"Check to allow privileged users inside the jail to mount and unmount the "
"tmpfs file system. This permission is effective only together with "
"<b>allow_mount</b> and if <b>enforce_statfs</b> is set to a value lower "
"than <i>2</i>."
msgstr ""
"點選此項以允許 Jail 中特權帳戶能掛載與卸載標識為 tmpfs 檔案系統. "
"此權限只有當 <b>允許掛載 (allow_mount)</b> 且 <b>檔案系統狀態探知 (enforce_statfs)</b> 設定值低於 <i>2</i> 時生效."

msgid ""
"Check to allow the jail root to administer quotas on the jail filesystems. "
"This includes filesystems the jail may share with other jails or with "
"non-jailed parts of the system."
msgstr ""
"點選此項以允許 Jail root 管理 Jail 檔案系統上的磁碟配額. "
"此選項包含 Jail 間彼此共享的檔案系統或是系統中非 Jail (Non-Jailed) 的部分."

msgid ""
"Check to auto-start this jail at system boot time. Jails are started and "
"stopped based on the <b>priority</b> value."
msgstr ""
"點選此項使該 Jail 於系統開機時自動啟動. 各 Jail 依照 <b>優先順序</b> 值被啟動或是關機."

msgid ""
"Check to disables IPv6 source address selection for the prison in favor of "
"the primary IPv6 address of the jail."
msgstr ""
"點選此項以取消從支援 Jail 的主要 IPv6 位址禁制區來選擇 IPv6 來源位址."

msgid "Check to display CPU usage as percentages in <b>Reporting</b>."
msgstr "點選此項使 <b>回報</b> 關於於 CPU 使用量時以百分比顯示."

msgid "Check to display upload options."
msgstr "點選此項以顯示上傳選項."

msgid ""
"Check to enable automatic ZFS jailing inside the jail. The assigned ZFS "
"dataset is fully controlled by the jail."
msgstr ""
"點選此項以自動枷制 (Jailing) ZFS 於 Jail 中. 此設定將使 ZFS 資料集完全由 Jail 所控制."

msgid ""
"Check to enable the service sending messages to the       address defined "
"in the <b>To Email</b> field."
msgstr ""
"點選此項啟用服務訊息傳送至 <b>收件者</b> 欄位所定義的位址."

msgid ""
"Check to include the Fully-Qualified Domain Name (FQDN) in logs to "
"precisely identify systems with similar hostnames."
msgstr ""
"點選此項以使用含 FQDN (Fully-Qualified Domain Name) 的方式來準確登入有相似主機名稱的系統."

msgid ""
"Check to mount a <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=linprocfs&manpath=FreeBSD+1"
"1.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">linprocfs(5)</a> filesystem in "
"the jail."
msgstr ""
"點選以項以於 Jail 中掛載 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=linprocfs&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">linprocfs(5)</a> "
"檔案系統."

msgid ""
"Check to mount a <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=procfs&manpath=FreeBSD+11.1"
"-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">procfs(5)</a> filesystems in the "
"jail directory."
msgstr ""
"點選以項以掛載 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=procfs&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">procfs(5)</a> "
"檔案系統於 Jail <ins>/dev/proc</ins> 目錄."

msgid "Check to set this jail as a template."
msgstr "點選此項以設定此 Jail 為範本."

msgid ""
"Check to start the jail with the Dynamic Host Configuration Protocol "
"enabled. <b>VirtIO</b> and <b>Berkeley Packet Filter</b> must also be "
"enabled."
msgstr ""
"點選此項以啟用使 Jail 搭配 DHCP 啟動功能. <b>VirtIO</b> 與 <b>Berkeley Packet Filter</b> 須一併啟用."

msgid "Check to start this VM when the system boots."
msgstr "點選此項使此 VM 於系統開機時啟動."

msgid "Check to use DHCP to configure IP settings."
msgstr "點選此項以使用 DHCP 來配置 IP 設定."

msgid ""
"Check to use VirtIO to emulate network devices for this jail.  Check this "
"if a fully virtualized per-jail network stack is required. See <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=virtio&manpath=FreeBSD+11.1"
"-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">VIRTIO(4)</a> for more details."
msgstr ""
"點選此項以使用 VirtIO 模擬此 Jail 網路裝置. "
"如果針對各 Jail 的全虛擬化網路堆棧有需求則點選此. "
"詳見 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=virtio&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">VIRTIO(4)</a>."

msgid ""
"Check to use VirtIO to emulate network devices for this jail. See <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=virtio&manpath=FreeBSD+11.1"
"-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">VIRTIO(4)</a> for more details."
msgstr ""
"點選此項以使用 VirtIO 模擬此 Jail 網路裝置. "
"詳見 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=virtio&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">VIRTIO(4)</a>."

msgid ""
"Checking this box is <b>not</b> recommended as it       breaks several "
"security measures. For this and the rest of the TLS       fields, refer to  "
"     <a href=\"http://www.proftpd.org/docs/contrib/mod_tls.html\"       "
"target=\"_blank\">mod_tls</a> for more details."
msgstr ""
"<b>不建議</b> 點選此項因其破壞數種安全性措施. "
"為此及 TLS 相關項目停用, 參考 <a href=\"http://www.proftpd.org/docs/contrib/mod_tls.html\" target=\"_blank\">mod_tls</a>."

msgid ""
"Checking this box is <b>not</b> recommended as it       bypasses a security "
"mechanism."
msgstr ""
"<b>不建議</b> 點選此項因其略過安全性機制. "

msgid ""
"Checking this box reduces the security of the       connection, so only use "
"it if the client does not understand reused       SSL sessions."
msgstr ""
"點選此項將降低連線的安全性, 所以只有當客戶端無法再利用 SSL 連線議程 (Sessions) 時才使用."

msgid ""
"Checking this enables taking separate snapshots of the     volume/dataset "
"and each of its child datasets. Leave unchecked to take     a single "
"snapshot of the specified volume/dataset and <b>not</b> any     child "
"datasets."
msgstr ""
"點選此項以啟用針對 磁區空間/資料集 及其任何子資料集各自做快照. "
"若不點選則只對該 磁區空間/資料集 做唯一快照但其任意子資料集則 <b>否</b>."

msgid "Checks if NFS clients need to use UDP."
msgstr "確認 NFS 客戶端是否需要使用 UDP."

msgid "Chmod Request"
msgstr "Chmod 請求"

msgid ""
"Choices are <b>Unix</b>, <b>Mac</b> or <b>Windows</b>. Select the           "
"     type that matches the type of client accessing the volume/dataset."
msgstr ""
"選項為 <b>Unix</b>, <b>Mac</b> 或是 <b>Windows</b>. 選擇符合客戶端存取該 磁區空間/資料集 的類型."

msgid ""
"Choices are <i>2000, 2003, 2008, 2008_R2, 2012,</i> or <i>2012_R2</i>.      "
" Refer to <a       "
"href=\"https://docs.microsoft.com/en-us/windows-server/identity/ad-ds/"
"active-directory-functional-levels\"       target=\"_blank\">Understanding "
"Active Directory Domain Services (AD DS)       Functional Levels</a> for "
"details."
msgstr ""
"選項為 <i>2000, 2003, 2008, 2008_R2, 2012,</i> 或是 <i>2012_R2</i>. "
"參考 <a href=\"https://docs.microsoft.com/en-us/windows-server/identity/ad-ds/active-directory-functional-levels\" target=\"_blank\">了解 Active Directory 網域服務 (AD DS) 功能層級</a>."

msgid "Choices are <i>None, Auto, CHAP,</i> or <i>Mutual CHAP</i>."
msgstr "選項為 <i>None, Auto, CHAP,</i> 或是 <i>雙向式交互驗證 (Mutual CHAP)</i>."

msgid ""
"Choices are <i>Push</i> or <i>Pull</i>. Default is to         push to a "
"remote host."
msgstr ""
"選項為 <i>推送</i> 或是 <i>汲取</i>. 預設為推送至遠端主機."

msgid "Choices are <i>Rsync module</i> or <i>Rsync over SSH</i>"
msgstr "選項為 <i>Rsync module</i> 或是 <i>Rsync over SSH</i>"

msgid "Choices are Minimum, Normal, or Debug."
msgstr "選項為 最小, 一般, 或是 偵錯."

msgid ""
"Choices are: <b>sensitive</b> (default, assumes filenames are case "
"sensitive), <b>insensitive</b> (assumes filenames are not case sensitive), "
"or <b>mixed</b> (understands both types of filenames)."
msgstr ""
"選項為: <b>區分大小寫</b> (預設, 假設檔案名稱區分大小寫), "
"        <b>不分大小寫</b> (假設檔案名稱不區分大小寫), "
"或是    <b>混合模式</b> (清楚二種檔案名稱類型)."

msgid ""
"Choose <i>HTTP</i> to keep the connection always       unencrypted, "
"<i>HTTPS</i> keeps the connection encrypted, or select       "
"<i>HTTP+HTTPS</i> to allow both types of connections."
msgstr ""
"選擇 <i>HTTP</i> 以維持連線永不加密, "
"<i>HTTPS</i> 以維持連線加密, 或是選擇 "
"<i>HTTP+HTTPS</i> 以允許以上兩種連線類型."

msgid ""
"Choose <i>Master</i> if the UPS is plugged directly       into the system "
"serial port. This keeps the UPS as the last item to       shut down. Choose "
"<i>Slave</i> to have this system shut down before       the <i>Master</i>. "
"See the       <a "
"href=\"http://networkupstools.org/docs/user-manual.chunked/ar01s02.html#_"
"monitoring_client\" target=\"_blank\">Network UPS Tools Overview</a>       "
"for more information."
msgstr ""
"如果 UPS 直接連接到系統序列埠則選擇 <i>Master</i>. 此選擇使 UPS 成為最後關機的項目."
"選擇 <i>Slave</i> 使此系統能在 <i>Master</i>關機前先行關機. "
"詳見 <a href=\"http://networkupstools.org/docs/user-manual.chunked/ar01s02.html#_monitoring_client\" target=\"_blank\">網路 UPS 工具概覽</a>."

msgid ""
"Choose a <b>Stripe</b>, <b>Mirror</b>, or <b>Raid-Z</b> configuration for "
"the chosen disk layout. See the <b>Storage/Volumes</b> section of the <a "
"href=\"guide\">Guide</a> for more details."
msgstr ""
"選擇 <b>Stripe</b>, <b>Mirror</b>, 或是 <b>Raid-Z</b> 其中一種配置做為所選磁碟的規劃. "
"詳見 <a href=\"guide\">使用手冊</a> 關於 <b>儲存/磁區空間</b> 章節."

msgid "Choose a color scheme."
msgstr "選擇色彩模式."

msgid ""
"Choose a compression algorithm. The <b>Storage/Volumes/Create "
"Dataset/Compression</b> of the <a href=\"guide\">Guide</a> fully describes "
"each option."
msgstr ""
"選擇壓縮演算法. 各選項說明詳見 <a href=\"guide\">使用手冊</a> 關於 <b>儲存/磁區空間/建立資料集/壓縮</b> 章節."

msgid ""
"Choose a recent IP address to limit the usage when accessing the "
"administrative GUI. The built-in HTTP server binds to the wildcard address "
"of <i>0.0.0.0</i> (any address) and issues an alert if the specified "
"address becomes unavailable."
msgstr ""
"選擇一個符合的 IP 位址以限制存取 GUI 管理介面. "
"內建的 HTTP 服務綁定萬用位址 <i>0.0.0.0</i> (任何位址) 並且於指定位址不再可用時發出警告."

msgid ""
"Choose a recent IPv6 address to limit the usage when accessing the "
"administrative GUI. The built-in HTTP server binds to the wildcard address "
"of <i>0.0.0.0</i> (any address) and issues an alert if the specified "
"address becomes unavailable."
msgstr ""
"選擇一個符合的 IPv6 位址以限制存取 GUI 管理介面. "
"內建的 HTTP 服務綁定萬用位址 <i>0.0.0.0</i> (任何位址) 並且於指定位址不再可用時發出警告."

msgid ""
"Choose a user to receive security output emails. This output runs nightly, "
"but only sends an email when the system reboots or encounters an error."
msgstr ""
"選擇一個帳戶以接收安全性訊息的 E-mail. 該訊息於夜晚執行, "
"但一旦系統重啟或是遭遇錯誤只會發送一封 E-mail."

msgid ""
"Choose an existing ZFS volume or dataset on the source         computer "
"containing the snapshots to replicate."
msgstr ""
"選擇來源端電腦包含該快照的現存 ZFS 磁區空間或是資料集以執行複寫."

msgid "Choose an existing datastore for the new Zvol."
msgstr "為該新 Zvol 選擇一個現存的 Datastore."

msgid "Choose an installation media"
msgstr "選擇安裝媒體"

msgid ""
"Choose how many log entries to create. Choices range       from the least "
"log entries (<b>Emergency</b>) to the most       (<b>Debug</b>)."
msgstr ""
"選擇日誌記錄項目的詳細程度. 選擇範圍從記錄項目最少的 <b>Emergency</b> 到最多的 <b>Debug</b>."

msgid ""
"Choose mapping of effective permissions for       authenticated users; "
"<b>Rights</b>       (default, Unix-style permissions), <b>None</b>, or      "
" <b>Mode</b> (ACLs)."
msgstr ""
"選擇已權帳戶的有效權限映射; "
"<b>權力 (Rights)</b> (預設, Unix 類型權限, <b>無 (None)</b>, 或是 <b>模式 (Mode)</b> (ACLs)."

msgid ""
"Choose the configuration mode for the remote.         <i>Semi-automatic</i> "
"only works with remote version 9.10.2 or later."
msgstr ""
"選擇遠端系統的配置模式. <i>半自動</i> 只對遠端系統版本 9.10.2 或是以上."

msgid "Choose the days of the week to take snapshots."
msgstr "選擇每週哪一天執行快照作業."

msgid ""
"Choose the network interfaces to use in the aggregation. <b>Warning:</b> "
"Lagg creation fails if any interfaces are manually configured."
msgstr ""
"選擇網卡聚合使用的網路介面卡. <b>警告:</b> 如果網路介面卡已手動配置 LAGG 建立作業將會失敗."

msgid "Choose the speed in <i>bps</i> used by the serial port."
msgstr "選擇序列埠使用的 <i>bps</i> 速度."

msgid "Choose the subnet mask associated with the IP address."
msgstr "選擇該 IP 位址適用的子網路遮罩."

msgid "Choose when the UPS initiates shutdown."
msgstr "選擇 UPS 何時啟動關機作業."

msgid "Choose when the system can begin taking snapshots."
msgstr "選擇系統何時可以開始執行快照作業."

msgid "Choose when the system must stop taking snapshots."
msgstr "選擇系統何時必須停止執行快照作業."

msgid "Choose your language."
msgstr "選擇語言."

msgid "Click <b>Browse</b> to select a location to store the uploaded ISO."
msgstr "點擊 <b>瀏覽</b> 以選擇儲存該 ISO 上傳的的位置."

msgid "Click <b>Browse</b> to select the path to the installation media."
msgstr "點擊 <b>瀏覽</b> 以選擇儲存該安裝媒體的路徑."

msgid "Clients"
msgstr "客戶端"

msgid "Cloned"
msgstr "已複製"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Cloud Credentials"
msgstr "雲端憑證"

msgid "Cloud Sync Tasks"
msgstr "雲端同步作業"

msgid "Comma-, space-, or tab-delimited list of allowed hostnames or IP addresses."
msgstr "逗號, 空白, 或是以 Tab 鍵為分隔列出允許的主機名稱或是 IP 位址."

msgid ""
"Comma-, space-, or tab-delimited list of denied hostnames or IP addresses. "
"Allowed hosts take precedence so can use <i>ALL</i> in this field and "
"specify allowed hosts in <b>Hosts Allow</b>."
msgstr ""
"逗號, 空白, 或是以 Tab 鍵為分隔列出禁止的主機名稱或是 IP 位址. "
"允許的主機優先次序在先, 所以可於此禁止欄位使用 <i>ALL</i>, 然後於 <b>Hosts Allow</b> 中指定允許的主機."

msgid "Comma-, space-, tab-delimited list of denied hostnames or IP addresses."
msgstr "逗號, 空白, 或是以 Tab 鍵為分隔列出禁止的主機名稱或是 IP 位址."

msgid ""
"Comma-delimited list of allowed users and/or groups where groupname begins "
"with a @. Note that adding an entry will allow any user or group that is "
"not specified."
msgstr ""
"以逗號分隔列出允許的帳戶 與/或 群組. 組群組名稱以 @ 開頭. "
"注意新增的任何項目將會變為允許的帳戶或是群組."

msgid ""
"Comma-delimited list of allowed users and/or groups where groupname begins "
"with a @. Note that adding an entry will deny any user or group that is not "
"specified."
msgstr ""
"以逗號分隔列出允許的帳戶 與/或 群組. 組群組名稱以 @ 開頭. "
"注意新增的任何項目將會變為禁止的帳戶或是群組."

msgid ""
"Comma-delimited list of users and/or groups who have who have read and "
"write access where groupname begins with a @."
msgstr ""
"以逗號分隔列出擁有讀取與寫入存取權限的帳戶 與/或 群組. 組群組名稱以 @ 開頭."

msgid ""
"Comma-delimited list of users and/or groups who only have read access where "
"groupname begins with a @."
msgstr ""
"以逗號分隔列出只能做讀取存取的帳戶 與/或 群組. 組群組名稱以 @ 開頭. "

msgid "Command"
msgstr "指令"

msgid ""
"Commands to run in the prison environment before a jail is removed and "
"after any <b>exec_prestop</b> commands have completed. Example: <i>sh "
"/etc/rc.shutdown</i>."
msgstr ""
"在 Jail 被移除且任何 <b>Jail 啟動前系統執行指令 (exec_prestop)</b> 指令已完成後於禁制區環境 (Prison Environemnt) 執行的指令. "
"例如: <i>sh /etc/rc.shutdown</i>."

msgid ""
"Commands to run in the prison environment when a jail is created. Example: "
"<b>sh /etc/rc</b>. See <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=jail&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">jail(8)</a> for more details."
msgstr ""
"在 Jail 建立後後於禁制區環境 (Prison Environemnt) 執行的指令. "
"例如: <b>sh /etc/rc</b>. 詳見 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=jail&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">jail(8)</a>."

msgid "Comment"
msgstr "註解"

msgid "Comments"
msgstr "註解"

msgid "Common Name"
msgstr "一般名稱"

msgid "Community"
msgstr "社群"

msgid "Compress"
msgstr "壓縮"

msgid "Compress Connections"
msgstr "連線壓縮"

msgid "Compression level"
msgstr "壓縮層級"

msgid "Compression level:"
msgstr "壓縮層級:"

msgid ""
"Configures network or internet access for the jail. Type the IPv4 address "
"for VNET and shared IP jails. Single interface format: "
"<b>interface|ip-address/netmask</b>. Multiple interface format: "
"<b>interface|ip-address/netmask,interface|ip-address/netmask</b>. Example: "
"<b>vnet0|192.168.0.10/24</b>"
msgstr ""
"為該 Jail 設定網路或是網際網路存取. 為 VNET 與 共享 IP 的 Jail 輸入 IPv4. "
"單一網路介面卡格式: <b>interface|ip-address/netmask</b>. "
"多張網路介面卡格式: <b>interface|ip-address/netmask,interface|ip-address/netmask</b>. "
"例如: <b>vnet0|192.168.0.10/24</b>"

msgid ""
"Configures network or internet access for the jail. Type the IPv6 address "
"for VNET and shared IP jails. Single interface format: "
"<i>interface|ip-address/netmask</i>. Multiple interface format: "
"<i>interface|ip-address/netmask,interface|ip-address/netmask</i>. Example: "
"<b>re0|2001:0db8:85a3:0000:0000:8a2e:0370:7334/24</b>"
msgstr ""
"為該 Jail 設定網路或是網際網路存取. 為 VNET 與 共享 IP 的 Jail 輸入 IPv6. "
"單一網路介面卡格式: <i>interface|ip-address/netmask</i>. "
"多張網路介面卡格式: <b>interface|ip-address/netmask,interface|ip-address/netmask</b>. "
"例如: <b>re0|2001:0db8:85a3:0000:0000:8a2e:0370:7334/24</b>"

msgid ""
"Configures the authentication level required by the target for discovery of "
"valid devices, where <i>None</i> will allow anonymous discovery while "
"<i>CHAP</i> and <i>Mutual CHAP</i> require authentication."
msgstr ""
"設定探索可用裝置時配發器 (Target) 需要的認證模式, "
"<i>無 (None)</i> 允許匿名使用者探索而 "
"<i>交互驗證 (CHAP)</i> 及 <i>雙向式交互驗證 (Mutual CHAP)</i> 則需要認證."

msgid "Confirm"
msgstr "確認"

msgid "Confirm Options"
msgstr "確認選項"

msgid "Confirm Passphrase"
msgstr "確認密碼"

msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

msgid "Confirm Privacy Passphrase"
msgstr "確認私有密鑰"

msgid "Confirm S3 Key"
msgstr "確認 S3 密鑰"

msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

msgid "Confirm previous password."
msgstr "確認舊密碼"

msgid "Confirm your information"
msgstr "確認個人資訊"

msgid "Connections"
msgstr "連線數"

msgid "Console Keyboard Map"
msgstr "控制台鍵盤樣式"

msgid "Contact"
msgstr "聯絡人"

msgid "Control left sidebar's display style."
msgstr "控制左邊條樣式."

msgid ""
"Controls whether the access time for files is updated when they are read; "
"setting this property to <b>Off</b> avoids producing log traffic when "
"reading files, and can result in significant performance gains."
msgstr ""
"控制當檔案被讀取時期存取時間 (Access Time) 是否更新; 此屬性設定為 <b>Off</b> 時可避免讀取檔案時產生交易日誌且可明顯的提升效能."

msgid "Copies"
msgstr "複本數量"

msgid ""
"Copy/paste with <b>Ctrl + C/V</b> or   <b>Command + C/V</b>.<br>   Many "
"utilities are built-in, including:<br>   <b>Iperf</b>, <b>Netperf</b>, "
"<b>IOzone</b>, <b>arcsat</b>,   <b>tw_cli</b>, "
"<b>MegaCli</b>,<b>freenas-debug</b>,<b>tmux</b>,   and <b>Dmidecode</b>. "
"See the <b>Guide > Command Line Utilities</b>   chapter for more "
"information."
msgstr ""
"以 <b>Ctrl + C/V</b> 或是 <b>Command + C/V</b> 複製/貼上.<br> "
"許多工具為內建, 包括: <br>"
"<b>Iperf</b>, <b>Netperf</b>, <b>IOzone</b>, <b>arcsat</b>, <b>tw_cli</b>, <b>MegaCli</b>, <b>freenas-debug</b>, <b>tmux</b>, 與 <b>Dmidecode</b>. "
"詳見 <b>使用手冊 > 命令列與工具集</b> 章節."

msgid ""
"Copy/paste with <b>Ctrl + C/V</b> or <b>Command + C/V</b>.<br> Many "
"utilities are built-in, including:<br> <b>Iperf</b>, <b>Netperf</b>, "
"<b>IOzone</b>, <b>arcsat</b>, <b>tw_cli</b>, "
"<b>MegaCli</b>,<b>freenas-debug</b>,<b>tmux</b>, and <b>Dmidecode</b>. See "
"the <b>Guide > Command Line Utilities</b> chapter for more information."
msgstr ""
"以 <b>Ctrl + C/V</b> 或是 <b>Command + C/V</b> 複製/貼上.<br> "
"許多工具為內建, 包括: <br>"
"<b>Iperf</b>, <b>Netperf</b>, <b>IOzone</b>, <b>arcsat</b>, <b>tw_cli</b>, <b>MegaCli</b>, <b>freenas-debug</b>, <b>tmux</b>, 與 <b>Dmidecode</b>. "
"詳見 <b>使用手冊 > 命令列與工具集</b> 章節."

msgid "Country"
msgstr "國家"

msgid "Country Code"
msgstr "國碼"

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Create Pool"
msgstr "建立儲存池"

msgid "Create Pool Key"
msgstr "建立儲存池密鑰"

msgid "Create Recovery Key"
msgstr "建立回復密鑰"

msgid "Create a Pool "
msgstr "建立儲存池"

msgid "Create a new Pool."
msgstr "建立新儲存池."

msgid "Create a new Primary Group for the user."
msgstr "一併建立帳戶主目錄."

msgid "Create new Pool"
msgstr "建立新儲存池"

msgid "Create new disk image"
msgstr "建立新磁碟映像"

msgid "Credential"
msgstr "憑證"

msgid "Critical"
msgstr "嚴重"

msgid "Cron Jobs"
msgstr "例行作業 (Cron Jobs)"

msgid "Current Password"
msgstr "現行密碼"

msgid "Custom Properties"
msgstr "客製化屬性"

msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

msgid "DHCP autoconfigure IPv4"
msgstr "由 DHCP 自動配置 IPv4"

msgid "DNS Forwarder"
msgstr "DNS 轉送"

msgid "DOS Charset"
msgstr "DOS 字元編碼"

msgid "Dashboard"
msgstr "資訊看板"

msgid "Data VDevs"
msgstr "Data VDevs"

msgid "Database Path"
msgstr "資料庫路徑"

msgid "Datastore"
msgstr "Datastore"

msgid "Day of month"
msgstr "每月第幾天"

msgid "Day of week"
msgstr "每週第幾天"

msgid "Decrypt Exported Pools"
msgstr "解密已匯出儲存池"

msgid "Decrypt Pool"
msgstr "解密儲存池"

msgid "Dedicated User"
msgstr "專用帳戶"

msgid "Dedicated User Enabled"
msgstr "專用帳戶已啟用"

msgid "Default IPv4 Router"
msgstr "預設 IPv4 閘道"

msgid "Default IPv6 Router"
msgstr "預設 IPv6 閘道"

msgid "Default Permissions"
msgstr "預設權限"

msgid "Default Router For IPv4"
msgstr "IPv4 預設閘道"

msgid "Default Router For IPv6"
msgstr "IPv6 預設閘道"

msgid "Default directory permissions"
msgstr "預設資料夾權限"

msgid "Default file permissions"
msgstr "預設檔案權限"

msgid ""
"Default is <i>Disabled</i>. Can be modified for disks that understand <a "
"href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Automatic_acoustic_management\" "
"target=\"_blank\">AAM</a>."
msgstr ""
"預設為 <i>取消</i>. 可以變更使磁碟能識別 <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Automatic_acoustic_management\" target=\"_blank\">AAM</a>."

msgid ""
"Default is <i>Disabled</i>. Can select a power management profile from the "
"menu."
msgstr ""
"預設為 <i>取消</i>. 可從選單選擇電源管理設定檔."

msgid ""
"Default is <i>public</i> and <b>should be changed for       security "
"reasons</b>. This can only contain alphanumeric characters,       "
"underscores, dashes, periods, and spaces. This value can be left empty      "
" for <i>SNMPv3</i> networks."
msgstr ""
"預設為 <i>公用 (public)</i> 且 <b>應因為安全性理由而變更</b>."
"此處只可使用英數字元, 底線, 橫線, 小數點, 與空白字元. 該值可為 <i>SNMPv3</i> 網路保留不填"

msgid "Default is UTF-8 which supports all characters in         all languages."
msgstr "預設為 UTF-8, 可支援所有語言的所有字元集."

msgid ""
"Default of 0 disables this check, otherwise will       message with a log "
"level of LOG_CRIT and send an email if the       temperature is higher than "
"specified degrees in Celsius."
msgstr ""
"預設 0 取消此檢查, 否則一旦溫度高於指定攝氏度將會以日誌層級 LOG_CRIT 記錄日誌並傳送 E-mail 訊息."

msgid ""
"Default of <i>0</i> disables this       check, otherwise reports if the "
"temperature of a drive has       changed by N degrees Celsius since last "
"report."
msgstr ""
"預設 0 取消此檢查, 否則一旦磁碟溫度與上次回報相差 N 攝氏度時將會回報."

msgid "Default umask"
msgstr "預設 umask"

msgid ""
"Define a length of time to retain the snapshot on this     system. If the "
"snapshot is replicated, it is not removed from the     receiving system "
"when the lifetime expires."
msgstr ""
"定義此系統上該快照保留時間長度. 如果該快照有已有複寫, 當保留時間過期時並不會將其從接收端系統刪除."

msgid ""
"Define an <i>IP address_or_hostname:optional_port_number</i> to send logs. "
"When set, log entries write to both the console and remote server."
msgstr ""
"定義 <i>IP 位址或主機名稱:通訊埠號碼</i> 以傳送日誌. "
"一旦設定, 各項日誌將顯示於控制台並傳送至遠端伺服器."

msgid ""
"Define either <i>root</i> or an existing <i>username</i>. Commands are run "
"as this user in the system environment."
msgstr ""
"可定義為 <i>root</i> 或是現有帳戶. 指令將以該帳戶身分於此系統執行."

msgid ""
"Define how often the system takes snapshots between the     <b>Begin</b> "
"and <b>End</b> times."
msgstr ""
"指定於 <b>開始</b> 與 <b>結束</b> 期間執行快照作業的頻率."

msgid "Define in bytes the address space limit for the jail."
msgstr "以 bytes 方式定義該 Jail 空間定址限制."

msgid "Define in bytes the amount of locked memory for the jail."
msgstr "以 bytes 方式定義該 Jail 鎖定記憶體總量."

msgid "Define in bytes the maximum SysV message queue size for the jail."
msgstr "以 bytes 方式定義該 Jail 最大 SysV 訊息佇列大小."

msgid "Define in bytes the number of SysV shared memory segments."
msgstr "以 bytes 方式定義 SysV 共享記憶體區段數值."

msgid "Define in seconds the wallclock time."
msgstr "以秒定義系統時間."

msgid ""
"Define the accounts that have administrative access.       See       <a "
"href=\"http://networkupstools.org/docs/man/upsd.users.html\" "
"target=\"_blank\">upsd.users(5)</a>       for examples."
msgstr ""
"定義有管理存取權限的帳戶. 詳見 <a href=\"http://networkupstools.org/docs/man/upsd.users.html\" target=\"_blank\">upsd.users(5)</a>."

msgid ""
"Define the jail CPU affinity. Options are <i>off</i> or a combination of "
"<i>1-4</i>, separated by commas (,). <b>Example:</b> <i>1,2,3,4</i>"
msgstr ""
"定義 Jail CPU 喜好選擇. 選項為 <i>off</i> 或是 <i>1-4</i> 的組合, 以逗號 (,) 分隔. <b>例如:</b> <i>1,2,3,4</i>"

msgid "Define the jail core dump size in bytes."
msgstr "以 byres 方式定義 Jail 內核傾印檔大小."

msgid "Define the jail data size in bytes."
msgstr "以 byres 方式定義 Jail 資料空間容量."

msgid "Define the jail stack size in bytes."
msgstr "以 byres 方式定義 Jail 堆疊大小."

msgid ""
"Define the maximium amount of CPU time a jail process may consume. The "
"kernel will terminate processes exceeding the defined limit."
msgstr ""
"定義 Jail 程序可使用的最大 CPU 時間總量. 觸及定義的限制後內核將會結束程序."

msgid ""
"Define the maximum amount of time in seconds to wait for a command to "
"complete. If a command is still running after the allotted time, the jail "
"will be terminated."
msgstr ""
"定義等待指令完成的最長秒數. 如果超過時間而指令仍在執行, Jail 將被結束."

msgid ""
"Define the maximum amount of time in seconds to wait for the jail processes "
"to exit after sending a SIGTERM signal. This happens after any "
"<b>exec_stop</b> commands are complete. After the defined time, the jail is "
"removed, killing any remaining processes. If this is set to <i>0</i>, no "
"SIGTERM is sent and the jail is immediately removed."
msgstr ""
"定義送出 SIGTERM 信號後等待程序結束的最長秒數. 該時間由等待 <b>Jail 移除後監制環境中執行指令 (exec_stop)</b> 完成而產生. 超過定義時間後, Jail 將被移除, 終結任何仍在運行中的程序. "
"如果該值設定為 <i>0</i>, 則不送出 SIGTERM 且 Jail 立刻被移除."

msgid "Define the maximum number of SysV message queues."
msgstr "定義該最大 SysV 訊息佇列數值."

msgid ""
"Define the number of SysV semaphores modified in a single <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=semop&sektion=2&manpath="
"FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">semop(2)</a> call."
msgstr ""
"以 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=semop&sektion=2&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">semop(2)</a> 系統呼叫定義 SysV 信號 (semaphores) 數值."

msgid "Define the number of queued SysV messages allowed for the jail."
msgstr "定義此 Jail 允許的 SysV 信息佇列數值."

msgid ""
"Define the resident set size in bytes. See <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rctl&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">RCTL(8)</a> for more details."
msgstr ""
"以 bytes 定義常駐容量. 詳見 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rctl&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">RCTL(8)</a>."
"

msgid "Define the size (in GiB) for the Zvol."
msgstr "以 (GiB) 定義 Zvol 容量."

msgid "Define the size (in GiB) for the raw file."
msgstr "以 (GiB) 定義原生檔案容量."

msgid ""
"Define the web protocol to use when connecting to the       administrative "
"GUI from a browser. To change the default <i>HTTP</i> to       <i>HTTPS</i> "
"or <i>HTTP+HTTPS</i>, a <b>Certificate</b> must also be       chosen."
msgstr ""
"定義瀏覽器管理連線使用的網頁通訊協定. 變更預設使用的 <i>HTTP</i> 為 <i>HTTPS</i> 或是 <i>HTTP+HTTPS</i> 前, 需一併選擇 <b>憑證</b>."

msgid "Delay Updates"
msgstr "擱置的更新"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Delete Dataset"
msgstr "刪除資料集"

msgid "Delete Recovery Key"
msgstr "刪除回復密鑰"

msgid "Delete Stale Snapshots on Remote System"
msgstr "刪除遠端系統中過期的快照"

msgid "Delete Zvol"
msgstr "刪除 Zvol"

msgid ""
"Delete files in destination directory that do not exist         in sending "
"directory."
msgstr ""
"刪除目的端資料夾中在來源資料夾裡已不存在的檔案."

msgid "Delete recovery key for volume: "
msgstr "刪除磁區空間回復密鑰:"

msgid "Deleted Recovery Key"
msgstr "已刪除密鑰"

msgid ""
"Deleted files are moved to a hidden <b>.recycle</b> in the root folder of "
"the share. The <b>.recycle</b> directory can be deleted to reclaim space "
"and is automatically recreated when a file is deleted."
msgstr ""
"刪除該共享資料夾中被移至頂層隱藏的 <b>.recycle</b> 資料夾裡的檔案. "
"<b>.recycle</b> 可被刪除以回收空間且當有檔案被刪除將再自動建立."

msgid ""
"Deletes previous snapshots from the remote or         destination computer "
"which are no longer present on the source         computer."
msgstr ""
"刪除在來源端已不存在但在遠端或是目地端仍存在的舊快照."

msgid "Deny list"
msgstr "禁止清單"

msgid "Description"
msgstr "說明"

msgid "Description of interface."
msgstr "網路介面卡說明"

msgid "Designate a time to begin replication."
msgstr "指定開始複寫作業時間."

msgid "Destination"
msgstr "目地端"

msgid "Destination Path"
msgstr "目地端路徑"

msgid "Destroy the pool's data?"
msgstr "銷毀該儲存池資料?"

msgid "Detach"
msgstr "卸離"

msgid "Detach/Delete"
msgstr "卸離/刪除"

msgid "Detach/Delete Pool"
msgstr "卸離/刪除儲存池"

msgid ""
"Determine which information processes in a jail are able to obtain about "
"mount points.  The behavior of multiple syscalls is affected. <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=statfs&manpath=FreeBSD+11.1"
"-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">statfs(2)</a>, <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=statfs&manpath=FreeBSD+11.1"
"-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">fstatfs(2)</a>, <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=getfsstat&manpath=FreeBSD+1"
"1.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">getfsstat(2)</a>, and <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=fhstatfs&manpath=FreeBSD+11"
".1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">fhstatfs(2)</a> and other similar "
"compatibility syscalls. <br>When set to <i>0</i>, all mount points are "
"available without any restrictions.  When set to <i>1</i>, only mount "
"points below the jail chroot directory are visible. When set to <i>2</i>, "
"the syscalls above can operate only on a mountpoint where the jail chroot "
"directory is located."
msgstr ""
"指明哪些掛載點資訊當 Jail 運作時可以掌握. 此設定影響多種系統呼叫行為. "
"<a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=statfs&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">statfs(2)</a>, "
"<a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=statfs&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">fstatfs(2)</a>, "
"<a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=getfsstat&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">getfsstat(2)</a>, "
"<a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=fhstatfs&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">fhstatfs(2)</a> "
"與其他類似的相容系統呼叫資訊. "
"<br>當設定為 <i>0</i>, 所有掛載點皆可運行無任何禁制. "
"<br>當設定為 <i>1</i>, 只能看到 Jail 相對根目錄掛載點以下資訊. "
"<br>當設定為 <i>2</i>, 以上系統呼叫只能運行於 Jail 相對目錄掛載點所在."

msgid ""
"Determines whether or not the system advertises       itself as a time "
"server to Windows clients; should be disabled when       network contains "
"an AD or LDAP server."
msgstr ""
"指明系統是否對 Windows 客戶端佈告本身為校時伺服器; 當網路環境含有 AD 或是 LDAP 伺服器時應該取消."

msgid ""
"Determines whether or not the system participates in       a browser "
"election; should be disabled when network contains an AD       or LDAP "
"server, and is not necessary when Vista or Windows 7 machines       are "
"present."
msgstr ""
"指明系統是否分擔主機瀏覽選擇服務; 當網路環境含有 AD 或是 LDAP 伺服器應該取消, 當 Vista 或是 Windows 7 機器存在時不需要."

msgid "Device"
msgstr "裝置"

msgid "Difference"
msgstr "差異"

msgid "Digest Algorithm"
msgstr "摘要演算法"

msgid "Direction"
msgstr "方向"

msgid "Directory"
msgstr "目錄"

msgid "Directory Mask"
msgstr "資料夾遮罩"

msgid "Directory Permission"
msgstr "目錄權限"

msgid "Directory Service"
msgstr "目錄服務"

msgid ""
"Directory or dataset on the FreeNAS system which will be accessed by the "
"jail. This directory <b>must</b> reside outside of the volume or dataset "
"being used by the jail."
msgstr ""
"Jail 將於 FreeNAS 系統中存取的目錄或是資料集. 此目錄 <b>必須</b> 位於 Jail 已在使用的磁區空間或是資料集之外."

msgid "Disable password login"
msgstr "禁止以密碼登入"

msgid "Disable physical block size reporting"
msgstr "取消實體磁區塊大小回報"

msgid "Disables emailing errors to the <i>root</i> user account."
msgstr "取消郵寄錯誤至 root 帳戶."

msgid "Disables emailing standard output to the <i>root</i> user     account."
msgstr "取消郵寄標準輸出 (Standard Output) 至 root 帳戶."

msgid ""
"Disables password logins and authentication to SMB shares. Checking this "
"grays out <b>Lock user</b> and <b>Permit Sudo</b>, which are mutually "
"exclusive."
msgstr ""
"取消以密碼登入與對 SMB 共享的驗證. 點消此項使 <b>鎖定帳戶</b> 與 <b>允許使用 Sudo</b> 為灰, 此二項設定互斥."

msgid "Discouraged as it increases security risk."
msgstr "不建議因其提高安全性風險."

msgid "Discovery Auth Group"
msgstr "探索驗證群組"

msgid "Discovery Auth Method"
msgstr "探索驗證方式"

msgid "Disk"
msgstr "磁碟"

msgid "Disk successfully imported"
msgstr "磁碟已成功匯入"

msgid "Disk successfully wiped"
msgstr "磁碟已成功清除"

msgid "Disk to wipe."
msgstr "選擇清除磁碟."

msgid "Disks"
msgstr "磁碟"

msgid "Display Login"
msgstr "顯示登入連線"

msgid "Display System Processes"
msgstr "顯示系統程序"

msgid ""
"Display console messages in real time at the bottom of the browser. Click "
"the <b>Console</b> to bring up a scrollable screen. Check the <b>Stop</b> "
"refresh box in the scrollable screen to pause updating and uncheck the box "
"to continue to watch the messages as they occur."
msgstr ""
"於流覽器底部即時顯示控制台訊息. 點擊 <b>控制台 (Console)</b> 啟動捲軸畫面. "
"點選位於捲軸畫面的 <b>停止</b> 更新區塊以暫停更新及點消該區塊以繼續監控發生的訊息."

msgid ""
"Do <b>NOT</b> change this setting when using Windows as the initiator. Only "
"needs to be changed in large environments where the number of systems using "
"a specific RPM is needed for accurate reporting statistics."
msgstr ""
"當以 Windows 為配發器 (Initiator) 時 <b>禁止</b> 變更此設定. "
"只需變更全域環境中系統用於指定回報狀態的 RPM 數值."

msgid "Domain"
msgstr "網域"

msgid "Domain Logons"
msgstr "網域登錄"

msgid "Domain name"
msgstr "網域名稱"

msgid "Download Encrypt Key"
msgstr "下載加密密鑰"

msgid "Driver"
msgstr "驅動程式"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Edit Interface"
msgstr "編輯網路介面卡"

msgid "Edit Options"
msgstr "編輯選項"

msgid "Edit Permissions"
msgstr "編輯權限"

msgid "Edit Zvol"
msgstr "編輯 Zvol"

msgid "Email"
msgstr "E-mail"

msgid "Email Subject"
msgstr "E-mail 主旨"

msgid "Email address of administrator."
msgstr "管理者 E-mail 位址."

msgid "Email address of person or alias to receive S.M.A.R.T. alerts."
msgstr "接收 S.M.R.T. 警告的人員 E-mail 位址或是別名."

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enable Browser"
msgstr "請用瀏覽"

msgid "Enable Console Menu"
msgstr "啟用控制台選單"

msgid "Enable Console Screensaver"
msgstr "啟用控制台螢幕保護程式"

msgid "Enable Debug Kernel"
msgstr "啟用內核偵錯"

msgid "Enable FXP"
msgstr "啟用 FXP"

msgid "Enable NFSv4:"
msgstr "啟用 NFSv4:"

msgid "Enable Power Saving Daemon"
msgstr "啟用電源管理常駐程式"

msgid "Enable S.M.A.R.T."
msgstr "啟用 S.M.A.R.T."

msgid "Enable Serial Console"
msgstr "啟用序列埠"

msgid "Enable TLS"
msgstr "啟用 TLS"

msgid "Enable TPC"
msgstr "啟用 TPC"

msgid ""
"Enable Unix privileges supported by OSX 10.5 and higher. Do not enable this "
"if the network contains Mac OSX 10.4 clients or lower as they do not "
"support this feature."
msgstr ""
"啟用 OSX 10.5 與以上版本支援的 UNIX 特權. 如果網路環境含有不支援此架構的 OSX 10.4 或是以下版本則避免啟用."

msgid "Enable VNC"
msgstr "啟用 VNC"

msgid "Enable atime"
msgstr "啟用 atime"

msgid "Enable automatic upload of kernel crash dumps and daily telemetry"
msgstr "啟用內核傾印檔與每日遙測數據自動上傳"

msgid "Enable autotune"
msgstr "啟用自動調整"

msgid "Enable if Mac clients will be connecting to the SMB share."
msgstr "如果將有 Mac 客戶端連線至該 SMB 共享則點選啟用."

msgid ""
"Enable logging of <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=mountd\" "
"target=\"_blank\">mountd(8)</a>       requests by syslog."
msgstr ""
"啟用 syslog 記錄 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=mountd\" target=\"_blank\">mountd(8)</a> 請求."

msgid ""
"Enable logging of <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rpc.statd\" "
"target=\"_blank\">rpc.statd(8)</a>       and <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rpc.lockd\" "
"target=\"_blank\">rpc.lockd(8)</a>       requests by syslog."
msgstr ""
"啟用 syslog 記錄 "
"<a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rpc.statd\" target=\"_blank\">rpc.statd(8)</a> 與 "
"<a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rpc.lockd\" target=\"_blank\">rpc.lockd(8)</a> 請求."

msgid "Enable netwait feature"
msgstr "啟用網路妥善偵測功能"

msgid "Enable or disable the console screensaver."
msgstr "啟用或取消控制台螢幕保護程式."

msgid "Enable or disable this replication task without         deleting it."
msgstr "啟用或取消此複寫作業但不刪除"

msgid "Enable the web user interface for the S3 service."
msgstr "啟用 S3 服務的網頁使用者介面."

msgid "Enable this if network devices need to send files to       the system."
msgstr "如果網路設備需傳送檔案至此系統則啟用此項."

msgid "Enable when the device number is not constant across a reboot."
msgstr "當設備號碼於重新啟動時會重置啟用此項."

msgid ""
"Enable/disable       <a "
"href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/SMTP_Authentication\"       "
"target=\"_blank\">SMTP AUTH</a> using PLAIN SASL. If checked, enter the     "
"  required <b>Username</b> and <b>Password</b>."
msgstr ""
"啟用/取消 使用明文 SASL 的 <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/SMTP_Authentication\" "target=\"_blank\">SMTP 驗證</a>. "
"如果確認使用, 輸入所需的 <b>帳戶</b> 與 <b>密碼</b>."

msgid "Enable/disable secure connections"
msgstr "啟用/取消 安全連線"

msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

msgid ""
"Enabled by default if the disk supports S.M.A.R.T. Unchecking this box will "
"diable any configured <a "
"href=\"http://doc.freenas.org/11/tasks.html#s-m-a-r-t-tests\" "
"target=\"_blank\">S.M.A.R.T. Tests</a> for the disk."
msgstr ""
"如果磁碟支援 S.M.A.R.T. 時預設已啟用. "
"點消此項將取消該磁碟任何已設定的 <a href=\"http://doc.freenas.org/11/tasks.html#s-m-a-r-t-tests\" target=\"_blank\">S.M.A.R.T. 測試</a>."

msgid ""
"Enables File eXchange Protocol which is discouraged as       it makes the "
"server vulnerable to FTP bounce attacks."
msgstr ""
"不建議啟用 FXP (File eXchange Protocol), 該功能使伺服器帶有 FTP 跳板弱點攻擊的漏洞."

msgid ""
"Enables anonymous FTP logins with access to the       directory specified "
"in <b>Path</b>."
msgstr ""
"啟用能存取特定 <b>路徑</b> 資料夾的匿名 FTP 登入."

msgid ""
"Enables encrypted connections and requires a certificate       to be "
"created or imported using       <a "
"href=\"http://doc.freenas.org/11/system.html#certificates\"       "
"target=\"_blank\">Certificates</a>"
msgstr ""
"啟用加密連線, 該功能需建立憑證或是由 <a href=\"http://doc.freenas.org/11/system.html#certificates\" target=\"_blank\">憑證</a> 頁面匯入."

msgid ""
"Enables the <b>autotune</b> script which attempts to optimize the system "
"depending on the installed hardware. <b>Warning:</b> Autotuning should only "
"be used as a temporary measure and is not a permanent fix for system "
"hardware issues. See <b>Chapter 5.4.1: Autotune</b> in the <a "
"href=\"ui/guide\">Guide</a> for more information."
msgstr ""
"啟用 <b>自動調整</b> 使腳本 (Script) 試圖根據已安裝硬體優化系統. "
"<b>警告:</b> 自動調整只是暫時的方式而不是使用於永久的解決硬體問題. "
"詳見 <a href=\"ui/guide\">使用手冊</a> <b>章節 5.4.1: 自動調整</b>."

msgid "Encryption"
msgstr "加密"

msgid "Encryption Cipher"
msgstr "加密密碼"

msgid "Encryption Key File"
msgstr "加密密鑰檔案"

msgid "Encryption Rekey"
msgstr "重製加密密鑰"

msgid "Encryption key used to decrypt pools to be imported."
msgstr "用於解密匯入儲存池時的加密密鑰."

msgid "Encryption type. Choices are <i>Plain, SSL</i>, or       <i>TLS</i>."
msgstr "加密類型. 選項為 <i>明文, SSL</i>, 或是 <i>TLS</i>."

msgid "End"
msgstr "結束"

msgid "End Time"
msgstr "結束時間"

msgid ""
"Enter a <a href=\"https://www.freebsd.org/doc/handbook/network-nis.html\" "
"target=\"_blank\">NIS Domain name</a> for the jail."
msgstr ""
"輸入 Jail <a href=\"https://www.freebsd.org/doc/handbook/network-nis.html\" target=\"_blank\">的 NIS 網域名稱</a>."

msgid "Enter a UDP prort to listen for TFTP requests."
msgstr "輸入監聽 TFTP 請求的 UDP 通訊埠."

msgid ""
"Enter a descriptive name for the       certificate using only alphanumeric, "
"underscore       (_), and dash (-) characters."
msgstr ""
"輸入該憑證的描述名稱, 只能使用 英數, 底線 (_), 與橫線 (-) 字元."

msgid ""
"Enter a descriptive name for the CA using       only alphanumeric, "
"underscore (_), and dash (-) characters."
msgstr ""
"輸入該 CA 的說明名稱, 只能使用 英數, 底線 (_), 與橫線 (-) 字元."

msgid ""
"Enter a descriptive name for the certificate using        only "
"alphanumeric, underscore (_), and dash (-) characters."
msgstr ""
"輸入該憑證的描述名稱, 只能使用 英數, 底線 (_), 與橫線 (-) 字元."

msgid ""
"Enter a descriptive name for the certificate using       only alphanumeric, "
"underscore (_), and dash (-) characters."
msgstr ""
"輸入該憑證的描述名稱, 只能使用 英數, 底線 (_), 與橫線 (-) 字元."

msgid ""
"Enter a descriptive name for the certificate using only       alphanumeric, "
"underscore (_), and dash (-) characters."
msgstr ""
"輸入該憑證的描述名稱, 只能使用 英數, 底線 (_), 與橫線 (-) 字元."

msgid "Enter a descriptive name for the cloud credential."
msgstr "輸入該雲端憑證的描述名稱, 只能使用 英數, 底線 (_), 與橫線 (-) 字元."

msgid "Enter a descriptive name for the new interface."
msgstr "輸入該網路介面卡的說明名稱."

msgid "Enter a hostname for the jail. By default, the system uses the jail UUID."
msgstr "輸入此 Jail 的主機名稱. 系統預設使用 UUID."

msgid "Enter a name for the clone of this boot environment."
msgstr "輸入該啟動環境複本名稱."

msgid "Enter a name for the cloned snapshot."
msgstr "輸入該快照複本名稱."

msgid "Enter a netmask if <b>DHCP</b> is unchecked."
msgstr "如果取消點選 <b>DHCP</b> 則輸入網路遮罩."

msgid ""
"Enter a new a jail hostid, if necessary. <b>Example hostid:</b> "
"<i>1a2bc345-678d-90e1-23fa-4b56c78901de</i>."
msgstr ""
"如有必要, 輸入新的 Jail Hostid. <b>例如 hostid:</b> <i>1a2bc345-678d-90e1-23fa-4b56c78901de</i>."

msgid "Enter a number to define the maximum number of processes for the jail."
msgstr "輸入該 Jail 可執行的最大程序數定義值."

msgid ""
"Enter a number to define the routing table (FIB) to set when running "
"commands inside the jail."
msgstr ""
"輸入該 Jail 內部執行命令時內部路由表 (FIB) 定義值."

msgid ""
"Enter a numeric start priority for the jail at boot time. <b>Smaller</b> "
"values mean a <b>higher</b> priority. At system shutdown, the priority is "
"reversed. <b>Example:</b> <i>99</i>"
msgstr ""
"輸入系統開機時 Jail 啟動順序號碼. <b>較小</b> 數值表示 <b>較高</b> 優先順序. "
"於系統關機時, 該優先順序為內定. <b>例如:</b> <i>99</i>"

msgid "Enter a numeric value for the number of PTYs available to the jail."
msgstr "輸入 Jail 可用 PTY 數值."

msgid "Enter a numeric value for the number of threads the jail can use."
msgstr "輸入 Jail 可用線程 (Thread) 數值."

msgid "Enter a numeric value to define the file descriptor table size."
msgstr "輸入檔案描述器表單大小 (File Descdiptor Table) 定義值."

msgid "Enter a numeric value to define the maximum swap use for the jail."
msgstr "輸入 Jail 可用最大 swap 空間數值."

msgid ""
"Enter a static IP address in the format <i>###.###.###.###</i> if "
"<b>DHCP</b> is unchecked."
msgstr ""
"如果 <b>DHCP</b> 取消點選則以 <i>###.###.###.###</i> 格式輸入固定 IP 位址."

msgid ""
"Enter a static IPv6 address if <b>DHCP</b> is unchecked. Example address: "
"<i>2001:0db8:85a3:0000:0000:8a2e:0370:7334</i>."
msgstr ""
"如果 <b>DHCP</b> 取消點選則輸入固定 IPv6 位址. 範例位址: <i>2001:0db8:85a3:0000:0000:8a2e:0370:7334</i>."

msgid ""
"Enter a string. It can contain alphanumeric, period,       comma, hyphen, "
"and underscore characters."
msgstr ""
"數入字串. 內容可包含 英數, 小數點, 逗號, 橫線, 與底線等字元."

msgid ""
"Enter a unique IPv4 address that is in the local network       and not "
"already in use."
msgstr ""
"輸入此區域網路中未被使用且唯一的 IPv4 位址."

msgid ""
"Enter a unique IPv6 address that is in the local network       and not "
"already in use."
msgstr ""
"輸入此區域網路中未被使用且唯一的 IPv6 位址."

msgid ""
"Enter a value in seconds for the the UPS to wait       before initiating "
"shutdown. Shutdown will not occur if power is       restored while the "
"timer is counting down. This value only applies if       <b>Shutdown "
"mode</b> is set to <i>UPS goes on battery</i>."
msgstr ""
"輸入 UPS 於開始關機時等待的時間秒數. 時建道屬結束前如果電力回復則關機不會執行. "
"此值只在 <b>關機模式</b> 設定為 <i>UPS 現以電池運作</i> 時套用."

msgid ""
"Enter any additional <a       "
"href=\"http://net-snmp.sourceforge.net/docs/man/snmpd.conf.html\"       "
"target=\"_blank\">snmpd.conf(5)</a> options, one per line."
msgstr ""
"輸入任何額外 <a href=\"http://net-snmp.sourceforge.net/docs/man/snmpd.conf.html\" target=\"_blank\">snmpd.conf(5)</a> 選項, 每個選項一行."

msgid ""
"Enter any additional parameters from <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=ifconfig&manpath=FreeBSD+11"
".1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">ifconfig(8)</a>. Separate multiple "
"parameters with a space."
msgstr ""
"輸入 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=ifconfig&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">ifconfig(8)</a> 任何額外參數. 各參數以空白字元隔開."

msgid ""
"Enter any additional parameters to pass to the provider       during a "
"record update."
msgstr ""
"輸入任何額外參數以在記錄更新時傳遞給供應商 (Provider)."

msgid "Enter comments or notes about this dataset here."
msgstr "於此處輸此資料集註解或附記."

msgid ""
"Enter either <i>root</i> or a valid <i>username</i>. In the jail "
"environment, commands run as this defined user."
msgstr ""
"輸入 <i>root</i> 或是合法 <i>帳戶</i>. 指令將以此定義帳戶於 Jail 環境執行."

msgid "Enter the Amazon Web Service account name."
msgstr "輸入 Amazon 網頁服務帳戶名稱."

msgid "Enter the Azure Storage account name."
msgstr "輸入 Azure 儲存帳戶名稱."

msgid "Enter the Backblaze account name."
msgstr "輸入 Backblaze 帳戶名稱."

msgid "Enter the Google Cloud Service account name."
msgstr "輸入 Google 雲端服務帳戶名稱."

msgid "Enter the IP address of the gateway."
msgstr "輸入閘道 IP 位址."

msgid "Enter the IP address or hostname of a remote server running Graphite."
msgstr "輸入運行 Graphite 的遠端伺服器 IP 位址或是主機名稱."

msgid "Enter the IP address used to connect to the IPMI web interface"
msgstr "輸入連線至 IPMI 網頁介面的 IP 位址."

msgid "Enter the S3 username."
msgstr "輸入 S3 帳戶."

msgid "Enter the State or Province name       (for example, California)."
msgstr "輸入州名或省份 (例如: California)."

msgid ""
"Enter the VLAN identifier if the IPMI out-of-band management interface is "
"not on the same VLAN as management networking."
msgstr ""
"如果 IPMI 外連管理介面與管理網路所用 VLAN 不同則輸入 VLAN 定義值."

msgid ""
"Enter the ZFS volume on the remote or destination         computer which "
"will store the snapshots. If the destination dataset is         not "
"present, it will be created. <b>/mnt/</b> is assumed, do not         "
"include it in the path."
msgstr ""
"輸入將使用以存放快照的遠端或是目地端主機的 ZFS 磁區空間. "
"如果目標資料集不存在, 將建立該資料集. <b>/mnt/</b> 已為必然路徑, 勿於路徑開頭重覆輸入."

msgid "Enter the command plus any desired options."
msgstr "輸入指令與其他預期選項."

msgid "Enter the default gateway associated with the IP address."
msgstr "輸入與該 IP 位址有關的預設閘道."

msgid "Enter the email address for the person       responsible for the CA."
msgstr "為負責此 CA 的人員輸入 E-mail 位址."

msgid "Enter the email address of       the person responsible for the CA."
msgstr "輸入負責此 CA 人員的 E-mail 位址."

msgid ""
"Enter the fully-qualified hostname (FQDN) of the       system. This name "
"**must** be unique within a certificate       chain."
msgstr ""
"輸入此系統的 FQDN (Fully Qualified Domain Name) 格式主機名稱. 該名稱 **必須** 於數位憑證鏈中為獨特唯一."

msgid "Enter the hostname or IP address of the <b>NTP</b> server."
msgstr "輸入 <b>NTP</b> 伺服器的主機名稱或是 IP 位址."

msgid "Enter the location of the organization       (for example, city or town)."
msgstr "輸入組織所在地點 (例如, 城市或是城鎮)."

msgid "Enter the location of the organization."
msgstr "輸入組織所在地點."

msgid "Enter the location of the script."
msgstr "輸入腳本 (Script) 所在位置."

msgid ""
"Enter the mountpoint for the <b>jail_zfs_dataset</b>. <b>Example:</b> "
"<i>/data example-dataset-name</i>"
msgstr ""
"輸入 <b>Jail 全控 ZFS 資料集 (jail_zfs_dataset)</b> 掛載點. <b>例如:</b> <i>/data example-dataset-name</i>"

msgid ""
"Enter the name and port of the server that reports the       external IP "
"address in the format <i>server.name.org:port</i>."
msgstr ""
輸入主機名稱與通訊埠讓伺服器連外 IP 位址用以下格式回報 <i>server.name.org:port</i>."

msgid ""
"Enter the name of the boot entry as it will appear           in the boot "
"menu."
msgstr ""
"輸入將顯示於開機選單的啟動項目名稱."

msgid "Enter the name of the company or       organization."
msgstr "輸入公司或是組織名稱."

msgid "Enter the name of the organization       (for example, company name)."
msgstr "輸入組織名稱 (例如: 公司名稱)."

msgid "Enter the number of SysV shared memory segments."
msgstr "輸入 SysV 共享記憶體區段 (Shared Memory Segments) 數值."

msgid ""
"Enter the number of child jails allowed to be created by this jail (or by "
"other jails under this jail). This limit is <i>0</i> by default, indicating "
"the jail is not allowed to create child jails."
msgstr ""
"輸入此 Jail 允許建立 (或是由其他 Jail 建立於此 Jail 之下) 的子 Jail 數量. "
"此限制預設為 <i>0</i>, 意指此 Jail 不允許建立其他子 Jail."

msgid ""
"Enter the number of the <b>devfs</b> ruleset that is enforced for mounting "
"<b>devfs</b> in this jail. A value of <i>0</i> (default) means no ruleset "
"is enforced. Mounting <b>devfs</b> inside a jail is possible only if the "
"<b>allow_mount</b> and <b>allow_mount_devfs</b> permissions are effective "
"and <b>enforce_statfs</b> is set to a value lower than <i>2</i>."
msgstr ""
"輸入此 Jail 掛載 <b>devfs</b> 時規則集的加權值. "
"數值為 <i>0</i> (預設) 時表示規則集中沒有加權. "
"只有當 <b>允許掛載 (allow_mount)</b> 與 <b>允許掛載 devfs (allow_mount_devfs)</b> 權限為有效且 <b>檔案系統狀態探知 (enforce_statfs)</b> 設定值小於 <i>2</i> 時才可掛載 <b>devfs</b> 於 Jail 中."

msgid "Enter the password if the SMTP server requires       authentication."
msgstr "如果 SMTP 伺服器需要驗證則輸入密碼."

msgid "Enter the path to a datastore on the existing disk."
msgstr "輸入現存磁碟上的 Datastore 路徑."

msgid ""
"Enter the percentage of free space that should remain in the pool. When "
"this percentage is reached, the system issues an alert, but only if zvols "
"are used. See <a href=\"http://doc.freenas.org/11/vaai.html#vaai\" "
"target=\"_blank\"> VAAI Threshold Warning."
msgstr ""
"輸入儲存池應保留的剩餘空間百分比. 當觸及此百分比, 系統觸發警告, 但此項目只適用於 Zvol. "
"詳見 <a href=\"http://doc.freenas.org/11/vaai.html#vaai\" target=\"_blank\"> VAAI 臨界值警告</a>."

msgid ""
"Enter the proxy information for the network in the format "
"<i>http://my.proxy.server:3128</i> or "
"<i>http://user:password@my.proxy.server:3128</i>"
msgstr ""
"以以下格式 <i>http://my.proxy.server:3128</i> 或是 <i>http://user:password@my.proxy.server:3128</i> 輸入網路 Proxy 資訊"

msgid "Enter the secret key generated."
msgstr "輸入已建立的密鑰."

msgid "Enter the state or province of the       organization."
msgstr "輸入組織的州名或是省份."

msgid "Enter the subject for notification emails."
msgstr "輸入通知的 E-mail 主旨."

msgid "Enter the system host time to synchronize the time between jail and host."
msgstr "輸入系統主機時間以同步 Jail 與主機間的時間."

msgid "Enter the username if the SMTP server requires       authentication."
msgstr "如果 SMTP 伺服器需要驗證則輸入帳戶名稱."

msgid "Entering a name is required"
msgstr "需輸入名稱"

msgid "Entering a name is required. Spaces are allowed."
msgstr "需輸入名稱. 允許空白字元."

msgid ""
"Equivalent to <b>-rlptgoD</b> (recursive, copy symlinks         as "
"symlinks, preserve permissions, preserve modification times,         "
"preserve group, preserve owner(super-user only), and preserve device        "
" files(super-user only) and special files)."
msgstr ""
"相當於參數 <b>-rlptgoD</b> (recursive, copy symlinks         as "
"symlinks, preserve permissions, preserve modification times,         "
"preserve group, preserve owner(super-user only), and preserve device        "
" files(super-user only) and special files)."

msgid "Error Deleting Key"
msgstr "刪除密鑰錯誤"

msgid "Error Promoted dataset "
msgstr "晉升資料集錯誤"

msgid "Error Unlocking"
msgstr "解鎖錯誤"

msgid "Error Upgrading Pool "
msgstr "升級儲存池錯誤"

msgid "Error adding key to pool"
msgstr "新增密鑰至儲存池錯誤"

msgid "Error decrypting pool"
msgstr "解密儲存池錯誤"

msgid "Error deleting dataset"
msgstr "刪除資料集錯誤"

msgid "Error deleting pool"
msgstr "刪除儲存池錯誤"

msgid "Error detaching pool"
msgstr "卸離儲存池錯誤"

msgid "Error getting disk data"
msgstr "擷取磁碟資料錯誤"

msgid "Error getting pool data"
msgstr "擷取儲存池資料錯誤"

msgid "Error getting volume/dataset data"
msgstr "擷取 磁區空間/資料集 資料錯誤"

msgid "Error importing pool"
msgstr "匯入儲存池錯誤"

msgid "Error locking pool"
msgstr "鎖定儲存池錯誤"

msgid "Error re-keying pool"
msgstr "重製儲存池密鑰錯誤"

msgid "Error saving dataset"
msgstr "儲存資料集錯誤"

msgid "Estimated raw capacity:"
msgstr "估計原始容量:"

msgid "Exec"
msgstr "執行"

msgid "Export Read Only"
msgstr "以唯讀方式匯出"

msgid "Export Recycle Bin"
msgstr "顯示資源回收桶"

msgid "Extend"
msgstr "延伸磁區"

msgid "Extending an encrypted pool will reset the passphrase and recovery key!"
msgstr "延伸已加密儲存池將會重置其密碼與回復密鑰!"

msgid ""
"Extending your pool will stripe additional         vdevs onto your pool "
"resulting in a larger pool.  It is recommended that         you only stripe "
"vdevs of the same size and type as the ones that are already         in the "
"existing pool, this operation cannot be reversed.          Do you wish to "
"continue?"
msgstr ""
"延伸儲存池將會用額外的 Vdev 以並行方式 (Stripe) 延伸加大儲存池空間. "
"建議以相同容量與類型的 vdev 並行延伸現存儲存池. "
"此操作無法反置, 是否確認繼續?"

msgid "Extent"
msgstr "延伸磁區"

msgid "Extent name"
msgstr "延伸磁區名稱"

msgid "Extent size"
msgstr "延伸磁區容量"

msgid "Extent type"
msgstr "延伸磁區類型"

msgid "Extra Users(upsd.conf)"
msgstr "額外帳戶 (uspd.conf)"

msgid "Extra options"
msgstr "額外選項"

msgid "Failed"
msgstr "失敗"

msgid "File Mask"
msgstr "檔案遮罩"

msgid "File Permission"
msgstr "檔案權限"

msgid "Filesystem type"
msgstr "檔案系統類型"

msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

msgid ""
"For more information about the available compression algorithms, refer to "
"the <a href=\"http://doc.freenas.org/11/storage.html#compression\" "
"target=\"_blank\">FreeNAS User Guide</a>."
msgstr ""
"更多可用壓縮演算法資訊, 參考 <a href=\"http://doc.freenas.org/11/storage.html#compression\" target=\"_blank\">FreeNAS 使用者手冊</a>."

msgid ""
"For security reasons, FreeBSD will not give a user <b>su</b> permissions if "
"<i>wheel</i> is their primary group."
msgstr ""
"因安全性理由, 如果帳戶的主要群組為 <i>wheel</i> FreeBSD 不會賦予執行 <b>su</b> 權限."

msgid "For security reasons, a minimum of       <i>2048</i> is recommended."
msgstr "因安全性理由, 建議最小為 <i>2048</i>"

msgid "For security reasons, a minimum of 2048       is recommended."
msgstr "因安全性理由, 建議最小為 2048"

msgid "For security reasons, a minimum of <i>2048</i>       is recommended."
msgstr "因安全性理由, 建議最小為 <i>2048</i>"

msgid "Force"
msgstr "強制"

msgid "Force size:"
msgstr "強制容量:"

msgid "Forced Update Period"
msgstr "強制更新週期"

msgid ""
"Forces the addition of the <b>NTP</b> server,       even if it is currently "
"unreachable."
msgstr ""
"強制此額外 <b>NTP</b> 伺服器, 即使目前無法探知."

msgid "Forest Level"
msgstr "樹系層級"

msgid "Form Invalid"
msgstr "格式錯誤"

msgid "From E-mail"
msgstr "寄件者"

msgid "Full Name"
msgstr "全名"

msgid "Full with random data"
msgstr "完整隨機"

msgid "Full with zeros"
msgstr "完整歸零"

msgid "Fully qualified domain name (e.g.       <i>yourname.dyndns.org</i>)."
msgstr "完整網域主機名稱 (FQDN), (例如: <i>yourname.dyndns.org</i>)."

msgid "GID"
msgstr "GID"

msgid "GUI SSL Certificate"
msgstr "GUI SSL 憑證"

msgid "Gateway"
msgstr "閘道"

msgid "Geli Passphrase"
msgstr "GELI 密碼"

msgid "Geli Passphrase must match above"
msgstr "GELI 密碼須與以上相符"

msgid "General"
msgstr "一般設定"

msgid "Generating Debug File"
msgstr "產生偵錯檔"

msgid ""
"Gives control of how much of the new device is made       available to ZFS. "
"When checked, the entire capacity of the new device is used."
msgstr ""
"賦予控制新裝置用於 ZFS 的容量. 一旦點選, 將使用新裝置的全部容量."

msgid "Global Configuration"
msgstr "全域配置"

msgid "Global auxiliary parameters"
msgstr "全域附屬參數"

msgid ""
"Grayed out unless <b>Enable NFSv4 </b> is checked and, in turn, will       "
"gray out <b>Support>16</b> groups which is incompatible; check this box if  "
"     NFSv4 ACL support is needed without requiring the client and the       "
"server to sync users and groups."
msgstr ""
"點選 <b>啟用 NFSv4 </b> 前為灰色, 換言之, 為灰色時 <b>支援 > 16 個群組</b>, 但此項與 NFSv4 不相容. "
"如果需要支援 NFSv4 ACL 而不需要在客戶端與伺服器間同步帳戶與群組則點選此項."

msgid "Group"
msgstr "群組"

msgid "Group ID"
msgstr "群組 ID"

msgid "Groups"
msgstr "群組"

msgid "Guest Access"
msgstr "訪客存取"

msgid "Guest Account"
msgstr "訪客帳戶"

msgid "Guest Operating System."
msgstr "客體作業系統."

msgid "Guide"
msgstr "使用手冊"

msgid "HDD Standby"
msgstr "HDD 待命"

msgid "HTTP Authentication"
msgstr "HTTP 驗證"

msgid "HTTP Port"
msgstr "HTTP 通訊埠"

msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP Proxy"

msgid "HTTPS Port"
msgstr "HTTPS 通訊埠"

msgid "Hard Disk Size"
msgstr "磁碟容量"

msgid "Hard Disks"
msgstr "磁碟"

msgid "Highlight disks to monitor."
msgstr "強調需監控磁碟."

msgid "Home Directory"
msgstr "家目錄"

msgid "Home Directory Mode"
msgstr "家目錄模式"

msgid "Host name data base"
msgstr "主機名稱資料庫"

msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

msgid "Hostname or IP address of SMTP server to use for       sending this email."
msgstr "用於遞送此 E-mail 的的 SMTP 伺服器主機名稱或是 IP 位址."

msgid "Hostnames Lookups"
msgstr "主機名稱查詢"

msgid "Hosts Allow"
msgstr "允許主機"

msgid "Hosts Deny"
msgstr "禁止主機"

msgid "Hour"
msgstr "時"

msgid "Hover to expand"
msgstr "游標移至此處展開"

msgid "How often the IP is checked in seconds."
msgstr "檢查 IP 的間隔秒數."

msgid "I am aware that snapsots within this dataset will be deleted."
msgstr "本人清楚此資料集中的快照將會被刪除."

msgid ""
"I am aware that snapsots within this dataset will be deleted.  This means "
"they will not be restorable."
msgstr "本人清楚此資料集中的快照將會被刪除. 此處意謂快照將不再可回存."

msgid "IBurst"
msgstr "IBurst"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

msgid "IP Server"
msgstr "IP 伺服器"

msgid ""
"IP address of DNS forwarder. Required for recursive       queries when "
"<i>SAMBA_INTERNAL</i> is selected."
msgstr ""
"DNS 轉送者 IP 位址. 當選用 <i>SAMBA_INTERNAL</i> 後於遞迴查詢時需要."

msgid ""
"IP address or hostname of VMware host; when clustering this is the vCenter "
"server for the cluster."
msgstr ""
"VMware 主機 IP 位址或是主機名稱; 在叢集架構中此處指叢集的 vCenter 伺服器."

msgid ""
"IP address or hostname of the remote system that will         store the "
"copy. Use the format <i>username@remote_host</i> if the         username "
"differs on the remote host."
msgstr ""
"將用於存放複本的遠端系統 IP 位址或是主機名稱. "
"如果遠端主機帳戶不盡相同可使用 <i>username@remote_host</i> 格式."

msgid "IP4 address"
msgstr "IP4 位址"

msgid "IP6 address"
msgstr "IP6 位址"

msgid "IPMI"
msgstr "IPMI"

msgid "IPv4 Address"
msgstr "IPv4 位址"

msgid "IPv4 Addresses"
msgstr "IPv4 位址"

msgid "IPv4 Default Gateway"
msgstr "IPv4 預設閘道"

msgid "IPv4 Netmask"
msgstr "IPv4 網路遮罩"

msgid "IPv6 Address"
msgstr "IPv6 位址"

msgid "IPv6 Addresses"
msgstr "IPv6 位址"

msgid "IPv6 Default Gateway"
msgstr "IPv6 預設閘道"

msgid "IPv6 Prefix Length"
msgstr "IPv6 前綴長度"

msgid "ISNS Servers"
msgstr "iSNS 伺服器"

msgid "Identifier"
msgstr "標識符"

msgid ""
"If <b>WebGUI HTTP -> HTTPS Redirect</b> is enabled in         <b>System -> "
"General</b> on the destination computer, set this field         to the "
"HTTPS port (usually 443). <b>Remote HTTPS</b> must also be         enabled "
"when creating the replication on the source computer."
msgstr ""
"如果目地端電腦啟用位於 <b>系統設定 -> 一般設定</b> 中的 <b>WebGUI HTTP -> HTTPS 重導</b>, 設定此項為 HTTPS 通訊埠 (通常為 443). "
"當於來源端電腦建立複寫作業時 <b>遠端 HTTPS</b> 也必須啟用."

msgid "If checked when troubleshooting a connection, logs more       verbosely."
msgstr "如果點選, 將於做連線疑難排解時記錄更多詳細資訊."

msgid ""
"If checked, AFP does not stat the volume path when enumerating the volumes "
"list. This is useful for automounting or volumes created by a preexec "
"script."
msgstr ""
"如果點選, AFP 不會於列舉磁區空間清單時確認磁區空間路徑狀態. "
"此選項有利於自動掛載或是由預先執行腳本 (Script) 所建立的磁區空間."

msgid ""
"If checked, Samba will allow the user to execute         a file, even if "
"that user’s permissions are not set to execute."
msgstr ""
"如果點選, Samba 將允許使用者對檔案做執行動作, 即使該使用者的權限沒有設定為執行."

msgid ""
"If checked, a password is not required to connect to the share. Connections "
"with a bad password are rejected unless the user account does not exist, in "
"which case it is mapped to the guest account and granted the permissions of "
"the guest user defined in the <a "
"href=\"http://doc.freenas.org/11/services.html#smb\" target=\"_blank\"> "
"SMB</a> service."
msgstr ""
"如果點選, 不需密碼即可連接至共享. "
"除非該使用者帳戶消失否則錯誤密碼的連線將被拒絕, "
"此情況下連線將映對至訪客帳戶且授予 <a href=\"http://doc.freenas.org/11/services.html#smb\" target=\"_blank\">SMB</a> 服務中訪客帳戶定義的權限."

msgid ""
"If checked, an initiator can bypass normal access control and access any "
"scannable target. This allows <b>xcopy</b> operations which are otherwise "
"blocked by access control."
msgstr ""
"如果點選, 配發器 (Iintiator) 將忽略一般存取控制及存取任何可偵測的配受器 (Target). "
"此選項允許 <b>xcopy</b> 執行其他由存取控制所封鎖的動作."

msgid ""
"If checked, automatically sets the contents of the share to the "
"<i>webdav</i> user and group."
msgstr ""
"如果點選, 自動設定此共享內容至 <i>WebDAV</i> 帳戶與群組."

msgid ""
"If checked, clients will not be prompted to       authenticate before "
"accessing AFP shares."
msgstr ""
"如果點選, 在客戶端存取 AFP 共享之前將不會被提示需驗證."

msgid ""
"If checked, copy includes all subdirectories of the         specified "
"volume."
msgstr ""
"如果點選, 複製涵蓋所有指定磁區空間的子資料夾."

msgid "If checked, exports the certificate environment       variables."
msgstr "如果點選, 匯出憑證環境變數."

msgid "If checked, sets several environment variables."
msgstr "如果點選, 設定數種環境變數."

msgid ""
"If checked, the DNS name of the client must resolve to       its IP address "
"and the cert must contain the same DNS name."
msgstr ""
"如果點選, 客戶端 DNS 名稱必須解析為其本身 IP 位址且該憑證必須含有相同 DNS 名稱."

msgid ""
"If checked, the certificate of the client must contain       the IP address "
"that matches the IP address of the client."
msgstr ""
"如果點選, 客戶端憑證必須含有該 IP 位址且須與該客戶端 IP 位址相符."

msgid ""
"If checked, the common name in the certificate must       match the FQDN of "
"the host."
msgstr ""
"如果點選, 憑證中通用名稱須與主機 FQDN 相符."

msgid ""
"If checked, the home directory of the user is checked       for a "
"<b>.tlslogin</b> file which contains one or more PEM-encoded       "
"certificates. If not found, the user is prompted for password       "
"authentication."
msgstr ""
"如果點選, 將檢查帳戶家目錄中內含一個或是多個有 PEM 編碼憑證的 <b>.tlslogin</b> 檔案. 如果未發現該檔案, 帳戶將被提示以密碼驗證."

msgid "If checked, the password of the user may be sent       unencrypted."
msgstr "如果點選, 帳戶密碼可能以未經加密方式傳送."

msgid ""
"If checked, users can just press <b>Enter</b>       when prompted for a "
"password; requires that the username/password       be the same as the "
"Windows user account."
msgstr ""
"如果點選, 當提示輸入密碼時使用者可以直接按 <b>Enter</b>; 此選項需 帳戶名稱/密碼 與 Windows 使用者帳戶一致."

msgid "If checked, users cannot write to the share."
msgstr "如果點選, 使用者在共享中無法寫入."

msgid ""
"If enabled, delays the start of network-reliant services until the "
"interface is up and ICMP packets to a destination defined in <i>netwait ip "
"list</i> are flowing. Link state is examined first, followed by \"pinging\" "
"an IP address to verify network usability. If no destination can be reached "
"or timeouts are exceeded, network services are started anyway with no "
"guarantee the network is usable."
msgstr ""
"如果啟用, 網路可信度服務將延遲啟動直到網路介面卡上線且 ICMP 封包可流通於 <i>網路備妥測試 IP 清單</i> 中所定義的目地端. "
"首先測試網卡連線狀態, 接著使用 \"ping\" IP 位址的方式確認網路可用度. "
"如果無法探知目地端或是超過逾時時間, 網路服務仍會啟動但不保證網路為可用."

msgid ""
"If enabled, the Windows hidden attribute is not set when filenames that "
"begin with a dot (a Unix hidden file) are created. Existing files are not "
"affected."
msgstr ""
"如果啟用, 當檔案建立時檔名以小數點 (.) 開頭 (UNIX 視為隱藏檔案)時不設定 Windows 隱藏屬性. "
"現存檔案不受影響."

msgid "If not specified, <b>Password</b> is used."
msgstr "如果不指定, 將使用 <b>Password</b>."

msgid ""
"If the <b>Private Key</b> is protected by a passphrase,       enter it here "
"and repeat it in the \"Confirm Passphrase\" field."
msgstr ""
"如果 <b>私有密鑰</b> 將以密碼保護, 於此處輸入密碼且於 \"確認密碼\" 欄位再輸入一次."

msgid ""
"If the initiator does not support physical block size values over 4K (MS "
"SQL), check this box."
msgstr ""
"如果配發器 (Initiator) 不支援超過 4K (MS SQL) 實體磁區塊大小, 點選此區."

msgid ""
"If the size is specified as <i>0</i>, the file must already exist and the "
"actual file size will be used. Otherwise, specify the size of the file to "
"create."
msgstr ""
"如果容量指定為 <i>0</i>, 該檔案必須已存在且將使用實際檔案容量. 否則, 指定建立的檔案大小."

msgid ""
"If the slider is used, a scrub occurs every N days. If       specific days "
"of the month are chosen, a scrub runs only on the       selected days of "
"the selected months."
msgstr ""
"如果使用快捷列, 每 N 天執行檢測作業. 如果選擇每月第幾天, 檢測作業將只在選定月份的選定日期執行."

msgid ""
"If there is a private key associated with the       <b>Certificate</b>, "
"paste it here."
msgstr ""
"如果有 <b>憑證</b> 相關私有密鑰, 於此處貼上."

msgid "If this is unchecked, the <b>IPv4</b> fields must be set."
msgstr "如果點消此項, 則 <b>IPv4</b> 欄位必須設定."

msgid ""
"If unchecked, key-based authentication for all       users is needed; "
"requires <a "
"href=\"http://the.earth.li/%7Esgtatham/putty/0.55/htmldoc/Chapter8.html\" "
"target=\"_blank\">additional setup</a>       on both the SSH client and "
"server."
msgstr ""
"如果點消此項, 所有帳戶需要進行以密鑰為基礎的驗證; "
"此項需同時在 SSH 客戶端與伺服器端做 <a href=\"http://the.earth.li/%7Esgtatham/putty/0.55/htmldoc/Chapter8.html\" "target=\"_blank\">額外設定</a>."

msgid "Import Disk"
msgstr "匯入磁碟"

msgid "Import Pools"
msgstr "匯入儲存池"

msgid "Imported Pool"
msgstr "已匯入儲存池"

msgid "Importing Disk"
msgstr "磁碟匯入中"

msgid "Importing Disk..."
msgstr "磁碟匯入中..."

msgid ""
"In FreeBSD 11.0 and later, this setting is deprecated. Use <b>sysvmsg</b>, "
"<b>sysvsem</b>, and <b>sysvshm</b> instead. Choose if a process in the jail "
"has access to System V IPC primitives."
msgstr ""
"於 FreeBSD 11.0 與之後版本, 該設定已捨棄. 改以 <b>sysvmsg</b>, <b>sysvsem</b>, 及 <b>sysvshm</b> 取代. "
"如果 Jail 中的程序必須存取 System V IPC 原生資訊則選取."

msgid "In KB/s. A default of <i>0</i> means unlimited."
msgstr "以 KB/s 為單位. 預設 <i>0</i> 表示不限制."

msgid ""
"In minutes, how often <b>smartd</b> wakes up to check if            any "
"tests have been configured to run."
msgstr ""
"以分鐘設定, <b>smartd</b> 將醒視以確認是否有任何設定測試需執行的頻率."

msgid ""
"Includes snapshots of datasets that are children of         the main "
"dataset."
msgstr ""
"包含主資料集之子資料集的快照."

msgid ""
"Indicates how to handle Acess Control Lists(ACL); choices are       "
"<b>Ignore</b> - This option is used to completely ignore requests, and to "
"give       the parent directory ACL inheritance full control over new "
"items.       <b>Preserve </b> - This option preserves ZFS ACEs for named "
"users and groups or the POSIX       ACL group mask. <b>Simple </b>- Set to "
"chmod() as requested       without any extra steps."
msgstr ""
"指明如何處理 Acess Control Lists(ACL); 選項為 "
"<b>忽略</b> - 此選項用以完全忽略請求, 且上層資料夾將完全控制新項目的 ACL 繼承. ""
"<b>保留</b> - 此項目保留已命名的帳戶及群組或是 POSIX ACL 群組遮罩的 ZFS ACEs. "
"<b>簡單</b> - 設定為 chmod() 所需, 不附帶其他步驟."

msgid ""
"Indicates the time of inactivity (in minutes) before the drive enters "
"standby mode in order to conserve energy. This <a "
"href=\"https://forums.freenas.org/index.php?threads/how-to-find-out-if-a-"
"drive-is-spinning-down-properly.2068/\" target=\"_blank\">forum post</a> "
"demonstrates how to determine if a drive has spun down."
msgstr ""
"指明磁碟進入待命模式以節省電力前的靜止時間 (以分鐘為單位). "
"此 <a href=\"https://forums.freenas.org/index.php?threads/how-to-find-out-if-a-drive-is-spinning-down-properly.2068/\" target=\"_blank\">論壇發文</a> "
"示範如何確定磁碟是否已經停止轉動."

msgid "Informational"
msgstr "系統資訊"

msgid ""
"Inhibit otherwise-useful syslog diagnostics to avoid some annoying error "
"messages. See <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=exports\" "
"target=\"_blank\">exports(5)</a> for examples."
msgstr ""
"抑制其他有用的自我檢測 syslog 以迴避一些煩人的訊息. 詳見 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=exports\" target=\"_blank\">exports(5)</a>."

msgid "Init/Shutdown Scripts"
msgstr "啟動/關機腳本 (Scripts)"

msgid "Initiator Group ID"
msgstr "配發器 (Initiator) 群組 ID"

msgid "Initiators"
msgstr "配發器 (Initiators)"

msgid "Input a name for the share."
msgstr "為此共享命名."

msgid ""
"Input the port used by the SSH server on the remote         or destination "
"computer."
msgstr ""
"輸入遠端或是目地端主機上 SSH 伺服器使用的通訊埠."

msgid "Installation Media"
msgstr "安裝媒體"

msgid "Interface"
msgstr "網路介面卡"

msgid "Interface Description"
msgstr "網路介面卡說明"

msgid "Interface Name"
msgstr "網路介面卡名稱"

msgid "Interfaces"
msgstr "網路介面卡"

msgid ""
"Internal identifier of the certificate.       Only alphanumeric, underscore "
"(_),       and dash (-) characters are allowed."
msgstr ""
"憑證內部標識符. 只允許使用 英數, 底線 (_), 及 橫線 (-) 字元."

msgid "Interval"
msgstr "時間間隔"

msgid "Invalid regex filter"
msgstr "無效的 regex 過濾器"

msgid "JSON Service Account Key"
msgstr "JSON 服務帳戶密鑰"

msgid "Jail"
msgstr "Jail"

msgid "Jail Name"
msgstr "Jail 名稱"

msgid "Jail Properties"
msgstr "Jail 屬性"

msgid "Jails"
msgstr "Jails"

msgid "Jails Name"
msgstr "Jails 名稱"

msgid ""
"Keep the <b>zvol name</b> short. Using a <b>zvol name</b> longer than 63 "
"characters can prevent accessing the zvol as a device."
msgstr ""
"維持短的 <b>Zvol 名稱</b>. 當 <b>Zvol 名稱</b> 長度大於 63 個字元時 Zvol 將不被視為可用裝置."

msgid "Keeping the default is recommended."
msgstr "建議維持預設."

msgid "Kerberos Keytabs"
msgstr "Kerberos Keytabs"

msgid "Kerberos Realm"
msgstr "Kerberos Realm"

msgid "Kerberos Realms"
msgstr "Kerberos Realms"

msgid "Kerberos Settings"
msgstr "Kerberos 設定"

msgid "Key Length"
msgstr "密鑰長度"

msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

msgid "LUN ID"
msgstr "LUN ID"

msgid "LUN RPM"
msgstr "LUN 轉速 (RPM)"

msgid "Lagg Interface"
msgstr "LAGG 網路介面卡"

msgid "Lagg Interfaces"
msgstr "LAGG 網路介面卡"

msgid "Lagg Protocol"
msgstr "LAGG 通訊協定"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Leave empty or select number of existing portal to use."
msgstr "留空或選擇一個號碼以作為現存入口網站使用."

msgid "Legacy UI"
msgstr "傳統介面"

msgid "Lifetime"
msgstr "生命週期"

msgid "Limit (KB/s)"
msgstr "限制 (KB/s)"

msgid ""
"Limit replication speed to the specified value in         kilobytes/second. "
"The default <i>0</i> is unlimited."
msgstr ""
"以 KB/s 數值限制複寫作業速度, 預設值 <i>0</i> 表示不限制."

msgid "Limited to 15 characters."
msgstr "限制為 15 個字元."

msgid "Link Aggregations"
msgstr "網卡鏈結聚合"

msgid ""
"List any commands to run in the system environment after a jail is started "
"and after any <b>exec_start</b> commands are finished."
msgstr ""
"列出於 Jail 啟動後與任何 <b>Jail 啟動執行 (exec_start)</b> 指令結束後在系統環境中執行的指令."

msgid "List any commands to run in the system environment after a jail is stopped."
msgstr "列出於 Jail 停止後在系統環境中執行的指令."

msgid "List any commands to run in the system environment before a jail is started."
msgstr "列出於 Jail 啟動前在系統環境中執行的指令."

msgid "List any commands to run in the system environment before a jail is stopped."
msgstr "列出於 Jail 停止前在系統環境中執行的指令."

msgid ""
"List any flags to be passed to <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=login&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" target=\"_\">login(1)</a> when logging in to jails with "
"the <b>console</b> function."
msgstr ""
"列出當由 <b>console</b> 功能登入 Jail 時需傳遞給 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=login&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_\">login(1)</a> 的旗標."

msgid ""
"List up to four interface configurations in the format "
"<i>interface:bridge</i>, separated by a comma (,). The left value is the "
"virtual VNET interface name and the right value is the bridge name where "
"the virtual interface should be attached."
msgstr ""
"以 <i>interface:bridge</i> 格式列出最多 4 個網路介面卡, 以逗號分隔 (,). "
"左側的值為虛擬 VNET 介面卡名稱而右側為所掛接虛擬介面卡的橋接名稱."

msgid "Local Master"
msgstr "本機 Master"

msgid "Local User Download Bandwidth"
msgstr "本機帳戶下載頻寬"

msgid "Local User Upload Bandwidth"
msgstr "本機帳戶上傳頻寬"

msgid "Locality"
msgstr "地區"

msgid "Location"
msgstr "地點"

msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

msgid "Lock user"
msgstr "鎖定帳戶"

msgid "Locked "
msgstr "已鎖定"

msgid "Log Level"
msgstr "記錄層級"

msgid "Log mountd(8) requests:"
msgstr "記錄 mountd(8) 請求:"

msgid "Log out"
msgstr "登出"

msgid "Log out of the WebUI?"
msgstr "登出 WebUI?"

msgid "Log rpc.statd(8) and rpc.lockd(8)"
msgstr "記錄 rpc.statd(8) 與 rpc.lockd(8)"

msgid "Logical block size"
msgstr "邏輯磁區塊大小"

msgid "Login Attempts"
msgstr "嘗試登入次數"

msgid "Login as Root with password"
msgstr "以密碼登入為 Root"

msgid "MOTD Banner"
msgstr "登入訊息看板"

msgid "Mac Address"
msgstr "MAC 位址"

msgid "Mail Server Port"
msgstr "郵件伺服器通訊埠"

msgid ""
"Make sure the selected user has permission to run the     specified command "
"or script."
msgstr ""
"確認所選定的帳戶擁有權限執行指令或是腳本 (Script)."

msgid "Management"
msgstr "系統管理"

msgid ""
"Mandatory. Can only contain alphanumeric characters, dashes (-), or "
"underscores (_)."
msgstr ""
"強制. 只能包含 英數字元, 橫線 (-), 或是底線(_)."

msgid ""
"Mandatory. Can only contain letters, numbers, dashes, or the underscore "
"character."
msgstr ""
"強制. 只能包含 英數字元, 橫線, 或是底線."

msgid ""
"Mandatory. Enter a descriptive name for the CA using       only "
"alphanumeric, underscore (_), and dash(-) characters."
msgstr ""
"強制. 以 英數字元, 橫線 (-), 或是底線(_) 輸入 CA 描述名稱."

msgid "Mandatory. Enter the serial number for the       certificate."
msgstr "強制. 輸入憑證序號."

msgid "Mandatory. Name of share."
msgstr "強制. 共享名稱."

msgid "Mandatory. Paste in the certificate for the CA."
msgstr "強制. CA 申請時貼於憑證中"

msgid "Mandatory; enter a unique name for the dataset."
msgstr "強制; 輸入資料集唯一名稱."

msgid ""
"Many GUI menus provide an <b>Advanced Mode</b> button to access additional "
"features. Enabling this shows these features by default."
msgstr ""
"眾多 GUI 選單提供 <b>進階模式</b> 按鈕以存取額外的功能. 啟用此項以預設顯示該功能."

msgid "Map ACLs"
msgstr "映射 ACLs"

msgid "Mapall Group"
msgstr "映射所有客戶端權限為該群組"

msgid "Mapall User"
msgstr "映射所有客戶端權限為該帳戶"

msgid "Maproot Group"
msgstr "映射 root 權限為該群組"

msgid "Maproot User"
msgstr "映射 root 權限為該帳戶"

msgid "Masquerade Address"
msgstr "偽裝位址"

msgid "Match the prefix length used on the network."
msgstr "符合網路使用的前綴長度"

msgid "Max. Connections"
msgstr "最大連線數"

msgid "Max. Poll"
msgstr "最大汲取數"

msgid "Maximum Passive Port"
msgstr "最大的被動 (Passive) 通訊埠"

msgid "Maximum client idle time in seconds before client is       disconnected."
msgstr "客戶端被斷線前最長閒置秒數."

msgid ""
"Maximum length is 16 characters, although using 8 or less is recommended "
"for interoperability. Usernames cannot begin with a hyphen or contain a "
"space, tab, or these characters: <b>, : + & # %^ ( ) ! @ ~ * ? < > =</b> . "
"A <b>$</b> can only be used as the last character."
msgstr ""
"最長為 16 個字元, 但為互通性建議小於 8 個字元. "
"帳戶名稱不能以 橫線 或是含有 空白, Tab 及以下字元: <b>, : + & # %^ ( ) ! @ ~ * ? < > =</b> . "
"錢字號 <b>$</b> 只能用於最後一個字元."

msgid ""
"Maximum number of attempts before client is       disconnected. Increase "
"this if users are prone to typos."
msgstr ""
"客戶端被斷線前最大嘗試次數. 如果使用者容易錯誤輸入則增加次數."

msgid ""
"Maximum number of connections per IP address where       <i>0</i> means "
"unlimited."
msgstr ""
"每一 IP 位址最大連線數, <i>0</i> 表示不限制."

msgid "Maximum number of simultaneous clients."
msgstr "最大同時連線客戶端數量."

msgid ""
"Maximum number of simultaneous connections permitted       via AFP. The "
"default limit is 50."
msgstr ""
"同時經由 AFP 連線最大允許數量. 預設為 50."

msgid "May reduce latency over slow networks."
msgstr "可能於慢速網路中降低延遲時間."

msgid "Media Status"
msgstr "媒體狀態"

msgid "Member Disk"
msgstr "成員磁碟"

msgid "Members"
msgstr "成員"

msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

msgid "Memory Size (MiB)"
msgstr "記憶體容量 (MiB)"

msgid ""
"Message displayed to local login users after       authentication. Not "
"displayed to anonymous login users."
msgstr ""
"於本機登入帳戶在認證完成後顯示的訊息. 匿名帳戶登入時不顯示."

msgid "Method"
msgstr "方式"

msgid "Microsoft Account"
msgstr "Microsoft 帳戶"

msgid "Min. Poll"
msgstr "最小汲取數"

msgid "Minimum Passive Port"
msgstr "最小的被動 (Passive) 通訊埠"

msgid "Minute"
msgstr "分"

msgid "Mirror"
msgstr "Mirror"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Monitor Password"
msgstr "監控密碼"

msgid "Monitor User"
msgstr "監控帳戶"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid ""
"Mount a <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=devfs&sektion=5&manpath="
"FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">devfs(5)</a> filesystem "
"on the chrooted <ins>/dev</ins> directory and apply the ruleset in the "
"<b>devfs_ruleset</b> parameter to restrict the devices visible inside the "
"jail."
msgstr ""
"掛載 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=devfs&sektion=5&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">devfs(5)</a> 檔案系統"
"於 Jail 相對根目錄的 <ins>/dev</ins> 資料夾且套用 <b>devfs_ruleset</b> 參數中的規則設定以限制 Jail 可使用裝置."

msgid ""
"Mount an <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=fdescfs&sektion=5&manpath="
"FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">fdescfs(5)</a> "
"filesystem in the jail <ins>/dev/fd</ins> directory."
msgstr ""
"掛載 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=fdescfs&sektion=5&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">fdescfs(5)</a> "
"檔案系統於 Jail 的 <ins>/dev/fd</ins> 資料夾."

msgid "Multi-domain support. Enter additional space separated domains."
msgstr "支援多重網域. 輸入額外網域並以空白字元分隔."

msgid ""
"Must match Windows workgroup       name. This setting is ignored if the     "
"  <a "
"href=\"http://doc.freenas.org/11/directoryservice.html#active-directory\"   "
"    target=\"_blank\">Active Directory</a> or <a       "
"href=\"http://doc.freenas.org/11/directoryservice.html#ldap\"       "
"target=\"_blank\">LDAP</a> service is running."
msgstr ""
"必須與 Windows 工作群組名稱相符. 如果 "
"<a href=\"http://doc.freenas.org/11/directoryservice.html#active-directory\" target=\"_blank\">Active Directory</a> 或是 "
"<a href=\"http://doc.freenas.org/11/directoryservice.html#ldap\" target=\"_blank\">LDAP</a> 服務正在運作則此設定會被忽略."

msgid "NFSv3 is the default, check this box to switch to NFSv4."
msgstr "預設為 NFSv3, 點選此項轉換為 NFSv4."

msgid "NFSv3 ownership model for NFSv4:"
msgstr "於 NFSv4 中關於 NFSv3 隸屬模式:"

msgid "NIC"
msgstr "網路介面卡"

msgid "NIS"
msgstr "NIS"

msgid "NTLMv1 Auth"
msgstr "NTLMv1 驗證"

msgid "NTP Servers"
msgstr "網路校時 (NTP) 伺服器"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid ""
"Name of Extent. If the <b>Extent size</b> is not <i>0</i>, it cannot be an "
"existing file within the voulme/dataset."
msgstr ""
"延伸磁區名稱. 如果 <b>延伸容量</b> 為 <i>0</i>, 此項目不能為 磁區空間/資料集 中現存檔案."

msgid "Name of the VM"
msgstr "VM 名稱"

msgid ""
"Name of user account to create for CHAP authentication with the user on the "
"remote system. Many initiators default to using the initiator name as the "
"user."
msgstr ""
"遠端系統中用於建立 CHAP 驗證的帳戶名稱. 眾多配發器 (Initiator) 預設使用配發器名稱為使用者帳戶."

msgid "Nameserver 1"
msgstr "名稱伺服器 1"

msgid "Nameserver 2"
msgstr "名稱伺服器 2"

msgid "Nameserver 3"
msgstr "名稱伺服器 3"

msgid "NetBIOS Alias"
msgstr "NetBIOS 別名"

msgid "NetBIOS Alias:"
msgstr "NetBIOS 別名:"

msgid "NetBIOS Name"
msgstr "NetBIOS 名稱"

msgid "NetBIOS Name:"
msgstr "NetBIOS 名稱:"

msgid "Netwait IP list"
msgstr "網路備妥測試 IP 清單"

msgid "Network"
msgstr "網路"

msgid "Network Interface"
msgstr "網路介面卡"

msgid "Network Properties"
msgstr "網路屬性"

msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

msgid "Next"
msgstr "繼續"

msgid "Nic to attach"
msgstr "掛接網路介面卡"

msgid "No Pools found."
msgstr "未發現儲存池."

msgid "No Stat"
msgstr "狀態不明"

msgid "No update has been found"
msgstr "未發現更新"

msgid "No updates available"
msgstr "無可用更新"

msgid ""
"Not recommended. Enter an interval in seconds for the       system to force "
"IP updates."
msgstr ""
"此項不建議. 輸入強制 IP 更新間隔秒數."

msgid "Note"
msgstr "註記"

msgid "Number of CPU"
msgstr "CPU 數量"

msgid "Number of servers:"
msgstr "伺服器數量:"

msgid "Obey Pam Restrictions"
msgstr "遵照 PAM 限制"

msgid "Ok"
msgstr "OK"

msgid "Only Allow Guest Access"
msgstr "只允許訪客存取"

msgid ""
"Only appears if <i>Device</i> is selected. Select the unformatted disk, "
"controller, zvol snapshot, or HAST device."
msgstr ""
"只有當 <i>裝置</i> 選取時才顯示. 選擇未格式化磁碟, 控制器, Zvol 快照, 或是高可用性儲存 (HAST) 裝置."

msgid ""
"Only appears if <i>File</i> or a zvol is selected. When the specified "
"percentage of free space is reached, the system issues an alert. See <a "
"href=\"http://doc.freenas.org/11/vaai.html#vaai\" "
"target=\"_blank\">VAAI</a> Threshold Warning."
msgstr ""
"只有當 <i>檔案</i> 或是 Zvol 選取時才顯示. "
"當觸及指定的剩餘空間百分比, 系統將發出警告. 詳見 <a href=\"http://doc.freenas.org/11/vaai.html#vaai\" target=\"_blank\">VAAI</a> 臨界值警告."

msgid ""
"Only appears when using <i>Rsync module</i> mode.         At least one "
"module must be defined in         <a "
"href=\"https://www.samba.org/ftp/rsync/rsyncd.conf.html\" "
"target=\"_blank\">         rsyncd.conf(5)</a> of rsync server or in the "
"<b>Rsync Modules</b> of         another system."
msgstr ""
"只有當使用 <i>Rsync 模組</i> 模式才顯示. 至少須定義一種模組於 Rysnc 伺服器 <a href=\"https://www.samba.org/ftp/rsync/rsyncd.conf.html\" target=\"_blank\">rsyncd.conf(5)</a> 中 "
"或是其他系統的 <b>Rsync 模組</b> 中."

msgid "Only applies if <b>SNMP v3 Support</b> is checked."
msgstr "只有當點選 <b>SNMP v3 支援</b> 時才套用."

msgid ""
"Only applies if <b>SNMP v3 Support</b> is checked.       Specify and "
"confirm a password of at least eight characters."
msgstr ""
"只有當點選 <b>SNMP v3 支援</b> 才套用. 指定並確認至少 8 個字元的密碼."

msgid ""
"Only applies if <b>SNMP v3 Support</b> is checked.       Specify the "
"username to register with this service. Refer to <a       "
"href=\"http://net-snmp.sourceforge.net/docs/man/snmpd.conf.html\"       "
"target=\"_blank\">snmpd.conf(5)</a> for more details about configuration    "
"   and the <b>Authentication Type</b>, <b>Password</b>,       <b>Privacy "
"Protocol</b>, and <b>Privacy Passphrase</b> fields."
msgstr ""
"只有當點選 <b>SNMP v3 支援</b> 才套用. 指定登錄此服務的帳戶名稱. 設定詳細資訊參考 <a href=\"http://net-snmp.sourceforge.net/docs/man/snmpd.conf.html\" target=\"_blank\">snmpd.conf(5)</a> "
" 及 <b>認證類型</b>, <b>密碼</b>, <b>私有通訊協定</b>, 與 <b>私有密碼</b> 等項目."

msgid "Only applies if <b>SNMP v3 Support<b> is       checked."
msgstr "只有當點選 <b>SNMP v3 支援</b> 才套用."

msgid ""
"Only applies to Unix or Mac permission types. Note that the mode cannot be "
"changed when Windows is selected."
msgstr ""
"只適用於 UNIX 或是 Mac 類型主機. 注意當選擇為 Windows 時該模式無法變更."

msgid ""
"Only available in <b>Advanced Mode</b>; a specified value applies to both "
"this dataset and any child datasets. 0 == Unlimited."
msgstr ""
"只適用於 <b>進階模式</b>; 指定套用於此資料集與任何子資料集的值. 0 == 不限制."

msgid ""
"Only available in <b>Advanced Mode</b>; choices are <b>Inherit (off)</b>, "
"<b>On</b>, or <b>Off</b>."
msgstr ""
"只適用於 <b>進階模式</b>; 選項為 <b>繼承 (關閉)</b>, <b>啟用</b>, 或是 <b>關閉</b>."

msgid ""
"Only available in <b>Advanced Mode</b>; default of <i>0</i> disables "
"quotas; specifying a value means to use no more than the specified size and "
"is suitable for user datasets to prevent users from hogging available "
"space. 0 == Unlimited."
msgstr ""
"只適用於 <b>進階模式</b>; 預設 <i>0</i> 表示取消磁碟配額; "
"指定數值表示無法佔用超出此指定容量且對避免使用者過度占用使用者資料集空間相當有用. 0 == 不限制."

msgid ""
"Only available in <b>Advanced Mode</b>; default of <i>0</i> is unlimited; "
"specifying a value is suitable for datasets containing logs which could "
"take up all available free space.  0 == Unlimited."
msgstr ""
"只適用於 <b>進階模式</b>; 預設值 <i>0</i> 表示不限制; "
"適合為資料集記錄日誌指定一個數值否則最多將會佔用所有可用空間. 0 == 不限制."

msgid ""
"Only available in <b>Advanced Mode</b>; sets the number of data copies on "
"this dataset."
msgstr ""
"只適用於 <b>進階模式</b>; 設定此資料集複本數量."

msgid ""
"Only available in <b>Advanced Mode</b>; while ZFS automatically adapts the "
"record size dynamically to adapt to data, if the data has a fixed size for "
"example, a database, matching that size may result in better performance."
msgstr ""
"只適用於 <b>進階模式</b>; ZFS 自動因應資料指配記錄區塊大小, "
"如果資料有固定大小, 配合該大小可能因此有較佳效能. 例如: 資料庫."

msgid ""
"Only available in <b>Advanced Mode</b>;makes the .zfs snapshot directory "
"<b>Visible</b> or <b>Invisible</b> on this dataset."
msgstr ""
"只適用於 <b>進階模式</b>; 使此資料集 .zfs 快照資料夾 <b>可檢視</b> 或是 <b>不可檢視 </b>."

msgid ""
"Only input when configuring mutual CHAP. In most cases it will need to be "
"the same value as <b>User</b>."
msgstr ""
"於設定雙向式交互驗證通訊協定 (Mutual CHAP) 時輸入. 多數情況須與 <b>帳戶</b> 名稱相同."

msgid ""
"Only one interface can be configured for <b>DHCP</b>. Leave unchecked to "
"create a static IPv4 or IPv6 configuration."
msgstr ""
"只有一個網路介面卡能設定為 <b>DHCP</b>. 維持不點選以建立固定的 IPv4 或是 IPv6 設定."

msgid "Only override the defualt if the initiator requires adifferent block size."
msgstr "只有當配發器 (Initiator) 群組須要不同的磁區塊大小才取代預設值."

msgid ""
"Only works with Unix ACLs. New directories created on the share are set "
"with the selected permissions."
msgstr ""
"只以 UNIX ACL 運作. 此共享上的新建資料夾將設定為所選的權限."

msgid ""
"Only works with Unix ACLs. New files created on the share are set with the "
"selected permissions."
msgstr ""
"只以 UNIX ACL 運作. 此共享上的新建檔案將設定為所選的權限."

msgid "Operating System"
msgstr "作業系統"

msgid "Operation"
msgstr "操作"

msgid "Optional comment."
msgstr "選用注釋."

msgid "Optional description of the location of the system."
msgstr "該系統所在地點選用說明."

msgid "Optional description."
msgstr "選用說明."

msgid "Optional description. Portals are automatically assigned a numeric group ID."
msgstr "選用說明. 對接口自動指派群組 ID 數值."

msgid "Optional text description of scrub."
msgstr "磁區檢測選用文字說明."

msgid "Optional user-friendly name."
msgstr "選用易於使用的名稱."

msgid ""
"Optional, but a useful reminder for the reason       behind adding this "
"tunable."
msgstr ""
"選用, 但基於協助提醒的理由將附加於此調整參數之後."

msgid "Optional."
msgstr "選用."

msgid "Optional. Add any notes about the jail here."
msgstr "選用. 於此新增任何有關該 Jail 的註解."

msgid "Optional. Enter a server description."
msgstr "選用. 輸入伺服器說明."

msgid "Optional. Enter a valid MAC address for this VNET interface."
msgstr "選用. 輸入該 VNET 介面卡的有效 MAC 位址."

msgid ""
"Optional. Enter a valid MAC address vendor prefix. <b>Example:</b> "
"<i>E4F4C6</i>"
msgstr ""
"選用. 輸入有效 MAC 位址供應商前綴. <b>例如:</b> <i>E4F4C6</i>"

msgid "Optional. Specify the physical location of the host."
msgstr "選用. 指明主機實際位置."

msgid ""
"Optional; specify port that <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=mountd\" "
"target=\"_blank\">mountd(8)</a>       binds to."
msgstr ""
"選用; 指定 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=mountd\" target=\"_blank\">mountd(8)</a> 綁定通訊埠."

msgid ""
"Optional; specify port that <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rpc.lockd\" "
"target=\"_blank\">rpc.lockd(8)</a>       binds to."
msgstr ""
"選用; 指定 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rpc.lockd\" target=\"_blank\">rpc.lockd(8)</a> 綁定通訊埠."

msgid ""
"Optional; specify port that <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rpc.statd\" "
"target=\"_blank\">rpc.statd(8)</a>       binds to."
msgstr ""
"選用; 指定 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=rpc.statd\" target=\"_blank\">rpc.statd(8)</a> 綁定通訊埠."

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid ""
"Options are <i>3</i>, <i>2</i>, <i>1</i>, <i>0</i>, and <i>-1</i>. Enter a "
"value for the <b>kernsecurelevel</b> sysctl of the jail. A jail is only "
"allowed to have a higher securelevel than the default system."
msgstr ""
"選項為 <i>3</i>, <i>2</i>, <i>1</i>, <i>0</i>, 及 <i>-1</i>. "
"輸入 Jail sysctl 的 <b>kernsecurelevel</b> 數值. "
"Jail 只允許設定比預設系統更高的安全層級 (securelevel)."

msgid "Organization"
msgstr "組織"

msgid "Outgoing Mail Server"
msgstr "寄件伺服器"

msgid ""
"Overrides default directory creation mask of 0777       which grants "
"directory read, write and execute access for everybody."
msgstr ""
"取代資料夾建立時預設遮罩 0777, 該遮罩設定允許所有人對資料夾 讀取, 寫入 及 執行 的存取."

msgid ""
"Overrides default file creation mask of 0666 which       creates files with "
"read and write access for everybody."
msgstr ""
"取代檔案建立時預設遮罩 0666, 該遮罩設定允許所有人對檔案 讀取 及 寫入."

msgid "Passphrase"
msgstr "密碼"

msgid "Passphrase for encrypted private keys."
msgstr "私有密鑰加密密碼."

msgid "Passphrase2"
msgstr "密碼2"

msgid "Passphrase2 must match above"
msgstr "密碼2 須與以上相符"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Password Confirmation"
msgstr "密碼確認"

msgid "Password associated with <b>Username</b>."
msgstr "與 <b>帳戶名稱</b> 關聯的密碼."

msgid ""
"Password to be associated with <b>User</b>. The iSCSI standard requires "
"that this be between 12 and 16 characters."
msgstr ""
"與 <b>帳戶</b> 關聯的密碼. iSCSI 標準需要此密碼在 12 與 16 個字元之間."

msgid ""
"Password to be used for the       <a "
"href=\"http://doc.freenas.org/11/directoryservice.html#active-directory\"   "
"    target=\"_blank\">Active Directory</a> administrator account."
msgstr ""
"<a href=\"http://doc.freenas.org/11/directoryservice.html#active-directory\" target=\"_blank\">Active Directory</a> 管理者帳戶使用的密碼."

msgid "Password used to logon to the provider and update the       record."
msgstr "登入供應商與更新記錄使用的密碼."

msgid ""
"Passwords cannot contain a <b>?</b>. Passwords are       recommended to be "
"8 characters or longer and contain a mix of lower and       upper case, "
"numbers, and special characters."
msgstr ""
"密碼不能含有 <b>?</b> 字元. 密碼建議至少 8 個字元以上且應該混合 大小寫英文字母, 數字, 及特殊字元."

msgid ""
"Paste the <b>public</b> SSH key of the user for any      key-based "
"authentication. <b>Do not paste the private key!</b>"
msgstr ""
"將以密鑰式驗證帳戶的 <b>公開</b> SSH 密鑰張貼於此. <b>勿張貼私有密鑰!</b>"

msgid ""
"Paste the Amazon account access key. This can be found       on the <a "
"href=\"https://aws.amazon.com/\" target=\"_blank\">       Amazon AWS</a> "
"website by clicking on <b>My account</b>, then       <b>Security "
"Credentials</b> and       <b>Access Keys (Access Key ID and Secret Access "
"Key)</b>."
msgstr ""
"貼上 Amazon 帳戶存取密鑰. 此密鑰可於 <a href=\"https://aws.amazon.com/\" target=\"_blank\">Amazon AWS</a> "
"網站點擊 <b>我的帳戶</b>, 然後於 <b>安全性憑證</b> 與 <b>存取密鑰 (存取密鑰 ID 與 機密存取密鑰)</b> 中取得."

msgid ""
"Paste the Azure Storage account key. Refer to the     <a "
"href=\"https://docs.microsoft.com/en-us/azure/storage/\"     "
"target=\"_blank\">Azure Storage Documentation</a> for more information."
msgstr ""
"貼上 Azure 存儲帳戶密鑰. 參考 <a href=\"https://docs.microsoft.com/en-us/azure/storage/\" target=\"_blank\">Azure 存儲文件</a>."

msgid ""
"Paste the account access key. For more information refer     to the <a "
"href=\"https://www.backblaze.com/help.html\" target=\"_blank\">     "
"BACKBLAZE help</a> page."
msgstr ""
"貼上帳戶存取密鑰. 詳細資訊參考 <a href=\"https://www.backblaze.com/help.html\" target=\"_blank\"> BACKBLAZE 幫助</a> 頁面."

msgid "Paste the contents of the certificate here."
msgstr "於此貼上憑證內容."

msgid "Paste the contents of the private key here."
msgstr "於此貼上私有密鑰內容."

msgid ""
"Paste the temporary token from the computer         with the <b>Remote ZFS "
"Volume/Dataset</b> here."
msgstr ""
"於此貼上 <b>遠端 ZFS 磁區空間/資料集</b> 電腦上的暫用通行符."

msgid "Path"
msgstr "路徑"

msgid "Path to the extent"
msgstr "延伸磁區路徑"

msgid "Peer Secret"
msgstr "點對點密鑰"

msgid "Peer Secret (Confirm)"
msgstr "點對點密鑰 (確認)"

msgid "Peer User"
msgstr "點對點帳戶"

msgid "Perform Reverse DNS Lookups"
msgstr "執行 DNS 反查"

msgid ""
"Perform reverse DNS lookups on client IPs. Can cause       long delays if "
"reverse DNS is not configured."
msgstr ""
"對客戶端 IP 執行 DNS 反查. 如果 DNS 反查未配置將造成長時間延遲."

msgid "Periodic Notification User"
msgstr "週期性通知帳戶"

msgid "Periodic Snapshot Tasks"
msgstr "週期性快照作業"

msgid "Permit Sudo"
msgstr "允許使用 Sudo"

msgid "Please check the network connection"
msgstr "檢查網路連線"

msgid "Please enter valid vmware ESXI/vsphere credentials to fetch datastores."
msgstr "輸入有效的 VMware ESXi/vSphere 憑證以擷取 Datastore."

msgid "Please enter your password"
msgstr "輸入密碼"

msgid "Please enter your password again"
msgstr "再次輸入密碼"

msgid "Please enter your username"
msgstr "輸入帳戶名稱"

msgid "Please enter your username again"
msgstr "再次輸入帳戶名稱"

msgid "Please wait"
msgstr "請稍候"

msgid "Plugin Name"
msgstr "擴充套件名稱"

msgid "Plugins"
msgstr "擴充套件"

msgid "Pool Available Space Threshold (%)"
msgstr "儲存池可用空間臨界值 (%)"

msgid "Pool Manager"
msgstr "儲存池管理員"

msgid "Pool info not found."
msgstr "未發現儲存池資訊."

msgid "Pool/Dataset"
msgstr "儲存池/資料集"

msgid "Pools"
msgstr "儲存池"

msgid "Pools & Snapshots"
msgstr "儲存池 & 快照"

msgid "Port"
msgstr "通訊埠"

msgid "Port for <b>rsyncd</b> to listen on. Default is       <i>873</i>."
msgstr "<b>rsyncd</b> 監聽的通訊埠. 預設為 <i>873</i>."

msgid "Port the FTP service listens on."
msgstr "FTP 服務監聽的通訊埠."

msgid "Portal Group ID"
msgstr "接口群組 ID"

msgid "Power Mode"
msgstr "電力模式"

msgid "Power Off UPS"
msgstr "UPS 關機"

msgid ""
"Power of 2 in seconds; cannot be higher than 17 or       lower than <i>Min. "
"Poll</i>."
msgstr ""
"秒數為 2 的冪次; 不能高於 17 或是低於 <i>最小汲取數</i>."

msgid ""
"Power of 2 in seconds; cannot be lower than 4 or       higher than <i>Max. "
"Poll</i> which is 17."
msgstr ""
"秒數為 2 的冪次; 不能低於 4 或是高於 <i>最大汲取數</i> 17."

msgid "Prefer"
msgstr "首選"

msgid "Preferences"
msgstr "喜好設定"

msgid "Preserve extended attributes"
msgstr "保留延伸磁區屬性"

msgid "Preserve modification times of files."
msgstr "保留檔案異動時間."

msgid "Preserve permissions"
msgstr "保留權限"

msgid ""
"Preserves original file permissions; useful if user is         set to "
"<i>root</i>."
msgstr ""
"保留檔案原本權限; 有助於當使用者設定為 <i>root</i>."

msgid "Preview JSON Service Account Key"
msgstr "預覽 JSON 服務帳戶密鑰"

msgid "Previous"
msgstr "返回"

msgid "Primary Group"
msgstr "主要群組"

msgid "Privacy Passphrase"
msgstr "私有密碼"

msgid "Private Key"
msgstr "私有密鑰"

msgid "Proceed with locking the pool: "
msgstr "執行並鎖定儲存池: "

msgid ""
"Proceed with upgrading the pool? (Upgrading a pool is a                     "
"                                    non-reversable operation that could "
"make some features of                                                       "
"  the pool incompatible with older versions of FreeNAS): "
msgstr ""
"執行並更新儲存池? (更新儲存池動作不可反置且更新後某些新功能可能與舊版 FreeNAS 不相容: "

msgid "Prohibit writing to the share."
msgstr "禁止對共享寫入."

msgid "Prohibits write"
msgstr "禁止寫入"

msgid "Promote Dataset"
msgstr "晉升資料集"

msgid "Protocol"
msgstr "通訊協定"

msgid "Provide a filename, this file will be created at user specific location"
msgstr "提供檔案名稱, 該檔案將於使用者指定位置建立"

msgid "Provider"
msgstr "供應商"

msgid "Provides a pop-up window of diagnostic information if a fatal error occurs."
msgstr "如果有致命錯誤發生則以跳出式視窗提供偵錯資訊."

msgid ""
"Public IP address or hostname. Set if FTP clients       cannot connect "
"through a NAT device."
msgstr ""
"公用 IP 位址或是主機名稱. 如果 FTP 客戶端無法經由 NAT 設備連線則設定."

msgid "Quick"
msgstr "快速"

msgid "Quick Schedule"
msgstr "快速排程"

msgid "Quiet"
msgstr "靜默"

msgid ""
"Quota for each Time Machine backup on this share (in GiB).        Please "
"note that this change will be applied only after share re-mount."
msgstr ""
"對各 Time Machine 於此共享上的備份設定磁碟配額 (以 GiB 為單位). "
"注意此異動只在共享重新掛載後生效."

msgid "Quota for this dataset"
msgstr "資料集磁碟配額"

msgid "RAW file location"
msgstr "原生檔案位置"

msgid "RAW file size"
msgstr "原生檔案大小"

msgid "RCTL Limits"
msgstr "RCTL 限制"

msgid "Raid-z"
msgstr "RAID-Z"

msgid "Raid-z2"
msgstr "RAID-Z2"

msgid "Raid-z3"
msgstr "RAID-Z3"

msgid "Range High"
msgstr "區間高標"

msgid "Range Low"
msgstr "區間低標"

msgid "Re-enter <b>Password</b> to confirm."
msgstr "重新輸入 <b>密碼</b> 以確認."

msgid "Re-enter <b>Privacy Passphrase</b> to confirm."
msgstr "重新輸入 <b>私有密碼</b> 以確認."

msgid "Re-enter the <i>Passphrase</i> to confirm."
msgstr "重新輸入 <b>密碼</b> 以確認."

msgid "Re-enter the S3 password to confirm."
msgstr "重新輸入 S3 密碼以確認."

msgid "Re-key Pool"
msgstr "重製儲存池密鑰"

msgid "Re-keyed Pool"
msgstr "儲存池密鑰已重製"

msgid "Read Only"
msgstr "唯讀"

msgid "Read Only Access"
msgstr "唯讀存取"

msgid ""
"Read the section on <a "
"href=\"http://doc.freenas.org/11/storage.html#deduplication\" "
"target=\"none\">Deduplication</a> before making a change to this setting."
msgstr ""
"對此設定作變更前請參考 <a href=\"http://doc.freenas.org/11/storage.html#deduplication\" target=\"none\">重複刪除</a> 章節."

msgid ""
"Read the section on <a href=\"http://doc.freenas.org/11/storage.html#sync\" "
"target=\"none\">sync</a> before making a change to this setting."
msgstr ""
"對此設定作變更前請參考 <a href=\"http://doc.freenas.org/11/storage.html#sync\" target=\"none\">>同步</a> 章節."


msgid "Read-Only"
msgstr "唯讀"

msgid "Read-only"
msgstr "唯讀"

msgid "Read-only value showing FreeBSD device name for disk."
msgstr "顯示 FreeBSD 磁碟裝置名稱 (唯讀)"

msgid "Read-only value showing the serial numeber of the disk."
msgstr "顯示磁碟序號 (唯讀)"

msgid "Read/Write Access"
msgstr "讀取/寫入 存取"

msgid "Realm"
msgstr "Realm"

msgid ""
"Recommended on slow connections as it reduces size of         data to be "
"transmitted."
msgstr ""
"於慢速網路連線中建議使用, 此設定減少資料的網路傳輸量."

msgid ""
"Recommended when <i>Max. Poll</i> is greater       than 10; only use on "
"your own servers i.e. do not use with       a public NTP server."
msgstr ""
"當 <i>最大汲取數</i> 大於 10 時建議使用; 只用於自有伺服器. 換言之勿用於公用 NTP 伺服器."

msgid "Record Size"
msgstr "記錄區塊大小"

msgid "Recursive"
msgstr "完整遞迴"

msgid "Recursively Replicate Child Dataset Snapshots"
msgstr "完整複製子資料集快照"

msgid "Redirecr Stderr"
msgstr "重導 Stderr"

msgid "Redirect Stdout"
msgstr "重導 Stdout"

msgid "Redirecting to download. Make sure pop-ups are enabled in the browser."
msgstr "重導至下載. 確認瀏覽器允許跳出式視窗"

msgid "Release"
msgstr "釋出版本"

msgid "Release Notes"
msgstr "釋出記錄"

msgid "Remote Auth Token"
msgstr "遠端驗證通行符"

msgid "Remote Graphite Server Hostname"
msgstr "遠端 Graphite 伺服器主機名稱"

msgid "Remote HTTP/HTTPS Port"
msgstr "遠端 HTTP/HTTPS 通訊埠"

msgid "Remote HTTPS"
msgstr "遠端 HTTPS"

msgid "Remote Host"
msgstr "遠端主機"

msgid "Remote Hostkey"
msgstr "遠端主機密鑰"

msgid "Remote Hostname"
msgstr "遠端主機名稱"

msgid "Remote Module Name"
msgstr "遠端模組名稱"

msgid "Remote Monitor"
msgstr "遠端監控"

msgid "Remote Path"
msgstr "遠端路徑"

msgid "Remote Port"
msgstr "遠端通訊埠"

msgid "Remote SSH Port"
msgstr "遠端 SSH 通訊埠"

msgid "Remote ZFS Volume/Dataset"
msgstr "遠端 ZFS 磁區空間/資料集"

msgid "Remove Additional Path"
msgstr "移除多餘路徑"

msgid "Rename the existing boot environment."
msgstr "重新命名啟動環境"

msgid "Replication Stream Compression"
msgstr "複寫作業資料流壓縮"

msgid "Replication Tasks"
msgstr "複寫作業"

msgid ""
"Replication must start by this time. After starting,         replication "
"continues until it is finished."
msgstr ""
"複寫作業須於此時間點開始. 開始後, 複寫作業將持續至完成為止."

msgid "Report CPU usage in percentage"
msgstr "以百分比回報 CPU 使用率"

msgid "Report kernel crash dumps and daily performance measurements to iXsystems."
msgstr "將內核崩潰傾印檔與每日效能計量回報至 iXsystem."

msgid "Reporting"
msgstr "系統報表"

msgid "Reports"
msgstr "報表"

msgid "Require IDENT Authentication"
msgstr "需要 IDENT 驗證"

msgid "Require Kerberos for NFSv4:"
msgstr "需要為 NFSv4 啟用 Kerberos:"

msgid ""
"Required for <i>HTTPS</i>. Browse to the location of the certificate to use "
"for encrypted connections. If there are no certificates, create a <a "
"href=\"http://doc.freenas.org/11/system.html#cas\" "
"target=\"_blank\">Certificate Authority (CA)</a> then the <a "
"href=\"http://doc.freenas.org/11/system.html#certificates\" "
"target=\"_blank\">Certificate</a>."
msgstr ""
"為 <i>HTTPS</i> 所需. 瀏覽加密連線所需憑證的位置. "
"如果沒有憑證, 於 <a href=\"http://doc.freenas.org/11/system.html#cas\" target=\"_blank\">憑證授權中心 (CA)</a> "
"建立 <a href=\"http://doc.freenas.org/11/system.html#certificates\" target=\"_blank\">憑證</a>."

msgid ""
"Required for LLDP location support. Enter a two-letter       ISO 3166 "
"country code."
msgstr ""
"為 LLDP 地點支援所需. 輸入 ISO 3166 二碼式國碼."

msgid "Required if <b>Anonymous Login</b> is disabled."
msgstr "如果 <b>匿名登入</b> 取消時則需要."

msgid ""
"Required unless <b>Disable password login</b> is checked. Passwords cannot "
"contain a <b>?</b>."
msgstr ""
"除非 <b>取消密碼登入</b> 點選否則為必需. 密碼不能包含問號 <b>?</b>."

msgid ""
"Required value. Base name will be appended automatically if it does not "
"start with <i>iqn</i>."
msgstr ""
"必需值. 如果未以 <i>iqn</i> 開頭則基本名稱將自動附加."

msgid ""
"Required; enter the email address for the person       responsible for the "
"CA."
msgstr ""
"必需; 為負責 CA 的人員輸入 E-mail 位址."

msgid "Required; enter the location of the organization."
msgstr "必需; 輸入組織所在地點."

msgid "Required; enter the name of the       company or organization."
msgstr "必需; 輸入公司或是組織名稱."

msgid "Required; enter the state or province of       the organization."
msgstr "必需; 輸入組織州名或是省份."

msgid ""
"Required; select the CA which was previously imported       or created "
"using <a href=\"http://doc.freenas.org/11/system.html#cas\" "
"target=\"_blank\">CAs</a>."
msgstr ""
"必需; 選擇先前已匯入的 CA 或是於 <a href=\"http://doc.freenas.org/11/system.html#cas\" target=\"_blank\">憑證授權中心</a> 建立."

msgid ""
"Requires <b>Allow guest access</b> to also be checked. Forces guest access "
"for all connections."
msgstr ""
"須將 <b>允許訪客存取</b> 一併點選. 強制所有連線以訪客存取."

msgid "Reserved space for this dataset"
msgstr "此資料集保留空間"

msgid "Reserved space for this dataset and all children"
msgstr "此資料集及其所有子資料集保留空間"

msgid "Reset font size to default value"
msgstr "重置文字大小為預設值"

msgid "Resilver Priority"
msgstr "修復優先等級"

msgid "Restart"
msgstr "重啟"

msgid "Restore default"
msgstr "回復預設"

msgid "Root Pool"
msgstr "Root 儲存池"

msgid "Root directory for anonymous FTP connections."
msgstr "匿名 FTP 連線根目錄."

msgid "Rsync Tasks"
msgstr "Rsync 作業"

msgid "Rsync mode"
msgstr "Rsync 模式"

msgid "Run As User"
msgstr "執行帳戶"

msgid ""
"Run commands in a clean environment. The current environment is discarded "
"except for HOME, SHELL, TERM and USER. HOME and SHELL are set to the target "
"login default values. USER is set to the target login. TERM is imported "
"from the current environment. The environment variables from the login "
"class capability database for the target login are also set."
msgstr ""
"於新置環境中執行指令. 目前環境除 HOME, SHELL, TERM 及 USER 外將被丟棄. "
"HOME 及 SHELL 將被設定為登入預設值. USER 將設定為登入目標. TERM 將從目前環境中匯入. "
"登入目標環境變數將以登入資格分類資料庫設定."

msgid "Run this in the background?"
msgstr "以背景執行?"

msgid "S.M.A.R.T Tests"
msgstr "S.M.A.R.T 測試項"

msgid "S.M.A.R.T. extra options"
msgstr "S.M.A.R.T 額外選項"

msgid "S3 filesystem directory."
msgstr "S3 檔案系統資料夾."

msgid "SFTP Log Facility"
msgstr "SFTP 日誌設備定義"

msgid "SFTP Log Level"
msgstr "SFTP 記錄層級"

msgid "SMTP Authentication"
msgstr "SMTP 驗證"

msgid ""
"SMTP port number. Typically <i>25,465</i>       (secure SMTP), or "
"<i>587</i> (submission)."
msgstr ""
"SMTP 通訊埠號碼. 通常為 <i>25,465</i> (加密式 SMTP), 或是 <i>587</i> (協議式)."

msgid "SNMP v3 Support"
msgstr "支援 SNMP v3"

msgid "SSH Port"
msgstr "SSH 通訊埠"

msgid "SSH Public Key"
msgstr "SSH 公開密鑰"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Script"
msgstr "腳本 (Script)"

msgid "Scrub Status"
msgstr "磁區檢測狀況"

msgid "Scrub Tasks"
msgstr "磁區檢測作業"

msgid "Secondary DNS server."
msgstr "次要 DNS 伺服器."

msgid "Secret"
msgstr "密碼"

msgid "Secret (Confirm)"
msgstr "密碼 (確認)"

msgid "Secret Key"
msgstr "加密密鑰"

msgid "Security"
msgstr "安全性"

msgid ""
"See the \"Constructing iSCSI names using the iqn.format\" section of <a "
"href=\"https://tools.ietf.org/html/rfc3721.html\" "
"target=\"_blank\">RFC3721</a> if unfamiliar with this format."
msgstr ""
"如果不熟悉該格式, 參考 <a href=\"https://tools.ietf.org/html/rfc3721.html\" target=\"_blank\">RFC3721</a> 中 \"以 iqn. 格式建立 iSCSI 名稱\" 章節."

msgid ""
"Select <i>Command</i> (for an executable) or     <i>Script</i> (for an "
"executable script)"
msgstr ""
"選擇 <i>指令 (Commamnd)</i> (可執行程式) 或是 <i>腳本 (Script)</i> (可執行腳本)"

msgid ""
"Select <i>UEFI</i> for newer operating systems or <i>UEFI-CSM</i> "
"(Compatability Support Mode) for older operating systems that only "
"understand BIOS booting."
msgstr ""
"選擇 <i>UEFI</i> 用於較新的作業系統或是 <i>UEFI-CSM</i> (相容支援模式) 用於只能識別 BIOS 開機的較舊的作業系統."

msgid "Select a datastore."
msgstr "選擇 Datastore."

msgid "Select a directory"
msgstr "選擇資料夾"

msgid "Select a keyboard layout."
msgstr "選擇鍵盤樣式."

msgid ""
"Select a localization. Localization progress is viewable on <a "
"href=\"https://weblate.trueos.org/projects/freenas/#languages\" "
"target=\"_blank\">Weblate</a>."
msgstr ""
"選擇所在區域. 本地化可於 <a href=\"https://weblate.trueos.org/projects/freenas/#languages\" target=\"_blank\">Weblate</a> 中檢視."

msgid ""
"Select a time frame for the job. Otherwise, do not select         a time "
"frame to customize the schedule."
msgstr ""
"選擇該作業時間區段. 否則, 勿於客製化排程中選擇時間區段."

msgid ""
"Select a time frame for the job. Otherwise, do not select       a time "
"frame to customize the schedule."
msgstr ""
"選擇該作業時間區段. 否則, 勿於客製化排程中選擇時間區段."

msgid ""
"Select a time frame for the job. Otherwise, do not select     a time frame "
"to customize the schedule."
msgstr ""
"選擇該作業時間區段. 否則, 勿於客製化排程中選擇時間區段."

msgid "Select a time zone."
msgstr "選擇時區."

msgid ""
"Select a user created in <b>Authorized Access</b> if the <b>Discovery Auth "
"Method</b> is set to <i>CHAP</i> or <i>Mutual CHAP</i>."
msgstr ""
"如果 <b>探索認證方式</b> 設定為 <i>交互驗證 (CHAP)</i> 或是 <i>雙向式交互驗證 (Mutual CHAP)</i> 則選取一個建立為 <b>已授權存取</b> 的帳戶."

msgid ""
"Select account to use for guest access; the selected       account must "
"have permissions to the volume or dataset being shared.       The "
"privileges given to this user are also available to any        client "
"connecting to the guest service. This user must exist in the       password "
"file, but does not require a       valid login. Note the user root cannot "
"be used as guest account."
msgstr ""
"選擇用以做訪客存取的帳戶; 選擇的帳戶須在磁區空間或是資料集做共享時有權限. "
"賦予此帳戶的特權也須可用於任何客戶端連線的訪客服務. "
"此帳戶須有密碼檔, 但不須允許登入. 注意 root 帳戶不可為訪客帳戶使用."

msgid "Select an existing ZFS volume, dataset, or zvol."
msgstr "選擇現存 ZFS 磁區空間, 資料集, 或是 Zvol."

msgid "Select an existing disk"
msgstr "選擇現存磁碟"

msgid "Select an existing pool, dataset, or zvol."
msgstr "選擇現存儲存池,資料集, 或是 Zvol."

msgid ""
"Select an existing, empty directory within the jail to link to the "
"<b>Source</b> storage area. If that directory does not exist yet, enter the "
"desired directory name and check the <b>Create directory</b> box."
msgstr ""
"選擇 Jail 中現存, 空的資料夾以鏈結至 <b>來源</b> 儲存區. "
"如果資料夾尚未存在, 輸入想要的資料夾名稱並點選 <b>建立資料夾</b> 區塊."

msgid "Select an operating system for the new Virtual Machine."
msgstr "選擇虛擬機器作業系統."

msgid "Select from <i>File</i> or <i>Device</i>."
msgstr "從 <i>檔案</i> 或是 <i>裝置</i> 選擇."

msgid ""
"Select the <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=syslog\" "
"target=\"_blank\">syslog(3)</a>       facility of the SFTP server."
msgstr ""
"選擇 SFTP 伺服器的 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=syslog\" target=\"_blank\">syslog(3)</a> 設備號碼."

msgid ""
"Select the <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=syslog\" "
"target=\"_blank\">syslog(3)</a>       level of the SFTP server."
msgstr ""
"選擇 SFTP 伺服器的 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=syslog\" target=\"_blank\">syslog(3)</a> 記錄層級."

msgid ""
"Select the CA which was previously imported       or created using <a "
"href=\"https://doc.freenas.org/11/system.html#cas\" "
"target=\"_blank\">CAs</a>."
msgstr ""
"選擇依先前已匯入的 CA 或是於 <a href=\"https://doc.freenas.org/11/system.html#cas\" target=\"_blank\">憑證授權中心 (CAs)</a> 中建立."

msgid ""
"Select the FreeBSD release for the jail. Releases already downloaded "
"display <b>(fetched)</b>."
msgstr ""
"選擇 Jail 的 FreeBSD 適用版本. 顯示 <b>(已擷取)</b> 的下載版本."

msgid "Select the FreeBSD release to use as the jail operating system."
msgstr "選擇用於 Jail 作業系統的 FreeBSD 釋出版本."

msgid ""
"Select the IP address associated with an interface or the wildcard address "
"of <i>0.0.0.0</i> (any interface)."
msgstr ""
"選擇與介面卡關聯的 IP 位址或是使用萬用位址 <i>0.0.0.0</i> (任何介面卡)."

msgid ""
"Select the IP addresses to listen to for NFS requests.       When "
"unchecked, NFS listens on all available addresses."
msgstr ""
"選擇監聽 NFS 請求的 IP 位址. 當取消點選, NFS 監聽所有可用的位址."

msgid ""
"Select the SSL certificate to use for encrypted       connections. Navigate "
"to the <b>System -> Certificates</b> page to       create a certificate."
msgstr ""
"選擇加密連線用 SSL 憑證. 移至 <b>系統設定 -> 憑證</b> 頁面以建立憑證."

msgid ""
"Select the account to use for TFTP requests. This       account must have "
"permission to the <b>Directory</b>."
msgstr ""
"選擇 TFTP 請求使用的帳戶. 該帳戶須有 <b>資料夾</b> 使用權限."

msgid "Select the country for the organization."
msgstr "選擇組織所在國家."

msgid ""
"Select the desired Protocol Type. <i>LACP</i> is preferred. If the network "
"switch does not support LACP, choose <i>Failover</i>. For <i>LACP</i>, "
"verify the switch is configured for <i>active LACP</i>; <i>passive LCAP</i> "
"is not supported"
msgstr ""
"選擇想要的通訊協定類型. <i>LACP</i> 為首選. 如果網路交換器不支援 LACP, "
"改選 <i>容錯移轉</i>. 使用 <i>LACP</i> 時, 將確認交換器是否以 <i>主動式 LACP (Active LACP)</i> 配置; 不支援使用 <i>被動式 LACP (Passive LCAP)</i>"

msgid "Select the device to attach."
msgstr "選擇掛接裝置."

msgid ""
"Select the group to control the volume/dataset. Note that groups manually "
"created or imported from a directory service will appear in the drop-down "
"menu."
msgstr ""
"選擇控制 磁區空間/資料集 群組. 注意此群組以手動建立或是由顯示於目錄服務下拉式選單中匯入."

msgid "Select the pre-created extent."
msgstr "選擇預先建立的延伸磁區."

msgid "Select the pre-created target."
msgstr "選擇預先建立的配受器 (Target)."

msgid "Select the serial or USB port the UPS is plugged into."
msgstr "選擇 UPS 連入的序列埠或是 USB 埠."

msgid "Select the serial port address in hex."
msgstr "選擇序列埠的 16 進位位址."

msgid "Select the shell to use for local and SSH logins."
msgstr "選擇本機及 SSH 登入的 Shell."

msgid ""
"Select the type of filesystem on the disk. FreeNAS supports UFS, NTFS, "
"MSDOS, and EXT2 filesystems. Imports of EXT3 or EXT4 filesystems are "
"possible in some cases, although neither is fully supported. Refer to the "
"<a href=\"http://doc.freenas.org/11/storage.html#import-disk\" "
"target=\"_blank\">FreeNAS User Guide</a> to learn more about disk imports."
msgstr ""
"選擇磁碟上的檔案系統. FreeNAS 支援 UFS, NTFS, MSDOS, 與 EXT2 檔案系統. "
"雖然 EXT3 或是 EXT4 檔案系統並不完全支援, 但某些情況下匯入此二種檔案系統是可行的. "
"參考 <a href=\"http://doc.freenas.org/11/storage.html#import-disk\" target=\"_blank\">FreeNAS 使用手冊</a> 學習更多關於磁碟匯入."

msgid "Select the user account to use for replication."
msgstr "選擇複寫作業使用的帳戶."

msgid ""
"Select the user to control the volume/dataset. Note that users manually "
"created or imported from a directory service will appear in the drop-down "
"menu."
msgstr ""
"選擇控制 磁區空間/資料集 群組. 注意此群組以手動建立或是由顯示於目錄服務下拉式選單中匯入."

msgid ""
"Select the value to use or type in a value between <i>1</i> and "
"<i>1023</i>. Note that some initiators expect a value below <i>256</i>."
msgstr ""
"選擇或是輸入介於 <i>1</i> 與 <i>1023</i> 間的數值. 注意某些配發器 (Initiator) 預期此值低於 <i>256</i>."

msgid ""
"Select this to allow utilities like <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=ping&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">ping(8)</a> and <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=traceroute&manpath=FreeBSD+"
"11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">traceroute(8)</a> to operate "
"inside the jail. When checked, the source IP addresses are enforced to "
"comply with the IP address bound to the jail, ignoring the the IP_HDRINCL "
"flag on the socket."
msgstr ""
"選擇此項以允許某些工具如 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=ping&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">ping(8)</a> 及 "
"<a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=traceroute&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">traceroute(8)</a> "
"為可於 Jail 內部執行. 當點選, 該來源 IP 位址將被強制綁定於此 Jail 中, 進而忽略 IP_HDRINCL 於通訊座口 (Socket) 上的旗標."

msgid ""
"Select type of test to run. See       <a       "
"href=\"https://www.smartmontools.org/browser/trunk/smartmontools/smartctl.8."
"in\"       target=\"_blank\">smartctl(8)</a> for a description of each type "
"of test       (note that some test types will degrade performace or take "
"disks       offline. Do not schedule S.M.A.R.T. tests at the same time as a "
"scrub       or during a resilver operation)."
msgstr ""
"選擇執行測試類型. 各種測試類型敘述詳見 <a href=\"https://www.smartmontools.org/browser/trunk/smartmontools/smartctl.8.in\" target=\"_blank\">smartctl(8)</a> "
"(注意某些測試類型將降低效能或是將磁碟離線). 勿於磁區檢測或修復動作執行期間同時安排 S.M.A.R.T. 測試."

msgid "Select volume, dataset, or directory to share."
msgstr "選擇將共享的磁區空間, 資料集, 或是資料夾."

msgid ""
"Select when the command/script runs. Choices are     <i>Pre Init</i> (very "
"early in boot process before filesystems are     mounted), <i>Post Init</i> "
"(towards end of boot process before FreeNAS     services are started), or "
"<i>Shutdown</i>."
msgstr ""
"選擇 指令/腳本 (Script) 執行時間. 選項為 <i>啟動前期</i> (於開機程序相當早期且檔案系統未掛載前, "
"<i>啟動後期</i> (開機程序將結束時且 FreeNAS 服務啟動前, 或是 "
"<i>關機</i>."

msgid "Select which existing initiator group has access to the target."
msgstr "選擇可存取該配受器 (Target) 的現存配發器 (Initiator) 群組."

msgid ""
"Selecting a compression algorithm can reduce the size         of the data "
"being replicated."
msgstr ""
"選擇可減少複寫傳輸資料量的壓縮演算法."

msgid "Send Email Status Updates"
msgstr "E-mail 寄件狀態更新"

msgid "Serial"
msgstr "序列埠"

msgid "Serial Port"
msgstr "序列通訊埠"

msgid "Serial Speed"
msgstr "序列埠傳輸速度"

msgid "Serve UDP NFS clients:"
msgstr "服務 UDP NFS 客戶端:"

msgid "Server Roll"
msgstr "伺服器歷史記錄"

msgid "Server Side Encryption"
msgstr "伺服器端加密"

msgid "Services"
msgstr "系統服務"

msgid ""
"Set a <b>value</b> for the variable. Choose value       carefully. Refer to "
"the man page for the specific driver or the       <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/doc/en_US.ISO8859-1/books/handbook/\" "
"target=\"_blank\">FreeBSD Handbook</a>       for suggested values."
msgstr ""
"為該變數設定一個 <b>值</b>. 仔細選擇該值. 建議值參考特定驅動程式 man 頁面或是 "
"<a href=\"https://www.freebsd.org/doc/en_US.ISO8859-1/books/handbook/\" target=\"_blank\">FreeBSD 使用手冊</a>."

msgid "Set font size"
msgstr "設定文字尺寸"

msgid ""
"Set resource limitations of the jail using the <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=setrlimit&manpath=FreeBSD+1"
"1.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">getrlimit(2)</a> utility."
msgstr ""
"使用 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=setrlimit&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">getrlimit(2)</a> 工具設定 Jail 資源使用限制."

msgid ""
"Set the share name. If left empty, share name is the list of selected "
"<b>Path</b> entries."
msgstr ""
"設定共享名稱. 如果留空, 共享名稱將設定為所選 <b>路徑</b> 條列項目."

msgid ""
"Seting permissions recursively will affect this directory and all those "
"below it. This can result in data that is inaccessible."
msgstr ""
"完全的權限設定將影響此資料夾及其下所有物件. 此設定可導致無法存取資料."

msgid ""
"Sets default Unix permissions of the user home directory. Read-only for "
"built-in users."
msgstr ""
"將帳戶家目錄設定為 UNIX 預設權限. 內建帳戶預設為唯讀."

msgid "Sets default permissions for newly created files."
msgstr "設定新建檔案為預設權限."

msgid "Sets defualt permissions for newly created directories."
msgstr "設定新建資料夾為預設權限."

msgid ""
"Sets the ACLs to allow read and write for owner or group and read-only for "
"others. Should only be unchecked when creating a share on a system that "
"already has custom ACLs set."
msgstr ""
"設定該 ACL 允許擁有者或是群組可讀取與寫入但其他帳戶或群組只能讀取. "
"只有在已有客製化 ACL 設定的系統上建立共享時才需取消點選."

msgid ""
"Sets the database information to be stored in path.        The path must be "
"writable even if the volume is read only."
msgstr ""
"設定存放資料庫資訊的路徑. 該路徑必須可寫入即使所在磁區空間為唯讀."

msgid ""
"Setting default permissions will reset the permissions of this share and "
"any others within its path."
msgstr ""
"設定為預設權限將重置此分享及其他位於該路徑中物件的權限."

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Setup Mode"
msgstr "設定模式"

msgid "Setup Users and Groups."
msgstr "設定帳戶與群組."

msgid ""
"Several providers are supported. If your provider is       not listed, "
"select <i>Custom Provider</i> and enter the information in       the "
"<i>Custom Server</i> and <i>Custom Path</i> fields."
msgstr ""
"支援數種供應商. 如果提供者未列於清單中, "
"選擇 <i>客製提供者</i> 然後於 <i>客製伺服器</i> 及 <i>客製路徑</i> 欄位輸入資訊."

msgid "Share Name"
msgstr "共享名稱"

msgid "Sharing"
msgstr "共享"

msgid "Sharing Controls"
msgstr "共享控制"

msgid "Shell"
msgstr "Shell"

msgid "Short Description"
msgstr "簡略說明"

msgid "Short description"
msgstr "簡略說明"

msgid ""
"Should only be used for <b>NTP</b> servers known to       be highly "
"accurate, such as those with time monitoring hardware."
msgstr ""
"只有為已知高精確度 <b>NTP</b> 伺服器時才使用, 例如有時間檢核的硬體."

msgid "Show Hidden Files"
msgstr "顯示隱藏檔案"

msgid "Show advanced fields by default"
msgstr "預設顯示進階欄位"

msgid "Show console messages"
msgstr "顯是控制台訊息"

msgid "Show tracebacks in case of fatal error"
msgstr "顯示偵錯回溯以防發生致命錯誤"

msgid "Shut down"
msgstr "關機"

msgid "Shutdown Command"
msgstr "關機指令"

msgid "Shutdown Mode"
msgstr "關機模式"

msgid "Shutdown Timer"
msgstr "關機倒數計時"

msgid "Sidebar Controls"
msgstr "邊條欄控制"

msgid "Sign in"
msgstr "登入"

msgid "Signing Certificate Authority"
msgstr "憑證簽署授權中心"

msgid "Size for this zvol:"
msgstr "此 Zvol 容量:"

msgid "Snapshot Lifetime"
msgstr "快照生命週期"

msgid "Snapshot directory"
msgstr "快照目錄"

msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

msgid "Source"
msgstr "來源"

msgid ""
"Space delimited list of hostnames or IP addresses of ISNS servers with "
"which to register the iSCSI targets of the system and portals."
msgstr ""
"將系統與接口 iSCSI 配受器 (Target) 所登錄的 iSNS 伺服器主機名稱或是 IP 位址以空白字元分隔列出."

msgid ""
"Space-delimited list of IP addresses to <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=ping&manpath=FreeBSD+11.1-"
"RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\"><ins>ping(8)</ins></a>. If multiple "
"IP addresses are specified, each is tried until one is successful or the "
"list is exhausted. If empty the default gateway is used."
msgstr ""
"將 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=ping&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\"><ins>ping(8)</ins></a> 的 IP 位址以空白字元分隔列出. "
"如果指定多個 IP 位址, 將逐一嘗試直到其中一個成功或是清單位址用盡為止. "
"如不指定預設將使用閘道."

msgid ""
"Space-delimited list of allowed IP addresses or hostnames. Leave empty to "
"allow all."
msgstr ""
"將允許的 IP 位址或是主機名稱以空白字元分隔列出. 維持空白則全部允許."

msgid ""
"Space-delimited list of allowed networks in network/mask CIDR notation "
"(e.g. <i>1.2.3.0/24</i>). Leave empty to allow all."
msgstr ""
"將允許的網路區段用 Network/Mask 的 CIDR 格式以空白字元分隔列出 (例如: <i>1.2.3.0/24</i>). 維持空白則全部允許."

msgid ""
"Specified user must have permission to write to the         specified "
"directory on the remote system. The user name cannot         contain spaces "
"or exceed 17 characters."
msgstr ""
"指定帳戶必須有權限寫入遠端系統上的指定資料夾. 帳戶名稱不能包含空白字元或是超過 17 個字元."

msgid ""
"Specifies how many servers to create. The number of       servers can be "
"increased if NFS client responses are slow; to limit       CPU context "
"switching, keep this number less than or equal to the       number of CPUs "
"reported by <b> sysctl -n kern.smp.cpus </b>."
msgstr ""
"指明將建立的伺服器數量. 如果 NFS 客戶端有回應過慢情形可增加伺服器數量; "
"為限制 CPU 內文交換 (Context Switching), 將此數值維持在少於或等於 <b> sysctl -n kern.smp.cpus </b> 所回報的數量."

msgid "Specify a size and value such as <i>10 GiB</i>."
msgstr "指定容量及數值, 例如: <i>10 GiB</i>."

msgid ""
"Specify any jails this jail depends on. When this jail begins to be "
"created, any jails it depends on must already exist."
msgstr ""
"指明此 Jail 所依附的 Jails. 當此 Jail 被建立時, 任何其所依附的 Jails 必須已經存在."

msgid ""
"Specify the IP addresses to listen for FTP connections.       If none are "
"specified, advertise the first IP address of the       system, but to "
"listen for any incoming request."
msgstr ""
"指定監聽 FTP 連線的 IP 位址. 如果未指定, 將佈告為系統的第一個 IP 位址, 但將監聽任何連入請求."

msgid ""
"Specify the port for encrypted connections. The       default port "
"<i>8081</i> is recommended. Do not use a port number       already in use "
"by another service."
msgstr ""
"指定加密連線使用的通訊埠. 建議使用預設通訊埠 <i>8081</i>. 勿使用其他服務已在使用的通訊埠號碼."

msgid ""
"Specify the port for unencrypted connections. The       default port "
"<i>8080</i> is recommended. Do not use a port number       already in use "
"by another service."
msgstr ""
"指定未加密連線使用的通訊埠. 建議使用預設通訊埠 <i>8080</i>. 勿使用其他服務已在使用的通訊埠號碼."

msgid "Speeds the initial synchronization       (seconds instead of minutes)."
msgstr "初始同步作業速度 (以秒而非分鐘為單位)."

msgid "Start"
msgstr "開始"

msgid "Start on Boot"
msgstr "啟動時開始"

msgid "Starting job..."
msgstr "作業啟動中..."

msgid "State"
msgstr "狀態"

msgid "Static Routes"
msgstr "固定路由"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Storage"
msgstr "儲存設備"

msgid "Storage & Groups"
msgstr "儲存設備與群組"

msgid "Stripe"
msgstr "並列式"

msgid "Subject"
msgstr "主旨"

msgid "Subject Alternate Names"
msgstr "主旨備用名稱"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Successfully Promoted "
msgstr "已成功晉升 "

msgid "Successfully Upgraded "
msgstr "已成功升級 "

msgid "Successfully added key to pool "
msgstr "已成功新增密鑰至儲存池 "

msgid "Successfully decrypted pool "
msgstr "已成功解密儲存池 "

msgid "Successfully deleted pool "
msgstr "已成功刪除儲存池 "

msgid "Successfully deleted recovery key for pool "
msgstr "已成功刪除儲存池回復密鑰 "

msgid "Successfully detached pool"
msgstr "已成功卸離儲存池 "

msgid "Successfully imported pool "
msgstr "已成功匯入儲存池 "

msgid "Successfully re-keyed pool "
msgstr "已成功重製儲存池密鑰 "

msgid "Successfully unlocked pool "
msgstr "已成功解鎖儲存池 "

msgid "Successfully updated."
msgstr "已成功更新."

msgid "Suggest Layout"
msgstr "建議組成"

msgid "Support"
msgstr "支援"

msgid "Support >16 groups:"
msgstr "支援 >16 個群組:"

msgid "Suppresses informational messages from the remote         server."
msgstr "抑制遠端伺服器一般資訊類訊息."

msgid ""
"Swap size on each drive in GiB, affects new disks only. Setting this to 0 "
"disables swap creation completely (STRONGLY DISCOURAGED)."
msgstr ""
"以 GiB 指明各磁碟 Swap 大小, 只對新磁碟有效. 設定為 0 以完全取消 Swap 建置 (強烈不建議)."

msgid "Syslog level"
msgstr "Syslog 層級"

msgid "Syslog server"
msgstr "Syslog 伺服器"

msgid "System"
msgstr "系統"

msgid "System Dataset"
msgstr "系統資料集"

msgid "System Processes"
msgstr "系統程序"

msgid "System domain name."
msgstr "系統網域名稱."

msgid "System host name."
msgstr "系統主機名稱."

msgid "System is not yet available, please wait"
msgstr "系統尚未備妥, 請稍候"

msgid "System is rebooting..."
msgstr "系統正在重新啟動..."

msgid "System is shutting down..."
msgstr "系統正在關機..."

msgid "TCP Port"
msgstr "TCP 通訊埠"

msgid "TCP port on which to provide the S3 service (default 9000)."
msgstr "提供 S3 服務的 TCP 通訊埠 (預設為 9000)."

msgid "TCP port used to access the iSCSI target. Default is <i>3260</i>."
msgstr "用以存取 iSCSI 配受器 (Target) 的 TCP 通訊埠. 預設為 <i>3260</i>."

msgid "TLS Allow Client Renegotiations"
msgstr "TLS 允許客戶端重新交涉"

msgid "TLS Allow Dot Login"
msgstr "TLS 允許以開頭小數點 (.) 登入"

msgid "TLS Allow Per User"
msgstr "TLS 允許點對點帳戶"

msgid "TLS Common Name Required"
msgstr "需有 TLS 通用名稱"

msgid "TLS DNS Name Required"
msgstr "需有 DNS 名稱"

msgid "TLS Enable Diagnostics"
msgstr "啟用 TLS 診斷"

msgid "TLS Export Certificate Data"
msgstr "TLS 匯出憑證資料"

msgid "TLS Export Standard Vars"
msgstr "TLS 匯出標準變數"

msgid "TLS IP Address Required"
msgstr "需有 TLS IP 位址"

msgid "TLS No Certificate Request"
msgstr "請求無憑證 TLS"

msgid "TLS No Empty Fragments"
msgstr "TLS 不接受空白片段"

msgid "TLS No Session Reuse Required"
msgstr "TLS 不接受連線議程再利用"

msgid "TLS Policy"
msgstr "TLS 政策"

msgid "Target"
msgstr "配受器 (Target)"

msgid "Target Alias"
msgstr "配受器 (Target) 別名"

msgid "Target Name"
msgstr "配受器 (Target) 名稱"

msgid "Task occurs on the selected months."
msgstr "選擇作業執行月份."

msgid "Tasks"
msgstr "系統作業"

msgid "Template"
msgstr "範本"

msgid "Tertiary DNS server"
msgstr "第三 DNS 伺服器"

msgid ""
"Tests are not performed if the system enters the       specified power "
"mode; choices       are: <i>Never</i>, <i>Sleep</i>, <i>Standby</i>, or "
"<i>Idle</i>."
msgstr ""
"當系統進入指定的電源模式時不執行測試; 選項為: <i>永不</i>, <i>休眠</i>, <i>待命</i>, 或是 <i>閒置</i>."

msgid ""
"The <b>full path</b> to the command or script to be run.     If it is a "
"script, test it at the command line to ensure it works."
msgstr ""
"指令或是腳本 (Script) 執行時的 <b>完整路徑</b>. "
"如果為腳本(Script), 於命令列先行測試以確定可以執行."

msgid ""
"The FreeBSD device name of the interface. This can not be changed after "
"creating the interface."
msgstr ""
"該介面卡的 FreeBSD 裝置名稱. 該名稱於介面卡建立後無法更改."

msgid ""
"The Group ID (GID) is a unique number used to identify a Unix group. By "
"convention, groups with user accounts have IDs above 1000, and groups used "
"by a service have an ID number that matches the default port number used by "
"the service. For example, the sshd group has an ID of 22."
msgstr ""
"群組 ID (GID) 為一個唯一的號碼用以識別 UNIX 群組. "
"慣例上, 使用者帳戶的群組使用 1000 以上的 ID, 服務項目的群組使用與該服務預設通訊埠號碼相同的群組 ID. "
"例如: sshd 群組 ID 為 22."

msgid ""
"The IP address on which to run the S3 service; 0.0.0.0       sets the "
"server to listen on all addresses."
msgstr ""
"執行 S3 服務的 IP 位址; 0.0.0.0 使伺服器監聽所有位址."

msgid ""
"The SSL certificate to be used for TLS FTP connections.       To create a "
"certificate, use <b>System -> Certificates</b>."
msgstr ""
"TLS FTP 連線使用的 SSL 憑證. 建立憑證, 使用 <b>系統設定 -> 憑證</b>."

msgid ""
"The beginning UID/GID for which this system is       authoritative. Any "
"UID/GID lower than this value is ignored, providing       a way to avoid "
"accidental UID/GID overlaps between local and remotely       defined IDs."
msgstr ""
"此系統可信的 UID/GID 起算值. 任何 UID/GID 低於此值將忽略, 用以避免本機與遠端所定義的 UID/GID 意外重疊."

msgid ""
"The character set Samba uses when communicating with         DOS and "
"Windows 9x/ME clients; default is CP437."
msgstr ""
"SAMBA 用以與 DOS 及 Windows 9x/NT 通聯時使用的字元集; 預設為 CP437."

msgid "The cron job occurs at the specified hours."
msgstr "例行作業執行的 \"時點\"."

msgid "The cron job occurs at the specified minutes."
msgstr "例行作業執行的 \"分點\"."

msgid "The cron job occurs at the specified months."
msgstr "例行作業執行的 \"月份\"."

msgid "The cron job occurs on the specified days each month."
msgstr "例行作業於每月第幾天執行."

msgid "The cron job occurs on the specified days."
msgstr "例行作業執行的 \"日期\"."

msgid ""
"The default emulates an Intel E1000 (82545) Ethernet     card for "
"compatibility with most operating systems. If the operating     system "
"installed in the VM supports VirtIO paravirtualized network     drivers, "
"this can be changed to <i>VirtIO</i> to provide better     performace."
msgstr ""
"預設模擬 Intel E1000 乙太網路卡以與大多數作業系統相容. "
"如果作業系統於 VM 中安裝支援 VirtIO 平行虛擬化網路驅動程式, "
"此作法可以改為使用 <i>VirtIO</i> 以提供較佳效能."

msgid ""
"The default is <i>davtest</i>. It is recommended to       change the "
"password as the default is a known value."
msgstr ""
"預設為 <i>davtest</i>. 建議更改已廣為人知的預設密碼."

msgid ""
"The default is acceptable unless the organization        requires a "
"different algorithm."
msgstr ""
"預設方式可接受除非該配置需要不同演算法."

msgid ""
"The default is acceptable unless the organization       requires a "
"different algorithm."
msgstr ""
"預設方式可接受除非該配置需要不同演算法."

msgid ""
"The default is acceptable unless your organization       requires a "
"different algorithm."
msgstr ""
"預設方式可接受除非所屬配置需要其他演算法."

msgid ""
"The ending UID/GID for which this system is authoritative.       Any "
"UID/GID higher than this value is ignored, providing a way to avoid       "
"accidental UID/GID overlaps between local and remotely defined IDs."
msgstr ""
"此系統可信的 UID/GID 結束值. 任何 UID/GID 高於此值將忽略, 用以避免本機與遠端所定義的 UID/GID 意外重疊."

msgid ""
"The envelope <b>From</b> address shown in the email.       This can be set "
"to assist with filtering mail on the receiving system."
msgstr ""
"E-mail 顯示於信件的 <b>寄件者</b> 位址. 此項目可協助收件系統過濾郵件."

msgid "The existing contents of all the disks you have added will be erased."
msgstr "所有加入磁碟裡現存的內容將被清除."

msgid "The filesystem to snapshot."
msgstr "預計執行快照的檔案系統."

msgid "The job occurs at the specified hours."
msgstr "作業執行的 \"時點\"."

msgid "The job occurs at the specified minutes."
msgstr "作業執行的 \"分點\"."

msgid "The job occurs at the specified months."
msgstr "作業執行的 \"月份\"."

msgid "The job occurs on the specified days each month."
msgstr "作業於每月第幾天執行."

msgid "The job occurs on the specified days."
msgstr "作業執行的 \"日期\"."

msgid "The lifetime of the CA is specified in days."
msgstr "憑證 (CA) 生命週期為所指定天數之內."

msgid "The lifetime of the certificate is       specified in days."
msgstr "憑證生命週期為所指定天數之內."

msgid ""
"The mutual secret password which <b>must be different than the "
"<i>Secret</i></b>. Required if <b>Peer User</b> is set."
msgstr ""
"雙向式密鑰密碼 <b>必須與 <i>密鑰</i> 不同</b>. 如果設定使用 <b>點對點帳戶</b> 則為必需."

msgid ""
"The password to be used by connecting S3 systems; must       be at least 8 "
"but no more than 40 characters long."
msgstr ""
"用以連接 S3 系統的密碼; 至少需要 8 個字元但不能超過 40 個字元長度."

msgid "The primary DNS server, typically in Windows domain."
msgstr "主要 DNS 伺服器, 通常位於 Windows 網域中."

msgid ""
"The selected policy defines whether the control channel,       data "
"channel, both channels, or neither channel of an FTP session must       "
"occur over SSL/TLS. The policies are described <a       "
"href=\"http://www.proftpd.org/docs/directives/linked/config_ref_TLSRequired."
"html\"       target=\"_blank\">here</a>"
msgstr ""
"該所選策略定義控制通道, 資料通道, 雙用通道, 或二者皆非但使用 SSL/TLS 連線的 FTP 連線議程 (Session) 的必備通道. "
"策略說明 <a href=\"http://www.proftpd.org/docs/directives/linked/config_ref_TLSRequired.html\" target=\"_blank\">在此</a>"

msgid "The specified permissions of that group are used by all clients."
msgstr "所指定群組權限套用於所有客戶端."

msgid "The specified permissions of that user are used by all clients."
msgstr "所指定帳戶權限套用於所有客戶端."

msgid ""
"This boolean option looks for the <b>exec_jail_user</b> in the system <a "
"href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=passwd&sektion=5&manpath="
"FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">passwd(5)</a> file "
"instead of the file from the jail."
msgstr ""
"此布林值選項可於系統 <a href=\"https://www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=passwd&sektion=5&manpath=FreeBSD+11.1-RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\">passwd(5)</a> 檔案中尋找 "
"<b>Jail 內部執行指令帳戶 (exec_jail_user)</b> 項目而非自 Jail 中尋找."

msgid ""
"This field displays the numeric <i>UUID</i> or custom <i>name</i> of the "
"jail."
msgstr ""
"此欄位顯示 Jail 的 <i>UUID</i> 數值或是自定的 <i>名稱</i>."

msgid ""
"This field is appended to <i>/etc/hosts</i> which contains information "
"regarding known hosts on the network. See <a "
"href=\"www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=hosts&manpath=FreeBSD+11.1+RELEASE+"
"and+Ports\" target=\"_blank\"><ins>hosts(5)</ins></a>."
msgstr ""
"此欄位附加至記錄網路上已知主機相關資訊的 <i>/etc/hosts</i>. "
"詳見 <a href=\"www.freebsd.org/cgi/man.cgi?query=hosts&manpath=FreeBSD+11.1+RELEASE+and+Ports\" target=\"_blank\"><ins>hosts(5)</ins></a>."

msgid ""
"This is only availabled when the jail is not configured to use VNET. "
"Disables IPv4 source address selection for the prison in favor of the "
"primary IPv4 address of the jail."
msgstr ""
"此項只有當 Jail 未配置使用 VNET 時才適用. "
"取消為有利於 Jail 主要 IPv4 位址的監禁區選擇 IPv4 來源位址."

msgid "This is the boot environment that will be cloned."
msgstr "此為將複製的啟動環境."

msgid ""
"This setting controls the availability of IPv4 addresses. Possible values "
"are <i>inherit</i> to allow unrestricted access to all system addresses, "
"<i>new</i> to restrict addresses with <b>ip4_addr</b>, and <i>disable</i> "
"to stop the jail from using IPv4 entirely."
msgstr ""
"此設定控制 IPv4 位址的可用性. 可選項目為 "
"<i>繼承</i> 以允許對所有系統位址的非禁止存取, "
"<i>新增</i> 以對此 <b>IPv4 位址</b> 執行位址限制, 以及 "
"<i>取消</i> 以完全停止使用 IPv4."

msgid ""
"This setting controls the availability of IPv6 addresses. Possible values "
"are <i>inherit</i> to allow unrestricted access to all system addresses, "
"<i>new</i> to restrict addresses with <b>ip4_addr</b>, and <i>disable</i> "
"to stop the jail from using IPv6 entirely."
msgstr ""
"此設定控制 IPv6 位址的可用性. 可選項目為 "
"<i>繼承</i> 以允許對所有系統位址的非禁止存取, "
"<i>新增</i> 以對此 <b>IPv6 位址</b> 執行位址限制, 以及 "
"<i>取消</i> 以完全停止使用 IPv6."

msgid "Threshold days"
msgstr "天數限制"

msgid "Time Machine"
msgstr "Time Machine"

msgid "Time Machine Quota"
msgstr "Time Machine 磁碟配額"

msgid "Time Server For Domain"
msgstr "Time Machine 服務網域"

msgid "Timeout"
msgstr "逾時"

msgid "Times"
msgstr "次數"

msgid "Timezone"
msgstr "時區"

msgid "To Email"
msgstr "收件者"

msgid "Train"
msgstr "從列"

msgid "Transfer Mode"
msgstr "傳輸模式"

msgid ""
"Try checking this box if the client cannot connect and       it is "
"suspected the client software is not properly handling the       server’s "
"certificate request."
msgstr ""
"如果客戶端無法連線且疑似為客戶端軟體未能完全處理伺服器的憑證請求則點選此項."

msgid "Tunables"
msgstr "系統調校"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid ""
"Type <i>none</i> or a valid IP address. Setting this property to anything "
"other than <i>none</i> configures a default route inside a <b>VNET</b> jail."
msgstr ""
"類型 <i>無</i> 或是指定有效 IP 位址. 若非設定為 <i>無</i>, 於 <b>VNET</b> 禁制內設定預設閘道."

msgid "Type a number of GiB to allocate to the new RAW file."
msgstr "輸入新增 RAW 檔案所配置 GiB 數值."

msgid "Type a number of GiB to allocate to the new Zvol."
msgstr "輸入新增 Zvol 所配置 GiB 數值."

msgid "Type an alphanumeric name to identify the VM."
msgstr "輸入英數字元名稱以識別 VM."

msgid "Type any comments about the jail."
msgstr "輸入有關 Jail 註解."

msgid ""
"Type the IP address or DNS name of the remote         computer to receive "
"the replication data."
msgstr ""
"輸入接收複寫作業資料的遠端主機 IP 位址或是 DNS 名稱."

msgid ""
"Type the IPv4 address for VNET and shared IP jails. Single interface "
"format: <b>interface|ip-address/netmask</b>. Multiple interface format: "
"<b>interface|ip-address/netmask,interface|ip-address/netmask</b>. Example: "
"<b>vnet0|192.168.0.10/24</b>"
msgstr ""
"輸入 VNET 及共享 IP 禁制區 IPv4 位址.  "
"單一介面卡格式: <b>interface|ip-address/netmask</b>. "
"多重介面卡格式: <b>interface|ip-address/netmask,interface|ip-address/netmask</b>. "
"例如: <b>vnet0|192.168.0.10/24</b>"

msgid ""
"Type the IPv6 address for VNET and shared IP jails. Single interface "
"format: <i>interface|ip-address/netmask</i>. Multiple interface format: "
"<i>interface|ip-address/netmask,interface|ip-address/netmask</i>. Example: "
"<b>re0|2001:0db8:85a3:0000:0000:8a2e:0370:7334/24</b>"
msgstr ""
"輸入 VNET 及共享 IP 禁制區 IPv6 位址.  "
"單一介面卡格式: <b>interface|ip-address/netmask</b>. "
"多重介面卡格式: <b>interface|ip-address/netmask,interface|ip-address/netmask</b>. "
"例如: <b>re0|2001:0db8:85a3:0000:0000:8a2e:0370:7334/24</b>"

msgid ""
"Type the command to shut down the computer when either       battery power "
"is low or the shutdown timer ends."
msgstr ""
"輸入當電池低電量或是關機計時器計時結束時主機關機指令."

msgid ""
"Type the email addresses to receive status updates.       Separate multiple "
"addresses with a <b>;</b> ."
msgstr ""
"輸入接收狀態更新的 E-mail 位址. 以分號 <b>;</b> 分隔列出多個位址."

msgid "Type the number of megabytes of system RAM to allocate to the VM."
msgstr "輸入 VM 所配置系統記憶體 MiB."

msgid "Type the owner of the jail. Can be any string."
msgstr "輸入 Jail 擁有者. 可為任意字串."

msgid "Type the password used to connect to the IPMI interface from a web browser."
msgstr "輸入網頁瀏覽器用以連接 IPMI 介面的密碼."

msgid ""
"Type the quantity of virtual CPUs allocated to the VM, up to 16. Although "
"these are virtual and not strictly related to host processor cores, the CPU "
"may limit the maximum number. The VM operating system may also have "
"operational or licensing restrictions on the number of CPUs allowed."
msgstr ""
"輸入 VM 所配置的虛擬 CPU 數量, 最高為 16. "
"雖此 CPU 為虛擬且未與主機處理器核心數嚴格相關, CPU 仍有可能受限於最高數值. "
"該 VM 作業系統可能亦有運作上或是授權上的 CPU 數量限制."

msgid ""
"Typically the name of the sysctl or driver to load,       as indicated by "
"its man page."
msgstr ""
"通常為 sysctl 或是載入的驅動程式名稱, 如其 man 說明頁所指明."

msgid "UNIX Charset"
msgstr "UNIX 字元集"

msgid "UNIX Extensions"
msgstr "UNIX 延伸屬性"

msgid "UPS Mode"
msgstr "UPS 模式"

msgid "UUID"
msgstr "UUID"

msgid "Umask"
msgstr "Umask"

msgid "Un-Lock"
msgstr "解鎖"

msgid ""
"Uncheck this box to allow cross-domain       authentication, to allow users "
"and groups to be managed on       another forest, or to allow permissions "
"to be delegated from       <a "
"href=\"http://doc.freenas.org/11/directoryservice.html#active-directory\"   "
"    target=\"_blank\">Active Directory</a>       users and groups to domain "
"admins on another forest."
msgstr ""
"取消點選此項以允許跨網域驗證, 以允許帳戶與群組受其他樹系管理, "
"或是允許其他樹系網域管理者對 <a href=\"http://doc.freenas.org/11/directoryservice.html#active-directory\" target=\"_blank\">Active Directory</a> 帳戶與群組的權限授權."

msgid ""
"Uncheck this to add a login prompt to the system before the console menu is "
"shown."
msgstr ""
"點消此項加入於控制台選單顯示前的登入提示."

msgid "Uncheck to diable the task."
msgstr "點消此項以取消作業."

msgid "Uncheck to disable the cron job without deleting it."
msgstr "點消此項以取消但不刪除該例行作業."

msgid "Uncheck to disable the job without deleting it."
msgstr "點消此項以取消但不刪除該作業."

msgid ""
"Uncheck to disable the rsync task without deleteing it.         Note that "
"when the <a href=\"http://doc.freenas.org/11/services.html#rsync\"         "
"target=\"_blank\">Rsync</a> service is OFF, the rsync task continues to     "
"    look for the server unless this checkbox is unchecked."
msgstr ""
"點消此項以取消但不刪除該 Rsync 作業. "
"注意當 <a href=\"http://doc.freenas.org/11/services.html#rsync\" target=\"_blank\">Rsync</a> 服務關閉, "
"Rsync 作業持續搜尋該伺服器直到此區塊取消點選."

msgid "Uncheck to disable the scheduled scrub without       deleting it."
msgstr "點消此項以取消但不刪除該磁區檢測排程."

msgid "Uncheck to disable the tunable without deleting it."
msgstr "點消此項以取消但不刪除該調整參數."

msgid "Uncheck to disable this task without deleting it."
msgstr "點消此項以取消但不刪除該作業."

msgid "Unique LUN ID. The default is generated from the MAC address of the system."
msgstr "唯一 LUN ID. 預設產生自系統 MAC 位址."

msgid "Unix (NFS) Shares"
msgstr "UNIX 共享 (NFS)"

msgid "Unix Extensions"
msgstr "UNIX 延伸屬性"

msgid "Unlock"
msgstr "解鎖"

msgid "Unlock Pool"
msgstr "儲存池解鎖"

msgid ""
"Unmask used for newly created files. Defualt is <i>000</i> (anyone can "
"read, write, and execute)."
msgstr ""
"Unmask 用於新建檔案. 預設為 <i>000</i> (任何人皆可 讀取, 寫入, 以及 執行)."

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Update Period"
msgstr "更新週期"

msgid "Update and Reboot"
msgstr "更新及重新啟動"

msgid "Upgrade Pool"
msgstr "升級儲存池"

msgid "Upgraded"
msgstr "已更新"

msgid "Upload an ISO?"
msgstr "上傳 ISO?"

msgid ""
"Use <b>Scan SSH Key</b> to retrieve the public host         key of the "
"remote or destination computer and populate this field with         that "
"key."
msgstr ""
"使用 <b>偵測 SSH 密鑰</b> 以取得遠端或目標主機的公開主機密鑰並且將該密鑰與相關項目植入."

msgid "Use <i>ALL</i> keyword or a list of initiator hostnames separated by spaces."
msgstr "使用 <i>ALL</i> 關鍵字或是以空白字元分隔的配發器 (Initiator) 主機名稱."

msgid ""
"Use <i>ALL</i> keyword or a network address with CIDR mask such as "
"<i>192.168.2.0/24</i>."
msgstr ""
"使用 <i>ALL</i> 關鍵字或是 CIDR 遮罩的網路區段位址, 例如: <i>192.168.2.0/24</i>."

msgid "Use FQDN for logging"
msgstr "登入時使用 FQDN"

msgid "Use all disk space"
msgstr "使用所有磁碟空間"

msgid "Use as home share"
msgstr "設定為家目錄共享"

msgid "Use existing disk image"
msgstr "使用現存磁碟映像檔"

msgid "Use syslog only"
msgstr "只使用 Syslog"

msgid ""
"Use the drop-down menu to select the disk to import. The import will copy "
"the data from the chosen disk to an existing ZFS dataset. Only one disk can "
"be imported at a time."
msgstr ""
"使用下拉式選單以選擇匯入磁碟. 匯入作業將從所選磁碟複製資料至現存 ZFS 資料集. "
"一次只能匯入一個磁碟."

msgid "Use the format <i>A.B.C.D/E</i> where <i>E</i> is the CIDR mask."
msgstr "使用 <i>A.B.C.D/E</i> 格式, <i>E</i> 為 CIDR 遮罩."

msgid ""
"Used by clients in PASV mode. A default of <i>0</i>       means any port "
"above 1023."
msgstr ""
"客戶端使用 PASV 模式. 預設值 <i>0</i> 表示 1023 以上的任何通訊埠."

msgid ""
"Used to add <a href=\"https://linux.die.net/man/8/proftpd\"       "
"target=\"_blank\">proftpd(8)</a> parameters not covered elsewhere in       "
"this screen."
msgstr ""
"用以新增 <a href=\"https://linux.die.net/man/8/proftpd\" target=\"_blank\">proftpd(8)</a> 未於此畫面顯示的參數."

msgid "User"
msgstr "帳戶"

msgid "User Controls"
msgstr "帳戶控制"

msgid "User ID"
msgstr "帳戶 ID"

msgid "User name"
msgstr "帳戶名稱"

msgid "User on VMware host with permission to snapshot virtual machines."
msgstr "VMware 主機上擁有執行虛擬機器快照權限的帳戶."

msgid "Username"
msgstr "帳戶名稱"

msgid "Username used to logon to the provider and update the       record."
msgstr "用以登入供應商及更新記錄的帳戶名稱"

msgid "Users"
msgstr "帳戶"

msgid "Users & Groups"
msgstr "帳戶 & 群組"

msgid "VFS Objects"
msgstr "VFS 物件"

msgid "VLAN ID"
msgstr "VLAN ID"

msgid "VLANs"
msgstr "VLANs"

msgid "VM Name"
msgstr "VM 名稱"

msgid "VM Snapshot"
msgstr "VM 快照"

msgid "VMs"
msgstr "VMs"

msgid "VMware-Snapshots"
msgstr "VMware-快照"

msgid "Validate Remote Path"
msgstr "驗證遠端路徑"

msgid "Value"
msgstr "數值"

msgid "Variable"
msgstr "變數"

msgid "View Disks"
msgstr "檢視磁碟"

msgid "VirtIO Virtual Networking"
msgstr "VirtIO 虛擬網路"

msgid "Virtual CPUs"
msgstr "虛擬 CPU"

msgid "Virtualization"
msgstr "虛擬化"

msgid "Volume"
msgstr "磁區空間"

msgid ""
"Volume name which appears in the <b>connect to server</b> dialog of the "
"computer."
msgstr ""
"<b>連接至伺服器</b> 時主機對話框顯示的磁區空間名稱."

msgid "Volume to be scrubbed."
msgstr "執行磁區檢測的磁區空間."

msgid "Volume/Dataset"
msgstr "磁區空間/資料集"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "WebDAV Shares"
msgstr "WebDAV 共享"

msgid "WebGUI HTTP -> HTTPS Redirect"
msgstr "WebGUI HTTP -> HTTPS 重導"

msgid "WebGUI HTTP Port"
msgstr "WebGUI HTTP 通訊埠"

msgid "WebGUI HTTPS Port"
msgstr "WebGUI HTTPS 通訊埠"

msgid "WebGUI IPv4 Address"
msgstr "WebGUI IPv4 位址"

msgid "WebGUI IPv6 Address"
msgstr "WebGUI IPv6 位址"

msgid "Webdav Password"
msgstr "WebDAV 密碼"

msgid "Webdav SSL Certificate"
msgstr "WebDAV SSL 憑證"

msgid "When"
msgstr "何時"

msgid ""
"When <b>Syslog server</b> is defined, only logs matching this level are "
"sent."
msgstr ""
"於定義 <b>Syslog 伺服器</b> 後, 只有符合此層級的日誌會被傳送."

msgid ""
"When a <b>Sysctl</b> is added or edited, the       running kernel changes "
"the variable to the value specified.       Note a reboot is required when a "
"<b>Loader</b> or <b>rc.conf</b>       value is changed. Regardless of the "
"type of tunable, changes       persist at each boot and across upgrades "
"unless the tunable       is deleted or its <b>Enabled</b> checkbox is "
"unchecked."
msgstr ""
"當 <b>Sysctl</b> 新增或是異動後, 執行中的內核變更該變數為指定值. "
"注意當 <b>Loader</b> 或是 <b>rc.conf</b> 中的值被變更時需重新啟動. "
"無論何種類型系統參數, 變更項目永久生效於每次啟動或是系統升級直到該系統調整參數被刪除或是其 <b>啟動d</b> 區塊取消點選."

msgid ""
"When a group is selected, the <i>root</i> user is also limited to the "
"permissions of that group."
msgstr ""
"當選擇該群組, <i>root</i> 帳戶也一併受限於該群組權限."

msgid ""
"When a user is selected, the <i>root</i> user is limited to the permissions "
"of that user."
msgstr ""
"當選擇該帳戶, <i>root</i> 帳戶也一併受限於該帳戶權限."

msgid ""
"When checked, FreeNAS advertises itself as a Time Machine disk so it can be "
"found by Macs. Due to a limitation in how the Mac deals with low-diskspace "
"issues when multiple Macs share the same volume, checking <b>Time "
"Machine</b> on multiple shares could result in intermittent failed backups."
msgstr ""
"當點選, FreeNAS 佈告自身為 Time Machine 磁碟以便本身能為 Mac 主機所尋獲. "
"因 Mac 多機共用同一磁區空間時在處理磁碟容量過低的爭議限制, "
"於多機共享時在確認 <b>Time Machine</b> 方面可能會造成間歇性的備份失敗."

msgid "When checked, NFS shares will fail if the Kerberos ticket is unavailable."
msgstr "當點選, 如果 Kerberos 票證不可用時 NFS 共享將會失敗."

msgid ""
"When checked, allow the client to mount any subdirectory within the "
"<b>Path</b>."
msgstr ""
"當點選, 允許客戶端掛載任何位於 "<b>路徑</b> 中的子資料夾."

msgid ""
"When checked, authentication failures are        logged to "
"<i>/var/log/messages</i> instead of the default of       "
"<i>/var/log/samba4/log.smbd</i>."
msgstr ""
"當點選, 驗證失敗將記錄至 <i>/var/log/messages</i> 而非預設的 <i>/var/log/samba4/log.smbd</i>."

msgid ""
"When checked, receive mode is enabled and received peer       information "
"is saved in interface descriptions."
msgstr ""
"當點選, 接收模式將啟動且將接收對點介面卡中儲存的敘述資訊."

msgid "When checked, the next system boot uses a debug version of the kernel."
msgstr "當點選, 下次系統啟動時將使用偵錯版本的內核."

msgid ""
"When checked, the temporary file from each updated file         is saved to "
"a holding directory until the end of the transfer, when all         "
"transferred files are renamed into place."
msgstr ""
"當點選, 任一更新檔的暫時檔案將儲存至保存資料夾直到傳輸結束, "
"傳輸完成檔案將更名以重新置放."

msgid ""
"When checked, users see the contents of <i>/homes</i> (including other home "
"directories of other users) and when  unchecked, users see only their own "
"home directory."
msgstr ""
"當點選, 帳戶可檢視 <i>/homes</i> 內容 (包含其他帳戶的家目錄) 而當取消點選, 帳戶只能檢視其家目錄."

msgid ""
"When enabled, the default configuration listens on all       interfaces "
"using the known values of user <i>upsmon</i> and password       "
"<i>fixmepass</i>."
msgstr ""
"當啟用, 預置設定將使用已知的 <i>upsmon</i> 帳戶及 <i>fixmepass</i> 密碼監聽所有介面."

msgid "Will result in timeouts if <b>identd</b> is not running       on the client."
msgstr "如果 <b>identd</b> 未於執行客戶端時將導致逾時."

msgid "Windows (SMB) Shares"
msgstr "Windows 共享 (SMB)"

msgid "Wipe"
msgstr "清除"

msgid "Wipe Disk"
msgstr "清除磁碟"

msgid "Wiping Disk..."
msgstr "磁碟清除中..."

msgid "Workgroup"
msgstr "工作群組"

msgid "Write a message to be shown when a user logs in with SSH."
msgstr "輸入帳戶以 SSH 登入時顯示的訊息."

msgid "Write a percentage limit of a single CPU core."
msgstr "輸入單一 CPU 核心負載百分比."

msgid "Xen initiator compat mode"
msgstr "Xen 配發器 (Initiator) 相容模式"

msgid "You just closed User Tour!"
msgstr "已關閉使用者導覽"

msgid "ZFS Deduplication"
msgstr "ZFS 重複刪除"

msgid "ZFS Deduplication:"
msgstr "ZFS 重複刪除:"

msgid "ZFS Filesystem"
msgstr "ZFS 檔案系統"

msgid "ZFS deplication"
msgstr "ZFS 重複刪除"

msgid ""
"ZFS pools must conform to strict naming <a "
"href=\"https://docs.oracle.com/cd/E23824_01/html/821-1448/gbcpt.html\" "
"target=\"_blank\">conventions</a>. Choose a memorable name that will stick "
"out in the logs."
msgstr ""
"ZFS 儲存池必須嚴格遵照命名 <a href=\"https://docs.oracle.com/cd/E23824_01/html/821-1448/gbcpt.html\" target=\"_blank\">規則</a>. "
"選擇易於記憶的且凸顯於日誌的名稱."

msgid "Zero Device Numbers"
msgstr "歸零裝置編號"

msgid "Zeroconf share discovery"
msgstr "Zeroconf 共享探索"

msgid "allow_chflags"
msgstr "允許變更旗標 (allow_chflags)"

msgid "allow_mount"
msgstr "允許掛載 (allow_mount)"

msgid "allow_mount_devfs"
msgstr "允許掛載 devfs (allow_mount_devfs)"

msgid "allow_mount_nullfs"
msgstr "允許掛載 nullfs (allow_mount_nullfs)"

msgid "allow_mount_procfs"
msgstr "允許掛載 procfs (allow_mount_procfs)"

msgid "allow_mount_tmpfs"
msgstr "允許掛載 tmpfs (allow_mount_tmpfs)"

msgid "allow_mount_zfs"
msgstr "允許掛載 ZFS (allow_mount_zfs)"

msgid "allow_quotas"
msgstr "允許磁碟配額 (allow_quotas)"

msgid "allow_raw_sockets"
msgstr "允許原生連接座口 (allow_raw_sockets)"

msgid "allow_set_hostname"
msgstr "允許設置主機名稱 (allow_set_hostname)"

msgid "allow_socket_af"
msgstr "允許其他連接座口 (allow_socket_af)"

msgid "allow_sysvipc"
msgstr "允許 sysvipc (allow_sysvipc)"

msgid "children_max"
msgstr "最大子 Jail 數量 (children_max)"

msgid "cifs_srv_max_protocol"
msgstr "CIFS 服務最高通訊協定版本 (cifs_srv_max_protocol)"

msgid "cifs_srv_min_protocol"
msgstr "CIFS 服務最低通訊協定版本 (cifs_srv_min_protocol)"

msgid "close"
msgstr "關閉"

msgid "comment"
msgstr "註解"

msgid "comments:"
msgstr "註解:"

msgid "coredumpsize"
msgstr "傾印檔大小"

msgid "cpuset"
msgstr "CPU 指派 (cpuset)"

msgid "cputime"
msgstr "CPU 時間 (cputime)"

msgid "datasize"
msgstr "資料容量"

msgid ""
"default of 0 disables this check, otherwise will       message with a log "
"level of LOG_INFO if the temperature is higher       than specified degrees "
"in Celsius."
msgstr ""
預設 0 取消此確認, 否則如果溫度超過指定攝氏度數將以日誌層級為 LOG_INFO 送出日誌訊息."

msgid "depends"
msgstr "相依"

msgid "destroy"
msgstr "銷毀"

msgid "devfs_ruleset"
msgstr "devfs 規則集"

msgid "dhcp"
msgstr "DHCP"

msgid "enforce_statfs"
msgstr "檔案系統狀態探知 (enforce_statfs)"

msgid "exec_clean"
msgstr "Jail 於乾淨環境執行 (exec_clean)"

msgid "exec_fib"
msgstr "Jail 內部指令路由 (exec_fib)"

msgid "exec_jail_user"
msgstr "Jail 內部執行指令帳戶 (exec_jail_user)"

msgid "exec_poststart"
msgstr "Jail 啟動後系統執行指令 (exec_poststart)"

msgid "exec_poststop"
msgstr "Jail 停止後系統執行指令 (exec_poststop)"

msgid "exec_prestart"
msgstr "Jail 啟動前系統執行指令 (exec_prestart)"

msgid "exec_prestop"
msgstr "Jail 啟動前系統執行指令 (exec_prestop)"

msgid "exec_start"
msgstr "Jail 啟動執行 (exec_start)"

msgid "exec_stop"
msgstr "Jail 移除後監制環境中執行指令 (exec_stop)"

msgid "exec_system_jail_user"
msgstr "搜尋系統中 exec_jail_user 帳戶 (exec_system_jail_user)"

msgid "exec_system_user"
msgstr "系統環境中執行指令帳戶 (exec_system_user)"

msgid "exec_timeout"
msgstr "指令執行逾時時間 (exec_timeout)"

msgid "filename"
msgstr "檔案名稱"

msgid "google cloud service"
msgstr "Google 雲端服務"

msgid "guest operating system"
msgstr "客體作業系統"

msgid "host_domainname"
msgstr "主機網域"

msgid "host_hostname"
msgstr "主機名稱"

msgid "host_time"
msgstr "主機時間"

msgid "hostid"
msgstr "HostID"

msgid "install"
msgstr "安裝"

msgid "interfaces"
msgstr "網路介面卡"

msgid "ip4"
msgstr "IP4"

msgid "ip4_saddrsel"
msgstr "IPv4 來源選擇 (ip4_saddrsel)"

msgid "ip6"
msgstr "IP6"

msgid "ip6_saddrsel"
msgstr "IPv6 來源選擇 (ip6_saddrsel)"

msgid "jail_zfs"
msgstr "Jail 內部 ZFS 控制 (jail_zfs)"

msgid "jail_zfs_dataset"
msgstr "Jail 全控 ZFS 資料集 (jail_zfs_dataset)"

msgid "jail_zfs_mountpoint"
msgstr "Jail ZFS 掛載點"

msgid "list"
msgstr "列表"

msgid "login_flags"
msgstr "登入旗標 (login_flags)"

msgid "mac_prefix"
msgstr "MAX 前綴 (mac_prefix)"

msgid "maxproc"
msgstr "最大程序數 (maxproc)"

msgid "memorylocked"
msgstr "鎖定記憶體 (memorylocked)"

msgid "memoryuse"
msgstr "記憶體使用量 (memoryuse)"

msgid "mount_devfs"
msgstr "掛載 devfs (mount_devfs)"

msgid "mount_fdescfs"
msgstr "掛載 fdescfs (mount_fdescfs)"

msgid "mount_linprocfs"
msgstr "掛載 linprocfs (mount_linprocfs)"

msgid "mount_procfs"
msgstr "掛載 procfs (mount_procfs)"

msgid "mountd(8) bind port:"
msgstr "mountd(8) 綁定通訊埠:"

msgid "msgqqueued"
msgstr "訊息佇列隊列"

msgid "msgqsize"
msgstr "訊息佇列大小 (msgqsize)"

msgid "name"
msgstr "名稱"

msgid "nmsgq"
msgstr "nmsgq"

msgid "nsemop"
msgstr "nsemop"

msgid "nshm"
msgstr "nshm"

msgid "nthr"
msgstr "nthr"

msgid "openfiles"
msgstr "開啟檔案"

msgid "owner"
msgstr "擁有者"

msgid "passphrase"
msgstr "密碼"

msgid "password"
msgstr "密碼"

msgid "pcpu"
msgstr "PCPU"

msgid "please select a path for existing directory"
msgstr "選擇現存資料夾路徑"

msgid "priority"
msgstr "優先層級"

msgid "pseudoterminals"
msgstr "模擬終端機"

msgid "resolver"
msgstr "解析器"

msgid "rlimits"
msgstr "rlimits"

msgid "rpc.lockd(8) bind port:"
msgstr "rpc.lockd(8) 綁定通訊埠:"

msgid "rpc.statd(8) bind port:"
msgstr "rpc.statd(8) 綁定通訊埠:"

msgid "sectorsize"
msgstr "磁塊區段大小"

msgid "securelevel"
msgstr "安全性層級"

msgid "shmsize"
msgstr "shmsize"

msgid "stacksize"
msgstr "堆疊大小"

msgid "stop_timeout"
msgstr "Jail 程序結束逾時時間 (stop_timeout)"

msgid "swapuse"
msgstr "Swap 使用量"

msgid "sysvmsg"
msgstr "sysvmsg"

msgid "sysvsem"
msgstr "sysvsem"

msgid "sysvshm"
msgstr "sysvshm"

msgid "template"
msgstr "範本"

msgid ""
"umask for newly created files. Adjust the permissions       using the "
"checkboxes."
msgstr ""
"新建檔案的檔案遮罩 (umask). 使用點選區塊調整權限."

msgid "vmemoryuse"
msgstr "虛擬記憶體使用量 (vmemoryuse)"

msgid "vnet0_mac"
msgstr "VNET0 MAC"

msgid "vnet1_mac"
msgstr "VNET1 MAC"

msgid "vnet2_mac"
msgstr "VNET2 MAC"

msgid "vnet3_mac"
msgstr "VNET3 MAC"

msgid "wallclock"
msgstr "系統主機時間"

msgid ""
"when checked, allow NTLMv1 authentication,       required by Windows XP "
"clients and sometimes by clients in later       versions of Windows."
msgstr ""
"當點選, 允許 NTLMv1 驗證, Windows XP 客戶端及有時其他後續 Windows 版本需要."

msgid "zvol name:"
msgstr "Zvol 名稱:"
